var file = {
    "posts":{
        "0":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Hippy%22+-+Unterst%C3%BCtzung+von+Eltern+mit+Vorschulkindern+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzung von Eltern mit Vorschulkindern\/ Spiel- und Lernprogramm f\u00fcr Kinder ab 3 Jahren","telephone":"030 695 658 85 29","email":"h.dreibholz@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/opstapje-hippy\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default"},"id":1701,"ID":1701,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1701\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\"Hippy\" - Unterst\u00fctzung von Eltern mit Vorschulkindern","post_type":"service","slug":"hippy-unterstuetzung-von-eltern-mit-vorschulkindern","address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Hippy%22+-+Unterst%C3%BCtzung+von+Eltern+mit+Vorschulkindern+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzung von Eltern mit Vorschulkindern\/ Spiel- und Lernprogramm f\u00fcr Kinder ab 3 Jahren","telephone":"030 695 658 85 29","email":"h.dreibholz@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/opstapje-hippy\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"hippy-unterstuetzung-von-eltern-mit-vorschulkindern","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/hippy-unterstuetzung-von-eltern-mit-vorschulkindern\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"1":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Kita-Einstieg%22+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Niedrigschwellige Angebote gef\u00f6rdert, die den Einstieg in die Kindertagesbetreuung erleichtern.","telephone":"030 695 35 623","email":"kita-einstieg@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/kita-einstieg\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default"},"id":1702,"ID":1702,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1702\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\"Kita-Einstieg\"","post_type":"service","slug":"kita-einstieg","address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Kita-Einstieg%22+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Niedrigschwellige Angebote gef\u00f6rdert, die den Einstieg in die Kindertagesbetreuung erleichtern.","telephone":"030 695 35 623","email":"kita-einstieg@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/kita-einstieg\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-einstieg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-einstieg\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"2":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Frankfurter Allee 110, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Mariposa%22+Frankfurter+Allee+110+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzung von Migrantinnen bei der Integration in die deutsche Gesellschaft durch Workshops, Kursangebote und Freizeitangebote \/ wegweisende Kurzberatung \/ Informationsvermittlung","telephone":"030 29 04 66 11","email":"b.apicella@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/mariposa\/","fax":"030 29 04 91 29","_wp_page_template":"default"},"id":1772,"ID":1772,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1772\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\"Mariposa\"","post_type":"service","slug":"mariposa","address":"Frankfurter Allee 110, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Mariposa%22+Frankfurter+Allee+110+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzung von Migrantinnen bei der Integration in die deutsche Gesellschaft durch Workshops, Kursangebote und Freizeitangebote \/ wegweisende Kurzberatung \/ Informationsvermittlung","telephone":"030 29 04 66 11","email":"b.apicella@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/mariposa\/","fax":"030 29 04 91 29","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"mariposa","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/mariposa\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"3":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Opstapje%22+-+Unterst%C3%BCtzung+von+Eltern+mit+Kitakindern+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Fr\u00fchf\u00f6rderung f\u00fcr Familien, Familienbildung f\u00fcr Familien\/ Spiel- und Lernprogramm f\u00fcr Eltern mit Kindern von 18-24 Monaten","telephone":"030 695 658 85 29","email":"h.dreibholz@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/opstapje-hippy\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default"},"id":1753,"ID":1753,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1753\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\"Opstapje\" - Unterst\u00fctzung von Eltern mit Kitakindern","post_type":"service","slug":"opstapje-unterstuetzung-von-eltern-mit-kitakindern","address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Opstapje%22+-+Unterst%C3%BCtzung+von+Eltern+mit+Kitakindern+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Fr\u00fchf\u00f6rderung f\u00fcr Familien, Familienbildung f\u00fcr Familien\/ Spiel- und Lernprogramm f\u00fcr Eltern mit Kindern von 18-24 Monaten","telephone":"030 695 658 85 29","email":"h.dreibholz@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/opstapje-hippy\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"opstapje-unterstuetzung-von-eltern-mit-kitakindern","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/opstapje-unterstuetzung-von-eltern-mit-kitakindern\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"4":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Rucksack%22+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Fr\u00fchf\u00f6rderung f\u00fcr Familien, Familienbildung f\u00fcr Familien\/ Ein Programm zur alltagsintegrierten Sprach- und Familienbildung in Kindertagesst\u00e4tten","telephone":"030 695 658 85 28","email":"k.werth@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/rucksack\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default"},"id":1754,"ID":1754,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1754\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\"Rucksack\"","post_type":"service","slug":"rucksack","address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%22Rucksack%22+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Fr\u00fchf\u00f6rderung f\u00fcr Familien, Familienbildung f\u00fcr Familien\/ Ein Programm zur alltagsintegrierten Sprach- und Familienbildung in Kindertagesst\u00e4tten","telephone":"030 695 658 85 28","email":"k.werth@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/rucksack\/","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"rucksack","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/rucksack\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"5":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ECo-Beratung%E2%80%9C+nach+Anmeldung++","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Migrantinnen und Migranten","telephone":"030 200 53 429","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-875","_wp_page_template":"default"},"id":1695,"ID":1695,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1695\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\u201eCo-Beratung\u201c nach Anmeldung","post_type":"service","slug":"co-beratung-nach-anmeldung","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ECo-Beratung%E2%80%9C+nach+Anmeldung++","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Migrantinnen und Migranten","telephone":"030 200 53 429","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-875","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"co-beratung-nach-anmeldung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/co-beratung-nach-anmeldung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"6":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Stralsunder Stra\u00dfe 6, 13355","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9EDostluk%E2%80%9C+%E2%80%93+Deutsch-T%C3%BCrkische+Seniorengruppe+Stralsunder+Stra%C3%9Fe+6+13355","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Migrantinnen und Migranten und Seniorinnen und Senioren","telephone":"030 45 60 64 60","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/#freizeit","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1616680754:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1774,"ID":1774,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1774\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\u201eDostluk\u201c \u2013 Deutsch-T\u00fcrkische Seniorengruppe","post_type":"service","slug":"dostluk-deutsch-tuerkische-seniorengruppe","address":"Stralsunder Stra\u00dfe 6, 13355","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9EDostluk%E2%80%9C+%E2%80%93+Deutsch-T%C3%BCrkische+Seniorengruppe+Stralsunder+Stra%C3%9Fe+6+13355","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Migrantinnen und Migranten und Seniorinnen und Senioren","telephone":"030 45 60 64 60","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/#freizeit","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1616680754:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dostluk-deutsch-tuerkische-seniorengruppe","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-25 15:01:33","post_modified_gmt":"2021-03-25 14:01:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/dostluk-deutsch-tuerkische-seniorengruppe\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"7":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ESecond+Hemd%E2%80%9C+I+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 49 910 547","email":"secondhemd@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/#secondhemd","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1638,"ID":1638,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1638\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\u201eSecond Hemd\u201c I","post_type":"service","slug":"second-hemd-i","address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ESecond+Hemd%E2%80%9C+I+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 49 910 547","email":"secondhemd@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/#secondhemd","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"second-hemd-i","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/second-hemd-i\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"8":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Plantagenstra\u00dfe 43, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ESecond+Hemd%E2%80%9C+II+Plantagenstra%C3%9Fe+43+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 49 910 547","email":"secondhemd@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/#secondhemd","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1639,"ID":1639,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1639\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\u201eSecond Hemd\u201c II","post_type":"service","slug":"second-hemd-ii","address":"Plantagenstra\u00dfe 43, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ESecond+Hemd%E2%80%9C+II+Plantagenstra%C3%9Fe+43+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 49 910 547","email":"secondhemd@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/#secondhemd","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"second-hemd-ii","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/second-hemd-ii\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"9":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wipperstr. 25, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ESifahane%E2%80%9C+%E2%80%93+Beratung+f%C3%BCr+Gesundheit+und+Migration+Wipperstr.+25+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 671 28 914","email":"sifahane@awo-berlin.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/gesundheit-und-migration-sifahane","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1635497334:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1620,"ID":1620,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1620\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"\u201eSifahane\u201c \u2013 Beratung f\u00fcr Gesundheit und Migration","post_type":"service","slug":"sifahane-beratung-fuer-gesundheit-und-migration","address":"Wipperstr. 25, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=%E2%80%9ESifahane%E2%80%9C+%E2%80%93+Beratung+f%C3%BCr+Gesundheit+und+Migration+Wipperstr.+25+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 671 28 914","email":"sifahane@awo-berlin.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/gesundheit-und-migration-sifahane","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1635497334:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"sifahane-beratung-fuer-gesundheit-und-migration","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-29 10:51:12","post_modified_gmt":"2021-10-29 08:51:12","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sifahane-beratung-fuer-gesundheit-und-migration\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"10":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=7tes+Frauenhaus++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Notunterkunft f\u00fcr Frauen","telephone":"0170 9693 549","email":"Notfrauenhaus@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/","fax":""},"id":2420,"ID":2420,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"0\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"7tes Frauenhaus","post_type":"service","slug":"7tes-frauenhaus-2","_wp_page_template":"default","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=7tes+Frauenhaus++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Notunterkunft f\u00fcr Frauen","telephone":"0170 9693 549","email":"Notfrauenhaus@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/","fax":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"7tes-frauenhaus-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/7tes-frauenhaus-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"11":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Eldenaer Stra\u00dfe 12, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Abenteuer-+und+Bauspielplatz+%22Forcki%22+Eldenaer+Stra%C3%9Fe+12+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kinderfreizeiteinrichtung der offenen Kinder und Jugendarbeit nach VIII. SGB, \u00a7 11 Kinder- und Jugendhilfegesetz (KJHG)","telephone":"030 453 056 690","email":"spielplaetzchen@awo-spree-wuhle.de","website":"www.awo-spree-wuhle.de\/asp-forcki\/","fax":"030 453 056 691","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1627938872:5"},"id":1766,"ID":1766,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1766\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Abenteuer- und Bauspielplatz \"Forcki\"","post_type":"service","slug":"abenteuer-und-bauspielplatz-forcki","address":"Eldenaer Stra\u00dfe 12, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Abenteuer-+und+Bauspielplatz+%22Forcki%22+Eldenaer+Stra%C3%9Fe+12+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kinderfreizeiteinrichtung der offenen Kinder und Jugendarbeit nach VIII. SGB, \u00a7 11 Kinder- und Jugendhilfegesetz (KJHG)","telephone":"030 453 056 690","email":"spielplaetzchen@awo-spree-wuhle.de","website":"www.awo-spree-wuhle.de\/asp-forcki\/","fax":"030 453 056 691","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1627938872:5","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"abenteuer-und-bauspielplatz-forcki","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/abenteuer-und-bauspielplatz-forcki\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"12":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Beilsteiner Stra\u00dfe 118, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=ABU+-+Akademie+f%C3%BCr+Berufsf%C3%B6rderung+und+Umschulung+gGmbH+Beilsteiner+Stra%C3%9Fe+118+12681","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Erwachsene, Umschulung f\u00fcr Erwachsene, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 54 99 60 110","email":"info@abu-ggmbh.de","website":"https:\/\/www.abu-ggmbh.de\/","fax":"030 54 99 60 111","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1625484316:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1809,"ID":1809,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1809\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"ABU - Akademie f\u00fcr Berufsf\u00f6rderung und Umschulung gGmbH","post_type":"service","slug":"abu-akademie-fuer-berufsfoerderung-und-umschulung-ggmbh","address":"Beilsteiner Stra\u00dfe 118, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=ABU+-+Akademie+f%C3%BCr+Berufsf%C3%B6rderung+und+Umschulung+gGmbH+Beilsteiner+Stra%C3%9Fe+118+12681","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Erwachsene, Umschulung f\u00fcr Erwachsene, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 54 99 60 110","email":"info@abu-ggmbh.de","website":"https:\/\/www.abu-ggmbh.de\/","fax":"030 54 99 60 111","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1625484316:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"abu-akademie-fuer-berufsfoerderung-und-umschulung-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-07-05 13:27:36","post_modified_gmt":"2021-07-05 11:27:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/abu-akademie-fuer-berufsfoerderung-und-umschulung-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"13":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Innsbrucker Stra\u00dfe 37, 10825","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Affidamento+gGmbH+Innsbrucker+Stra%C3%9Fe+37+10825","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen, Betreutes Wohnen f\u00fcr Frauen, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Frauen und Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 7889 7796","email":"info@affidamento.de","website":"https:\/\/affidamento.jimdo.com\/","fax":"030 5682 1223","_wp_page_template":"default"},"id":1794,"ID":1794,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1794\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Affidamento gGmbH","post_type":"service","slug":"affidamento-ggmbh","address":"Innsbrucker Stra\u00dfe 37, 10825","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Affidamento+gGmbH+Innsbrucker+Stra%C3%9Fe+37+10825","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen, Betreutes Wohnen f\u00fcr Frauen, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Frauen und Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 7889 7796","email":"info@affidamento.de","website":"https:\/\/affidamento.jimdo.com\/","fax":"030 5682 1223","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"affidamento-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/affidamento-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"14":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Motzener Stra\u00dfe 19, 12277","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AHB+Berlin+Leipzig+gGmbH+Motzener+Stra%C3%9Fe+19+12277","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien","telephone":"030 707 870 52","email":"info@ahb-berlin.org","website":"https:\/\/www.ahb-berlin.org","fax":"030 707 870 53","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1625483731:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1789,"ID":1789,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1789\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AHB Berlin Leipzig gGmbH","post_type":"service","slug":"ahb-berlin-leipzig-ggmbh","address":"Motzener Stra\u00dfe 19, 12277","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AHB+Berlin+Leipzig+gGmbH+Motzener+Stra%C3%9Fe+19+12277","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien","telephone":"030 707 870 52","email":"info@ahb-berlin.org","website":"https:\/\/www.ahb-berlin.org","fax":"030 707 870 53","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1625483731:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ahb-berlin-leipzig-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-07-05 13:15:31","post_modified_gmt":"2021-07-05 11:15:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/ahb-berlin-leipzig-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"15":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Avenue Charles de Gaulle 1d, 13469","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Ambulante+Hilfe%2FPflegekinderteam+Avenue+Charles+de+Gaulle+1d+13469","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Beratung f\u00fcr Familien, Erziehungsberatung f\u00fcr Familien","telephone":"030 41 10 78 00","email":"pflegekinder@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/pflegekinderhilfe\/","fax":"030 41 46 516","_wp_page_template":"default"},"id":1605,"ID":1605,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1605\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Ambulante Hilfe\/Pflegekinderteam","post_type":"service","slug":"ambulante-hilfe-pflegekinderteam","address":"Avenue Charles de Gaulle 1d, 13469","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Ambulante+Hilfe%2FPflegekinderteam+Avenue+Charles+de+Gaulle+1d+13469","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Beratung f\u00fcr Familien, Erziehungsberatung f\u00fcr Familien","telephone":"030 41 10 78 00","email":"pflegekinder@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/pflegekinderhilfe\/","fax":"030 41 46 516","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"ambulante-hilfe-pflegekinderteam","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/ambulante-hilfe-pflegekinderteam\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"16":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kaiserdamm 21, 14057","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AMSOC+-+Ambulante+Sozialp%C3%A4dagogik+Charlottenburg+e.V.+Kaiserdamm+21+14057","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 33 77 26 90","email":"amsoc@web.de","website":"https:\/\/www.amsoc.de","fax":"030 33 77 26 90","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1635157072:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1790,"ID":1790,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1790\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AMSOC - Ambulante Sozialp\u00e4dagogik Charlottenburg e.V.","post_type":"service","slug":"amsoc-ambulante-sozialpaedagogik-charlottenburg-e-v","address":"Kaiserdamm 21, 14057","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AMSOC+-+Ambulante+Sozialp%C3%A4dagogik+Charlottenburg+e.V.+Kaiserdamm+21+14057","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 33 77 26 90","email":"amsoc@web.de","website":"https:\/\/www.amsoc.de","fax":"030 33 77 26 90","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1635157072:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"amsoc-ambulante-sozialpaedagogik-charlottenburg-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-25 10:36:28","post_modified_gmt":"2021-10-25 08:36:28","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/amsoc-ambulante-sozialpaedagogik-charlottenburg-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"17":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Berliner Stra\u00dfe 24, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Amtsstube+Buchholz+Berliner+Stra%C3%9Fe+24+13127","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"030 47 44 839","email":"reif@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/#freizeit","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1637241151:6"},"id":1862,"ID":1862,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1862\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Amtsstube Buchholz","post_type":"service","slug":"amtsstube-buchholz","address":"Berliner Stra\u00dfe 24, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Amtsstube+Buchholz+Berliner+Stra%C3%9Fe+24+13127","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"030 47 44 839","email":"reif@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/#freizeit","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1637241151:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"amtsstube-buchholz","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/amtsstube-buchholz\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"18":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Paster-Behrens-Stra\u00dfe 88, 12359","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Annedore-Leber-Berufsbildungswerk+Berlin+%28ALBBW%29+Paster-Behrens-Stra%C3%9Fe+88+12359","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit Behinderung","telephone":"030 66 58 80","email":"info@albbw.de","website":"www.albbw.de","fax":"030 66 58 81 34","_wp_page_template":"default"},"id":1802,"ID":1802,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1802\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Annedore-Leber-Berufsbildungswerk Berlin (ALBBW)","post_type":"service","slug":"annedore-leber-berufsbildungswerk-berlin-albbw","address":"Paster-Behrens-Stra\u00dfe 88, 12359","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Annedore-Leber-Berufsbildungswerk+Berlin+%28ALBBW%29+Paster-Behrens-Stra%C3%9Fe+88+12359","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit Behinderung","telephone":"030 66 58 80","email":"info@albbw.de","website":"www.albbw.de","fax":"030 66 58 81 34","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"annedore-leber-berufsbildungswerk-berlin-albbw","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/annedore-leber-berufsbildungswerk-berlin-albbw\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"19":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Erich-Kurz-Str. 5, 10319","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=ANUAS+e.V.+Hilfsorganisation+f%C3%BCr+Angeh%C3%B6rige+von+Mord-%2C+T%C3%B6tungs-%2C+Suizid-+und+Vermisstenf%C3%A4llen+Erich-Kurz-Str.+5+10319","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 25 04 51 51","email":"kontakt@anuas.de","website":"www.anuas.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1779,"ID":1779,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1779\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"ANUAS e.V. Hilfsorganisation f\u00fcr Angeh\u00f6rige von Mord-, T\u00f6tungs-, Suizid- und Vermisstenf\u00e4llen","post_type":"service","slug":"anuas-e-v-hilfsorganisation-fuer-angehoerige-von-mord-toetungs-suizid-und-vermisstenfaellen","address":"Erich-Kurz-Str. 5, 10319","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=ANUAS+e.V.+Hilfsorganisation+f%C3%BCr+Angeh%C3%B6rige+von+Mord-%2C+T%C3%B6tungs-%2C+Suizid-+und+Vermisstenf%C3%A4llen+Erich-Kurz-Str.+5+10319","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 25 04 51 51","email":"kontakt@anuas.de","website":"www.anuas.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"anuas-e-v-hilfsorganisation-fuer-angehoerige-von-mord-toetungs-suizid-und-vermisstenfaellen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/anuas-e-v-hilfsorganisation-fuer-angehoerige-von-mord-toetungs-suizid-und-vermisstenfaellen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"20":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Arbeitskreis+Selbsthilfe+Sucht+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Selbsthilfegruppe f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik","telephone":"0174 23 98 407","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/selbsthilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640793085:16"},"id":1872,"ID":1872,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1872\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Arbeitskreis Selbsthilfe Sucht","post_type":"service","slug":"arbeitskreis-selbsthilfe-sucht","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Arbeitskreis+Selbsthilfe+Sucht+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Selbsthilfegruppe f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik","telephone":"0174 23 98 407","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/selbsthilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640793085:16","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"arbeitskreis-selbsthilfe-sucht","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/arbeitskreis-selbsthilfe-sucht\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"21":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00fcllerstra\u00dfe 163, 13353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=August+Bebel+Institut+%E2%80%93+Institut+f%C3%BCr+soziale+Demokratie+M%C3%BCllerstra%C3%9Fe+163+13353","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 46 92 122","email":"kontakt@august-bebel-institut.de","website":"www.august-bebel-institut.de","fax":"030 4692-124","_wp_page_template":"default"},"id":1830,"ID":1830,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1830\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"August Bebel Institut \u2013 Institut f\u00fcr soziale Demokratie","post_type":"service","slug":"august-bebel-institut-institut-fuer-soziale-demokratie","address":"M\u00fcllerstra\u00dfe 163, 13353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=August+Bebel+Institut+%E2%80%93+Institut+f%C3%BCr+soziale+Demokratie+M%C3%BCllerstra%C3%9Fe+163+13353","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 46 92 122","email":"kontakt@august-bebel-institut.de","website":"www.august-bebel-institut.de","fax":"030 4692-124","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"august-bebel-institut-institut-fuer-soziale-demokratie","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/august-bebel-institut-institut-fuer-soziale-demokratie\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"22":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Zachertstra\u00dfe 52, 10315","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+%22Margaretentreff%22+Begegnungsst%C3%A4tte+f%C3%BCr+alle+Generationen+Zachertstra%C3%9Fe+52+10315","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte f\u00fcr alle Generationen","telephone":"030 526 950 31","email":"","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/margaretentreff","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954159:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1637,"ID":1637,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1637\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO \"Margaretentreff\" Begegnungsst\u00e4tte f\u00fcr alle Generationen","post_type":"service","slug":"awo-margaretentreff-begegnungsstaette-fuer-alle-generationen","address":"Zachertstra\u00dfe 52, 10315","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+%22Margaretentreff%22+Begegnungsst%C3%A4tte+f%C3%BCr+alle+Generationen+Zachertstra%C3%9Fe+52+10315","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte f\u00fcr alle Generationen","telephone":"030 526 950 31","email":"","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/margaretentreff","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954159:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-margaretentreff-begegnungsstaette-fuer-alle-generationen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 13:58:53","post_modified_gmt":"2021-10-11 11:58:53","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-margaretentreff-begegnungsstaette-fuer-alle-generationen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"23":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Goldammerstra\u00dfe 34, 12351 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/goo.gl\/maps\/8PpFJE1ccMzmKkgj6","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte in der Nachbarschaft  f\u00fcr alle Generationen","telephone":"030 325 286 37","email":"exchange@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/begegnungsstaette-muehlentreff","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633956544:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_wp_old_slug":"schulstation-atlantis"},"id":1759,"ID":1759,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1759\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO \"M\u00fchlentreff\"","post_type":"service","slug":"muehlentreff","address":"Goldammerstra\u00dfe 34, 12351 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/goo.gl\/maps\/8PpFJE1ccMzmKkgj6","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte in der Nachbarschaft  f\u00fcr alle Generationen","telephone":"030 325 286 37","email":"exchange@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/begegnungsstaette-muehlentreff","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633956544:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_wp_old_slug":"schulstation-atlantis","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"muehlentreff","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:51:22","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:51:22","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/schulstation-atlantis\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"24":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_edit_lock":"1639653700:5","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","address":"Siriusstra\u00dfe 10, 12542 Berlin","_address":"field_serviceComponents_address","googleMapsUrl":"https:\/\/goo.gl\/maps\/fy8qWSGiSbHuAgqJ9","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e. V.","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte in der Nachbarschaft  f\u00fcr alle Generationen","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","telephone":"030 678 040 86","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","fax":"030 678 040 87","_fax":"field_serviceComponents_fax","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/siriustreff","_website":"field_serviceComponents_website","email":"siriustreff@awo-suedost.de","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_wp_old_slug":"awo-siriustreff"},"id":3123,"ID":3123,"post_author":"6","post_content":"[flyntTheContent id=\"3123\"]","post_date":"2021-10-11 14:43:10","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO \"Siriustreff\"","post_type":"service","slug":"siriustreff","_edit_lock":"1639653700:5","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","address":"Siriusstra\u00dfe 10, 12542 Berlin","_address":"field_serviceComponents_address","googleMapsUrl":"https:\/\/goo.gl\/maps\/fy8qWSGiSbHuAgqJ9","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e. V.","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte in der Nachbarschaft  f\u00fcr alle Generationen","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","telephone":"030 678 040 86","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","fax":"030 678 040 87","_fax":"field_serviceComponents_fax","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/siriustreff","_website":"field_serviceComponents_website","email":"siriustreff@awo-suedost.de","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_wp_old_slug":"awo-siriustreff","post_date_gmt":"2021-10-11 12:43:10","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"siriustreff","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:44:15","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:44:15","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/?post_type=service&#038;p=3123","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"25":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Exerzierstra\u00dfe 16, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Beratungszentrum+Mitte+%28Asylrechtsberatung%29+Exerzierstra%C3%9Fe+16+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Asylrechtsberatung","telephone":"030 40 39 49 28 0","email":"asyl@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1634558351:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1653,"ID":1653,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1653\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Beratungszentrum Mitte (Asylrechtsberatung)","post_type":"service","slug":"awo-beratungszentrum-mitte-asylrechtsberatung","address":"Exerzierstra\u00dfe 16, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Beratungszentrum+Mitte+%28Asylrechtsberatung%29+Exerzierstra%C3%9Fe+16+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Asylrechtsberatung","telephone":"030 40 39 49 28 0","email":"asyl@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1634558351:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-beratungszentrum-mitte-asylrechtsberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:59:11","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:59:11","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-beratungszentrum-mitte-asylrechtsberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"26":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wutzkyallee 68 - 73, 12353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Br%C3%BCckenbauer+an+der+ISS+Hermann-von-Helmholtz+Wutzkyallee+68+-+73+12353","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Berufsorientierung","telephone":"030 609 717 41","email":"jens-priesen@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-projekt-brueckenbauer","fax":"030 609 717 38","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955426:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1698,"ID":1698,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1698\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Br\u00fcckenbauer an der ISS Hermann-von-Helmholtz","post_type":"service","slug":"awo-brueckenbauer-an-der-iss-hermann-von-helmholtz","address":"Wutzkyallee 68 - 73, 12353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Br%C3%BCckenbauer+an+der+ISS+Hermann-von-Helmholtz+Wutzkyallee+68+-+73+12353","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Berufsorientierung","telephone":"030 609 717 41","email":"jens-priesen@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-projekt-brueckenbauer","fax":"030 609 717 38","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955426:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-brueckenbauer-an-der-iss-hermann-von-helmholtz","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:32:12","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:32:12","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-brueckenbauer-an-der-iss-hermann-von-helmholtz\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"27":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Platz der Vereinten Nationen 1, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+City+gGmbH+Platz+der+Vereinten+Nationen+1+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53 868","_wp_page_template":"default"},"id":1662,"ID":1662,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1662\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO City gGmbH","post_type":"service","slug":"awo-city-ggmbh","address":"Platz der Vereinten Nationen 1, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+City+gGmbH+Platz+der+Vereinten+Nationen+1+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53 868","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-city-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-city-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"28":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Goldammerstra\u00dfe 34, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Exchange+%E2%80%93+Generations%C3%BCbergreifender+Freiwilligendienst+Goldammerstra%C3%9Fe+34+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freiwilligenagentur der AWO S\u00fcdost e.V.","telephone":"030 32528637","email":"exchange@awoberlin.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/ehrenamt-engagement\/exchange","fax":"030 284 726 320","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954170:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1630,"ID":1630,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1630\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Exchange \u2013 Generations\u00fcbergreifender Freiwilligendienst","post_type":"service","slug":"awo-exchange-generationsuebergreifender-freiwilligendienst","address":"Goldammerstra\u00dfe 34, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Exchange+%E2%80%93+Generations%C3%BCbergreifender+Freiwilligendienst+Goldammerstra%C3%9Fe+34+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freiwilligenagentur der AWO S\u00fcdost e.V.","telephone":"030 32528637","email":"exchange@awoberlin.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/ehrenamt-engagement\/exchange","fax":"030 284 726 320","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954170:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-exchange-generationsuebergreifender-freiwilligendienst","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:00:28","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:00:28","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-exchange-generationsuebergreifender-freiwilligendienst\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"29":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Charlottenstra\u00dfe 3 a\/b, 10315","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Familienzentrum+KINUFA+in+Lichtenberg+Charlottenstra%C3%9Fe+3+a%2Fb+10315","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Familien, Beratung f\u00fcr Familien","telephone":"030 848 561 28","email":"kinufa@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/familienzentrum-kinufa","fax":"030 512 215 4","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954192:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1618,"ID":1618,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1618\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Familienzentrum KINUFA in Lichtenberg","post_type":"service","slug":"awo-familienzentrum-kinufa-in-lichtenberg","address":"Charlottenstra\u00dfe 3 a\/b, 10315","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Familienzentrum+KINUFA+in+Lichtenberg+Charlottenstra%C3%9Fe+3+a%2Fb+10315","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Familien, Beratung f\u00fcr Familien","telephone":"030 848 561 28","email":"kinufa@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/familienzentrum-kinufa","fax":"030 512 215 4","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954192:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-familienzentrum-kinufa-in-lichtenberg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:02:35","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:02:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-familienzentrum-kinufa-in-lichtenberg\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"30":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Prinzenallee 25\/26, 13359","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+FrauenWohnen+Berlin+Prinzenallee+25%2F26+13359","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen, Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Frauen, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Frauen","telephone":"030 45 79 80 60","email":"Frauenwohnen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1612,"ID":1612,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1612\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO FrauenWohnen Berlin","post_type":"service","slug":"awo-frauenwohnen-berlin","address":"Prinzenallee 25\/26, 13359","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+FrauenWohnen+Berlin+Prinzenallee+25%2F26+13359","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen, Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Frauen, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Frauen","telephone":"030 45 79 80 60","email":"Frauenwohnen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-frauenwohnen-berlin","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-frauenwohnen-berlin\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"31":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Reinickendorfer Str. 58a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Gemeinn%C3%BCtzige+Pflegegesellschaft+mbH+Reinickendorfer+Str.+58a+13347","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 46 90 66 0","email":"info@awo-pflegenetz.de","website":"www.awo-pflegenetz.de","fax":"030 46 90 66\u201330","_wp_page_template":"default"},"id":1854,"ID":1854,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1854\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","post_type":"service","slug":"awo-gemeinnuetzige-pflegegesellschaft-mbh","address":"Reinickendorfer Str. 58a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Gemeinn%C3%BCtzige+Pflegegesellschaft+mbH+Reinickendorfer+Str.+58a+13347","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 46 90 66 0","email":"info@awo-pflegenetz.de","website":"www.awo-pflegenetz.de","fax":"030 46 90 66\u201330","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-gemeinnuetzige-pflegegesellschaft-mbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-gemeinnuetzige-pflegegesellschaft-mbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"32":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Jeannette-Wolff-Stra\u00dfe 17, 12355","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Hort+%E2%80%9EElfenfels%22+Jeannette-Wolff-Stra%C3%9Fe+17+12355","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Offene Ganztagsbetreuung","telephone":"030 6 69 19 88","email":"info-elfenfels@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/hort-elfenfels","fax":"030 665 29 537","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954281:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1745,"ID":1745,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1745\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Hort \u201eElfenfels\"","post_type":"service","slug":"awo-hort-elfenfels","address":"Jeannette-Wolff-Stra\u00dfe 17, 12355","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Hort+%E2%80%9EElfenfels%22+Jeannette-Wolff-Stra%C3%9Fe+17+12355","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Offene Ganztagsbetreuung","telephone":"030 6 69 19 88","email":"info-elfenfels@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/hort-elfenfels","fax":"030 665 29 537","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954281:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-hort-elfenfels","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:07:00","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:07:00","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-hort-elfenfels\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"33":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Sonnenallee 30 + 32, 12045","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Hort+%E2%80%9ESonnenkids%E2%80%9C+Sonnenallee+30+%2B+32+12045","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Offene Ganztagsbetreuung","telephone":"030 62 00 59 76","email":"info-sonnenkids@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/hort-sonnenkids","fax":"030 627 225 723","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633074272:6"},"id":1684,"ID":1684,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1684\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Hort \u201eSonnenkids\u201c","post_type":"service","slug":"awo-hort-sonnenkids","address":"Sonnenallee 30 + 32, 12045","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Hort+%E2%80%9ESonnenkids%E2%80%9C+Sonnenallee+30+%2B+32+12045","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Offene Ganztagsbetreuung","telephone":"030 62 00 59 76","email":"info-sonnenkids@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/hort-sonnenkids","fax":"030 627 225 723","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633074272:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-hort-sonnenkids","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-hort-sonnenkids\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"34":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Bendastra\u00dfe 11 d, 12051","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%22Kr%C3%BCmelkiste%22+Bendastra%C3%9Fe+11+d+12051","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 627 34 330","email":"info-kruemelkiste@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-kruemelkiste","fax":"030 666 204 25","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072099:6"},"id":1739,"ID":1739,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1739\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \"Kr\u00fcmelkiste\"","post_type":"service","slug":"awo-kita-kruemelkiste","address":"Bendastra\u00dfe 11 d, 12051","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%22Kr%C3%BCmelkiste%22+Bendastra%C3%9Fe+11+d+12051","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 627 34 330","email":"info-kruemelkiste@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-kruemelkiste","fax":"030 666 204 25","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072099:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-kruemelkiste","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-kruemelkiste\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"35":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"L\u00fctzowstr. 83-85, 10785","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9CMaulwurf%E2%80%9D+L%C3%BCtzowstr.+83-85+10785","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 26 18 950","email":"maulwurf@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1705,"ID":1705,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1705\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201cMaulwurf\u201d","post_type":"service","slug":"awo-kita-maulwurf","address":"L\u00fctzowstr. 83-85, 10785","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9CMaulwurf%E2%80%9D+L%C3%BCtzowstr.+83-85+10785","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 26 18 950","email":"maulwurf@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-maulwurf","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-maulwurf\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"36":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Oranienstra\u00dfe 192, 10999","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9CWassertropfen%E2%80%9D+Oranienstra%C3%9Fe+192+10999","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 614 48 29","email":"wassertropfen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1706,"ID":1706,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1706\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201cWassertropfen\u201d","post_type":"service","slug":"awo-kita-wassertropfen","address":"Oranienstra\u00dfe 192, 10999","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9CWassertropfen%E2%80%9D+Oranienstra%C3%9Fe+192+10999","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 614 48 29","email":"wassertropfen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-wassertropfen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-wassertropfen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"37":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Alt Moabit 98, 10559","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EAm+Spreebogen%E2%80%9C+Alt+Moabit+98+10559","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 44 72 40 01","email":"spreebogen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1707,"ID":1707,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1707\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eAm Spreebogen\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-am-spreebogen","address":"Alt Moabit 98, 10559","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EAm+Spreebogen%E2%80%9C+Alt+Moabit+98+10559","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 44 72 40 01","email":"spreebogen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-am-spreebogen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-am-spreebogen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"38":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Oeserstra\u00dfe 8, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EApfelb%C3%A4umchen%E2%80%9C+Oeserstra%C3%9Fe+8+13509","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 43 35 108","email":"kita.apfelbaeumchen@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-apfelbaeumchen\/","fax":"030 43 77 47 08","_wp_page_template":"default"},"id":1746,"ID":1746,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1746\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eApfelb\u00e4umchen\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-apfelbaeumchen","address":"Oeserstra\u00dfe 8, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EApfelb%C3%A4umchen%E2%80%9C+Oeserstra%C3%9Fe+8+13509","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 43 35 108","email":"kita.apfelbaeumchen@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-apfelbaeumchen\/","fax":"030 43 77 47 08","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-apfelbaeumchen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-apfelbaeumchen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"39":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Rathener Stra\u00dfe 3, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EBlumentraum%E2%80%9C+Rathener+Stra%C3%9Fe+3+12627","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 31 98 68 80","email":"kita.blumentraum@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-blumentraum\/","fax":"030 30 60 95 86","_wp_page_template":"default"},"id":1747,"ID":1747,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1747\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eBlumentraum\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-blumentraum","address":"Rathener Stra\u00dfe 3, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EBlumentraum%E2%80%9C+Rathener+Stra%C3%9Fe+3+12627","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 31 98 68 80","email":"kita.blumentraum@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-blumentraum\/","fax":"030 30 60 95 86","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-blumentraum","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-blumentraum\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"40":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kanner Stra\u00dfe 12, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EDu+und+Ich%E2%80%9C+Kanner+Stra%C3%9Fe+12+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 568 23 640","email":"info-duundich@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-du-und-ich","fax":"030 56 82 38 65","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633071403:6"},"id":1730,"ID":1730,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1730\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eDu und Ich\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-du-und-ich","address":"Kanner Stra\u00dfe 12, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EDu+und+Ich%E2%80%9C+Kanner+Stra%C3%9Fe+12+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 568 23 640","email":"info-duundich@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-du-und-ich","fax":"030 56 82 38 65","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633071403:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-du-und-ich","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-du-und-ich\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"41":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Bl\u00fccherstra\u00dfe 46\/47, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EEuropa+Kita%E2%80%9C+Bl%C3%BCcherstra%C3%9Fe+46%2F47+10961","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 2 51 34 42","email":"europakita@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1708,"ID":1708,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1708\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eEuropa Kita\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-europa-kita","address":"Bl\u00fccherstra\u00dfe 46\/47, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EEuropa+Kita%E2%80%9C+Bl%C3%BCcherstra%C3%9Fe+46%2F47+10961","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 2 51 34 42","email":"europakita@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-europa-kita","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-europa-kita\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"42":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Erholungsweg 1, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EFreie+Scholle%E2%80%9C+Erholungsweg+1+13509","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 433 81 54","email":"info-freiescholle@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-freie-scholle","fax":"030 417 44 359","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633071308:6"},"id":1731,"ID":1731,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1731\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eFreie Scholle\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-freie-scholle","address":"Erholungsweg 1, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EFreie+Scholle%E2%80%9C+Erholungsweg+1+13509","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 433 81 54","email":"info-freiescholle@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-freie-scholle","fax":"030 417 44 359","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633071308:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-freie-scholle","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-freie-scholle\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"43":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Honnefer Stra\u00dfe 25, 10318","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EGrash%C3%BCpfer%E2%80%9C+Honnefer+Stra%C3%9Fe+25+10318","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 50 986 51","email":"info-grashuepfer@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-grashuepfer","fax":"030 50 89 85 19","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633071751:6"},"id":1732,"ID":1732,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1732\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eGrash\u00fcpfer\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-grashuepfer","address":"Honnefer Stra\u00dfe 25, 10318","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EGrash%C3%BCpfer%E2%80%9C+Honnefer+Stra%C3%9Fe+25+10318","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 50 986 51","email":"info-grashuepfer@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-grashuepfer","fax":"030 50 89 85 19","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633071751:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-grashuepfer","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-grashuepfer\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"44":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Klixstra\u00dfe 31d, 13403","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EGro%C3%9Fe+Kinderwelt%E2%80%9C+Klixstra%C3%9Fe+31d+13403","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 41 789 00","email":"info-kinderwelt@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-kinderwelt","fax":"030 41 789 019","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954254:6"},"id":1734,"ID":1734,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1734\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eGro\u00dfe Kinderwelt\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-grosse-kinderwelt","address":"Klixstra\u00dfe 31d, 13403","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EGro%C3%9Fe+Kinderwelt%E2%80%9C+Klixstra%C3%9Fe+31d+13403","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 41 789 00","email":"info-kinderwelt@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-kinderwelt","fax":"030 41 789 019","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954254:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-grosse-kinderwelt","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-grosse-kinderwelt\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"45":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Weisestra\u00dfe 25, 12049","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EHand+in+Hand+%E2%80%93+El+Ele%E2%80%9C+Weisestra%C3%9Fe+25+12049","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 621 40 02","email":"info-elele@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/kita-handinhand","fax":"030 814 68 644","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954220:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1733,"ID":1733,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1733\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eHand in Hand \u2013 El Ele\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-hand-in-hand-el-ele","address":"Weisestra\u00dfe 25, 12049","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EHand+in+Hand+%E2%80%93+El+Ele%E2%80%9C+Weisestra%C3%9Fe+25+12049","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 621 40 02","email":"info-elele@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/kita-handinhand","fax":"030 814 68 644","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954220:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-hand-in-hand-el-ele","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-01 10:56:16","post_modified_gmt":"2021-10-01 08:56:16","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-hand-in-hand-el-ele\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"46":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Reichenberger Stra\u00dfe 122, 10999","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EKastanie%E2%80%9C+Reichenberger+Stra%C3%9Fe+122+10999","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 611 45 25","email":"kastanie@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1709,"ID":1709,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1709\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eKastanie\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-kastanie","address":"Reichenberger Stra\u00dfe 122, 10999","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EKastanie%E2%80%9C+Reichenberger+Stra%C3%9Fe+122+10999","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 611 45 25","email":"kastanie@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-kastanie","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-kastanie\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"47":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Klixstra\u00dfe 27, 13403","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EKleine+Kinderwelt%E2%80%9C+Klixstra%C3%9Fe+27+13403","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 67 46 29 72","email":"info-kinderwelt@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/kita-kleine-kinderwelt","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954247:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1735,"ID":1735,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1735\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eKleine Kinderwelt\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-kleine-kinderwelt","address":"Klixstra\u00dfe 27, 13403","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EKleine+Kinderwelt%E2%80%9C+Klixstra%C3%9Fe+27+13403","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 67 46 29 72","email":"info-kinderwelt@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/kita-kleine-kinderwelt","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954247:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-kleine-kinderwelt","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:05:31","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:05:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-kleine-kinderwelt\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"48":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Liebensteiner Stra\u00dfe 20-22, 12687","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EKunterbunt%E2%80%9C+Liebensteiner+Stra%C3%9Fe+20-22+12687","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 930 96 07","email":"kita.kunterbunt@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-kunterbunt\/","fax":"030 39206120","_wp_page_template":"default"},"id":1748,"ID":1748,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1748\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eKunterbunt\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-kunterbunt","address":"Liebensteiner Stra\u00dfe 20-22, 12687","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EKunterbunt%E2%80%9C+Liebensteiner+Stra%C3%9Fe+20-22+12687","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 930 96 07","email":"kita.kunterbunt@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-kunterbunt\/","fax":"030 39206120","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-kunterbunt","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-kunterbunt\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"49":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Baerwaldstra\u00dfe 56, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EL%C3%B6wenzahn%E2%80%9C+Baerwaldstra%C3%9Fe+56+10961","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 251 20 26","email":"loewenzahn@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1710,"ID":1710,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1710\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eL\u00f6wenzahn\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-loewenzahn","address":"Baerwaldstra\u00dfe 56, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EL%C3%B6wenzahn%E2%80%9C+Baerwaldstra%C3%9Fe+56+10961","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 251 20 26","email":"loewenzahn@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-loewenzahn","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-loewenzahn\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"50":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Charlottenstra\u00dfe 3a-b, 10315","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EM%C3%A4rcheninsel%E2%80%9C+Charlottenstra%C3%9Fe+3a-b+10315","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 51 00 95 08","email":"info-maercheninsel@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-maercheninsel","fax":"030 51 22 154","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072112:6"},"id":1736,"ID":1736,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1736\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eM\u00e4rcheninsel\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-maercheninsel","address":"Charlottenstra\u00dfe 3a-b, 10315","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EM%C3%A4rcheninsel%E2%80%9C+Charlottenstra%C3%9Fe+3a-b+10315","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 51 00 95 08","email":"info-maercheninsel@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-maercheninsel","fax":"030 51 22 154","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072112:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-maercheninsel","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-maercheninsel\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"51":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Peter-Hille-Stra\u00dfe 4, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EM%C3%BCggelzwerge%E2%80%9C+Peter-Hille-Stra%C3%9Fe+4+12587","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 645 56 77","email":"info-mueggelzwerge@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-mueggelzwerge","fax":"030 64 09 28 45","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072162:6"},"id":1737,"ID":1737,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1737\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eM\u00fcggelzwerge\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-mueggelzwerge","address":"Peter-Hille-Stra\u00dfe 4, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EM%C3%BCggelzwerge%E2%80%9C+Peter-Hille-Stra%C3%9Fe+4+12587","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 645 56 77","email":"info-mueggelzwerge@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-mueggelzwerge","fax":"030 64 09 28 45","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072162:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-mueggelzwerge","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-mueggelzwerge\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"52":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Murtzaner Ring 70-72, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ENotenhopser%E2%80%9C+Murtzaner+Ring+70-72+12681","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 22 50 54 521","email":"kita.notenhopser@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-notenhopser\/","fax":"030 2250 54 528","_wp_page_template":"default"},"id":1749,"ID":1749,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1749\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eNotenhopser\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-notenhopser","address":"Murtzaner Ring 70-72, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ENotenhopser%E2%80%9C+Murtzaner+Ring+70-72+12681","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 22 50 54 521","email":"kita.notenhopser@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-notenhopser\/","fax":"030 2250 54 528","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-notenhopser","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-notenhopser\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"53":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wesenberger Ring 13, 12359","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ERappelkiste%E2%80%9C+Wesenberger+Ring+13+12359","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 602 12 60","email":"info-rappelkiste@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-rappelkiste","fax":"030 666 252 28","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072198:6"},"id":1738,"ID":1738,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1738\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eRappelkiste\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-rappelkiste","address":"Wesenberger Ring 13, 12359","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ERappelkiste%E2%80%9C+Wesenberger+Ring+13+12359","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 602 12 60","email":"info-rappelkiste@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-rappelkiste","fax":"030 666 252 28","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072198:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-rappelkiste","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-rappelkiste\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"54":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Marchwitzastra\u00dfe 47\/49, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ERaupe+Nimmersatt%E2%80%9C+Marchwitzastra%C3%9Fe+47%2F49+12681","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 541 05 01","email":"kita.nimmersatt@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-nimmersatt\/","fax":"030 32 53 30 26","_wp_page_template":"default"},"id":1750,"ID":1750,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1750\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eRaupe Nimmersatt\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-raupe-nimmersatt","address":"Marchwitzastra\u00dfe 47\/49, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ERaupe+Nimmersatt%E2%80%9C+Marchwitzastra%C3%9Fe+47%2F49+12681","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 541 05 01","email":"kita.nimmersatt@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-nimmersatt\/","fax":"030 32 53 30 26","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-raupe-nimmersatt","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-raupe-nimmersatt\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"55":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Turmstra\u00dfe 71, 10551","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESchmetterling%E2%80%9C+Turmstra%C3%9Fe+71+10551","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 39 74 19 95","email":"schmetterling@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1712,"ID":1712,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1712\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eSchmetterling\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-schmetterling","address":"Turmstra\u00dfe 71, 10551","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESchmetterling%E2%80%9C+Turmstra%C3%9Fe+71+10551","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 39 74 19 95","email":"schmetterling@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-schmetterling","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-schmetterling\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"56":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Bernauer Stra\u00dfe 136, 13507","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESchneckenhaus%E2%80%9C+Bernauer+Stra%C3%9Fe+136+13507","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 43 55 10 74","email":"info-schneckenhaus@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-schneckenhaus","fax":"030 43 55 10 75","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072145:6"},"id":1740,"ID":1740,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1740\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eSchneckenhaus\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-schneckenhaus","address":"Bernauer Stra\u00dfe 136, 13507","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESchneckenhaus%E2%80%9C+Bernauer+Stra%C3%9Fe+136+13507","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 43 55 10 74","email":"info-schneckenhaus@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-schneckenhaus","fax":"030 43 55 10 75","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072145:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-schneckenhaus","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-schneckenhaus\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"57":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Reinickendorfer Stra\u00dfe 62, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESonnenblume%E2%80%9C+Reinickendorfer+Stra%C3%9Fe+62+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 455 66 50","email":"sonnenblume@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1713,"ID":1713,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1713\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eSonnenblume\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-sonnenblume","address":"Reinickendorfer Stra\u00dfe 62, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESonnenblume%E2%80%9C+Reinickendorfer+Stra%C3%9Fe+62+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 455 66 50","email":"sonnenblume@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-sonnenblume","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-sonnenblume\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"58":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Zinsgutstra\u00dfe 38, 12489","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESonnenkinder%E2%80%9C+Zinsgutstra%C3%9Fe+38+12489","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 678 95 875","email":"info-sonnenkinder@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-sonnenkinder","fax":"030 67 89 58 76","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072330:6"},"id":1741,"ID":1741,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1741\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eSonnenkinder\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-sonnenkinder","address":"Zinsgutstra\u00dfe 38, 12489","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESonnenkinder%E2%80%9C+Zinsgutstra%C3%9Fe+38+12489","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 678 95 875","email":"info-sonnenkinder@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-sonnenkinder","fax":"030 67 89 58 76","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072330:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-sonnenkinder","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-sonnenkinder\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"59":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Dammweg 155\/157, 12437","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESpatzennest%E2%80%9C+Dammweg+155%2F157+12437","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 532 44 53 oder 030 532 83 75","email":"info-spatzennest@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-spatzennest","fax":"030 530 27 671","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072230:6"},"id":1742,"ID":1742,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1742\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eSpatzennest\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-spatzennest","address":"Dammweg 155\/157, 12437","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ESpatzennest%E2%80%9C+Dammweg+155%2F157+12437","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 532 44 53 oder 030 532 83 75","email":"info-spatzennest@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-spatzennest","fax":"030 530 27 671","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072230:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-spatzennest","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-spatzennest\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"60":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Steglitzer Damm 69a, 12169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ETautropfen%E2%80%9C+Steglitzer+Damm+69a+12169","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 206 22 99 80","email":"kita.tautropfen@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-tautropfen\/","fax":"030 206 22 99 829","_wp_page_template":"default"},"id":1751,"ID":1751,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1751\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eTautropfen\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-tautropfen","address":"Steglitzer Damm 69a, 12169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9ETautropfen%E2%80%9C+Steglitzer+Damm+69a+12169","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 206 22 99 80","email":"kita.tautropfen@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-tautropfen\/","fax":"030 206 22 99 829","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-tautropfen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-tautropfen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"61":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Weserstra\u00dfe 198, 12045","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EVilla+Kunterbunt%E2%80%9C+Weserstra%C3%9Fe+198+12045","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 623 40 11","email":"info-kunterbunt@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-villa-kunterbunt","fax":"030 818 557 96","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072871:6"},"id":1743,"ID":1743,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1743\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eVilla Kunterbunt\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-villa-kunterbunt","address":"Weserstra\u00dfe 198, 12045","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EVilla+Kunterbunt%E2%80%9C+Weserstra%C3%9Fe+198+12045","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 623 40 11","email":"info-kunterbunt@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-villa-kunterbunt","fax":"030 818 557 96","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072871:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-villa-kunterbunt","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-villa-kunterbunt\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"62":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Jeanette-Wolff-Stra\u00dfe 13, 12355","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EWilde+13%E2%80%9C+Jeanette-Wolff-Stra%C3%9Fe+13+12355","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 669 928 20","email":"info-wilde13@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-wilde-13","fax":"030 669 928 23","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072769:6"},"id":1744,"ID":1744,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1744\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eWilde 13\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-wilde-13","address":"Jeanette-Wolff-Stra\u00dfe 13, 12355","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EWilde+13%E2%80%9C+Jeanette-Wolff-Stra%C3%9Fe+13+12355","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 669 928 20","email":"info-wilde13@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kita-wilde-13","fax":"030 669 928 23","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633072769:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-wilde-13","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-wilde-13\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"63":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Marzahner Chaussee 205-207, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EWirbelwind%E2%80%9C+Marzahner+Chaussee+205-207+12681","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 766 87 69 20","email":"kita.wirbelwind@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-wirbelwind\/","fax":"030 766 87 69 29","_wp_page_template":"default"},"id":1752,"ID":1752,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1752\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita \u201eWirbelwind\u201c","post_type":"service","slug":"awo-kita-wirbelwind","address":"Marzahner Chaussee 205-207, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+%E2%80%9EWirbelwind%E2%80%9C+Marzahner+Chaussee+205-207+12681","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 766 87 69 20","email":"kita.wirbelwind@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/kindertagesstaetten\/kita-wirbelwind\/","fax":"030 766 87 69 29","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-wirbelwind","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-wirbelwind\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"64":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Brunsb\u00fctteler Damm 413, 13591","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Feldh%C3%A4uschen+Brunsb%C3%BCtteler+Damm+413+13591","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 363 00 68","email":"kita-feldhaeuschen@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-feldhaeuschen.html","fax":"030 37 58 94 61","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619600885:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1714,"ID":1714,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1714\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita Feldh\u00e4uschen","post_type":"service","slug":"awo-kita-feldhaeuschen","address":"Brunsb\u00fctteler Damm 413, 13591","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Feldh%C3%A4uschen+Brunsb%C3%BCtteler+Damm+413+13591","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 363 00 68","email":"kita-feldhaeuschen@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-feldhaeuschen.html","fax":"030 37 58 94 61","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619600885:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-feldhaeuschen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:10:09","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:10:09","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-feldhaeuschen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"65":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Mascha-Kal\u00e9ko-Weg 3-3b, 14089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Kladow+Mascha-Kal%C3%A9ko-Weg+3-3b+14089","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 365 20 94","email":"kita-kladow@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-kladow.html","fax":"030 36 43 34 64","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601107:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1715,"ID":1715,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1715\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita Kladow","post_type":"service","slug":"awo-kita-kladow","address":"Mascha-Kal\u00e9ko-Weg 3-3b, 14089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Kladow+Mascha-Kal%C3%A9ko-Weg+3-3b+14089","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 365 20 94","email":"kita-kladow@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-kladow.html","fax":"030 36 43 34 64","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601107:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-kladow","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:13:58","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:13:58","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-kladow\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"66":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Saint-Exup\u00e9ry-Stra\u00dfe 10, 14089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Landstadt+Gatow+Saint-Exup%C3%A9ry-Stra%C3%9Fe+10+14089","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 36 99 69 90","email":"kita-landstadt-gatow@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-landstadt-gatow.html","fax":"030 36 99 69 91","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601141:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1716,"ID":1716,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1716\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita Landstadt Gatow","post_type":"service","slug":"awo-kita-landstadt-gatow","address":"Saint-Exup\u00e9ry-Stra\u00dfe 10, 14089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Landstadt+Gatow+Saint-Exup%C3%A9ry-Stra%C3%9Fe+10+14089","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 36 99 69 90","email":"kita-landstadt-gatow@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-landstadt-gatow.html","fax":"030 36 99 69 91","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601141:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-landstadt-gatow","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:14:27","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:14:27","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-landstadt-gatow\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"67":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Iranische Stra\u00dfe 6a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Pinocchio+Iranische+Stra%C3%9Fe+6a+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 3252 87 76","email":"pinocchio@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1711,"ID":1711,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1711\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita Pinocchio","post_type":"service","slug":"awo-kita-pinocchio","address":"Iranische Stra\u00dfe 6a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Pinocchio+Iranische+Stra%C3%9Fe+6a+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 3252 87 76","email":"pinocchio@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/#kitas","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kita-pinocchio","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-pinocchio\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"68":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Falkenseer Chaussee 8, 13583","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Sternschnuppe+Falkenseer+Chaussee+8+13583","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 375 49 60","email":"kita-sternschnuppe@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-sternschnuppe.html","fax":"030 30 83 70 63","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619600999:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1717,"ID":1717,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1717\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita Sternschnuppe","post_type":"service","slug":"awo-kita-sternschnuppe","address":"Falkenseer Chaussee 8, 13583","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Sternschnuppe+Falkenseer+Chaussee+8+13583","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 375 49 60","email":"kita-sternschnuppe@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-sternschnuppe.html","fax":"030 30 83 70 63","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619600999:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-sternschnuppe","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:12:20","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:12:20","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-sternschnuppe\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"69":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Neuendorfer Stra\u00dfe 56, 13585","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Wundert%C3%BCte+Neuendorfer+Stra%C3%9Fe+56+13585","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 336 43 87","email":"kita-wundertuete@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-wundertuete.html","fax":"030 33 00 23 18","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601048:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1718,"ID":1718,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1718\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita Wundert\u00fcte","post_type":"service","slug":"awo-kita-wundertuete","address":"Neuendorfer Stra\u00dfe 56, 13585","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Wundert%C3%BCte+Neuendorfer+Stra%C3%9Fe+56+13585","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 336 43 87","email":"kita-wundertuete@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-wundertuete.html","fax":"030 33 00 23 18","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601048:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-wundertuete","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:12:36","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:12:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-wundertuete\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"70":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Zweiwinkelweg 12-14, 13591","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Zwergenwinkel+Zweiwinkelweg+12-14+13591","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 37 15 17 61","email":"kita-zwergenwinkel@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-zwergenwinkel.html","fax":"030 37 15 17 83","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601069:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1719,"ID":1719,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1719\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kita Zwergenwinkel","post_type":"service","slug":"awo-kita-zwergenwinkel","address":"Zweiwinkelweg 12-14, 13591","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kita+Zwergenwinkel+Zweiwinkelweg+12-14+13591","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 37 15 17 61","email":"kita-zwergenwinkel@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/kinder-familie\/kindertagesstaette-zwergenwinkel.html","fax":"030 37 15 17 83","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601069:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kita-zwergenwinkel","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:13:30","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:13:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kita-zwergenwinkel\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"71":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hochst\u00e4dter Str. 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+Berlin-Mitte+e.V.+Hochst%C3%A4dter+Str.+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 455 087 0","email":"info@awo-mitte.de","website":"www.awo-mitte.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1660,"ID":1660,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1660\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband Berlin-Mitte e.V.","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-berlin-mitte-e-v","address":"Hochst\u00e4dter Str. 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+Berlin-Mitte+e.V.+Hochst%C3%A4dter+Str.+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 455 087 0","email":"info@awo-mitte.de","website":"www.awo-mitte.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-berlin-mitte-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-berlin-mitte-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"72":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Rodensteinstra\u00dfe 11, 13593","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+Spandau+e.V.+Rodensteinstra%C3%9Fe+11+13593","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 565 99 00 0","email":"info@awo-spandau.de","website":"www.awo-spandau.de","fax":"030 565 99 00-20","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619600747:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1661,"ID":1661,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1661\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-spandau-e-v","address":"Rodensteinstra\u00dfe 11, 13593","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+Spandau+e.V.+Rodensteinstra%C3%9Fe+11+13593","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 565 99 00 0","email":"info@awo-spandau.de","website":"www.awo-spandau.de","fax":"030 565 99 00-20","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619600747:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-spandau-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:08:08","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:08:08","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-spandau-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"73":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Erkstr. 1, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdost+e.V.+Erkstr.+1+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 613 963 0","email":"info@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de","fax":"030 613 963 59","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633077511:6","_edit_last":"5","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1664,"ID":1664,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1664\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-suedost-e-v","address":"Erkstr. 1, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdost+e.V.+Erkstr.+1+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 613 963 0","email":"info@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de","fax":"030 613 963 59","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633077511:6","_edit_last":"5","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-suedost-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-08-13 12:07:30","post_modified_gmt":"2021-08-13 10:07:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-suedost-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"74":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00f6rchinger Str. 116, 14169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.+M%C3%B6rchinger+Str.+116+14169","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 845 921 14","email":"zehlendorf@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 845 921 15","_wp_page_template":"default"},"id":1665,"ID":1665,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1665\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-suedwest-e-v","address":"M\u00f6rchinger Str. 116, 14169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.+M%C3%B6rchinger+Str.+116+14169","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 845 921 14","email":"zehlendorf@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 845 921 15","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-suedwest-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-suedwest-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"75":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Goltzstr. 19, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.%2C+Regionalb%C3%BCro+Sch%C3%B6neberg+Goltzstr.+19+10781","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 200 517 65","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 200 517 73","_wp_page_template":"default"},"id":1666,"ID":1666,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1666\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V., Regionalb\u00fcro Sch\u00f6neberg","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-schoeneberg","address":"Goltzstr. 19, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.%2C+Regionalb%C3%BCro+Sch%C3%B6neberg+Goltzstr.+19+10781","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 200 517 65","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 200 517 73","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-schoeneberg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-schoeneberg\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"76":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Str. 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.%2C+Regionalb%C3%BCro+Steglitz+Osdorfer+Str.+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 713 870 90","email":"steglitz@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 713 917 51","_wp_page_template":"default"},"id":1667,"ID":1667,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1667\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V., Regionalb\u00fcro Steglitz","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-steglitz","address":"Osdorfer Str. 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.%2C+Regionalb%C3%BCro+Steglitz+Osdorfer+Str.+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 713 870 90","email":"steglitz@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 713 917 51","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-steglitz","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-steglitz\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"77":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Albrechtstr. 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.%2C+Regionalb%C3%BCro+Tempelhof+%22Spukvilla%22+Albrechtstr.+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 751 508 9","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 752 871 8","_wp_page_template":"default"},"id":1668,"ID":1668,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1668\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V., Regionalb\u00fcro Tempelhof \"Spukvilla\"","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-tempelhof-spukvilla","address":"Albrechtstr. 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+S%C3%BCdwest+e.V.%2C+Regionalb%C3%BCro+Tempelhof+%22Spukvilla%22+Albrechtstr.+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 751 508 9","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"030 752 871 8","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-tempelhof-spukvilla","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-suedwest-e-v-regionalbuero-tempelhof-spukvilla\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"78":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+Treptow-K%C3%B6penick+e.V.+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 645 19 45","email":"buero@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 640 946 30","_wp_page_template":"default"},"id":1669,"ID":1669,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1669\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","post_type":"service","slug":"awo-kreisverband-treptow-koepenick-e-v","address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Kreisverband+Treptow-K%C3%B6penick+e.V.+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 645 19 45","email":"buero@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 640 946 30","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-kreisverband-treptow-koepenick-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-kreisverband-treptow-koepenick-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"79":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Bl\u00fccherstra\u00dfe 62, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Landesverband+Berlin+e.V.+Bl%C3%BCcherstra%C3%9Fe+62+10961","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 253 890","email":"info@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1670,"ID":1670,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1670\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Landesverband Berlin e.V.","post_type":"service","slug":"awo-landesverband-berlin-e-v","address":"Bl\u00fccherstra\u00dfe 62, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Landesverband+Berlin+e.V.+Bl%C3%BCcherstra%C3%9Fe+62+10961","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 253 890","email":"info@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-landesverband-berlin-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-landesverband-berlin-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"80":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Iranische Stra\u00dfe 5, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Mitte+Sozial-+und+Gesundheitsdienst+gGmbH+Familienpflege+Iranische+Stra%C3%9Fe+5+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Familienpflege","telephone":"030 832 19 30 10","email":"familienpflege@awo-mitte-sogedi.de","website":"https:\/\/www.awo-familienpflege.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1632383081:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1631,"ID":1631,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1631\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Mitte Sozial- und Gesundheitsdienst gGmbH Familienpflege","post_type":"service","slug":"awo-mitte-sozial-und-gesundheitsdienst-ggmbh-familienpflege","address":"Iranische Stra\u00dfe 5, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Mitte+Sozial-+und+Gesundheitsdienst+gGmbH+Familienpflege+Iranische+Stra%C3%9Fe+5+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Familienpflege","telephone":"030 832 19 30 10","email":"familienpflege@awo-mitte-sogedi.de","website":"https:\/\/www.awo-familienpflege.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1632383081:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-mitte-sozial-und-gesundheitsdienst-ggmbh-familienpflege","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-09-23 09:47:03","post_modified_gmt":"2021-09-23 07:47:03","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-mitte-sozial-und-gesundheitsdienst-ggmbh-familienpflege\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"81":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Erkstra\u00dfe 1, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Neuk%C3%B6lln+Marketing+und+Service+GmbH+Erkstra%C3%9Fe+1+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Reinigung- und Handwerkerleistungen","telephone":"030 613 963 0","email":"info@awo-nemus.de","website":"https:\/\/www.awo-nemus.de\/","fax":"030 613 963 59","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633074160:6"},"id":1876,"ID":1876,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1876\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Neuk\u00f6lln Marketing und Service GmbH","post_type":"service","slug":"awo-neukoelln-marketing-und-service-gmbh","address":"Erkstra\u00dfe 1, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Neuk%C3%B6lln+Marketing+und+Service+GmbH+Erkstra%C3%9Fe+1+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Reinigung- und Handwerkerleistungen","telephone":"030 613 963 0","email":"info@awo-nemus.de","website":"https:\/\/www.awo-nemus.de\/","fax":"030 613 963 59","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633074160:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-neukoelln-marketing-und-service-gmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-neukoelln-marketing-und-service-gmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"82":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wilhelm-von-Siemens-Stra\u00dfe 23 (Aufgang E), 12277","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+pro%3Amensch+gGmbH+Wilhelm-von-Siemens-Stra%C3%9Fe+23+%28Aufgang+E%29+12277","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 233 27 59 0","email":"info@awo-promensch.de","website":"www.awo-promensch.de","fax":"030 233 27 59 99","_wp_page_template":"default"},"id":1671,"ID":1671,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1671\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO pro:mensch gGmbH","post_type":"service","slug":"awo-promensch-ggmbh","address":"Wilhelm-von-Siemens-Stra\u00dfe 23 (Aufgang E), 12277","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+pro%3Amensch+gGmbH+Wilhelm-von-Siemens-Stra%C3%9Fe+23+%28Aufgang+E%29+12277","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 233 27 59 0","email":"info@awo-promensch.de","website":"www.awo-promensch.de","fax":"030 233 27 59 99","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-promensch-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-promensch-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"83":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Putzmobil+f%C3%BCr+ganz+Berlin+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Dienstleistungen f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 71 39 17 24","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/putzmobil.html","fax":"030 71 39 17 49","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640793091:16"},"id":1877,"ID":1877,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1877\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Putzmobil f\u00fcr ganz Berlin","post_type":"service","slug":"awo-putzmobil-fuer-ganz-berlin","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Putzmobil+f%C3%BCr+ganz+Berlin+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Dienstleistungen f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 71 39 17 24","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/putzmobil.html","fax":"030 71 39 17 49","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640793091:16","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-putzmobil-fuer-ganz-berlin","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-putzmobil-fuer-ganz-berlin\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"84":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"Birkenhof","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Birkenhof++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 37 58 539 0","email":"awo-refugium-birkenhof@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558122:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2191,"ID":2191,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"2191\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Refugium Birkenhof","post_type":"service","slug":"awo-refugium-birkenhof-2","_wp_page_template":"default","address":"Birkenhof","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Birkenhof++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 37 58 539 0","email":"awo-refugium-birkenhof@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558122:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-refugium-birkenhof-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:55:18","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:55:18","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-refugium-birkenhof-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"85":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"Marie-Schlei-Haus","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+f%C3%BCr+besonders+schutzbed%C3%BCrftige+Fl%C3%BCchtlinge+Marie-Schlei-Haus++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 33 02 21 81 00","email":"marie-schlei-haus@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558187:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2194,"ID":2194,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"2194\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Refugium f\u00fcr besonders schutzbed\u00fcrftige Fl\u00fcchtlinge Marie-Schlei-Haus","post_type":"service","slug":"awo-refugium-fuer-besonders-schutzbeduerftige-fluechtlinge-marie-schlei-haus-2","_wp_page_template":"default","address":"Marie-Schlei-Haus","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+f%C3%BCr+besonders+schutzbed%C3%BCrftige+Fl%C3%BCchtlinge+Marie-Schlei-Haus++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 33 02 21 81 00","email":"marie-schlei-haus@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558187:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-refugium-fuer-besonders-schutzbeduerftige-fluechtlinge-marie-schlei-haus-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:56:20","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:56:20","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-refugium-fuer-besonders-schutzbeduerftige-fluechtlinge-marie-schlei-haus-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"86":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"Gotenburger Stra\u00dfe","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Gotenburger+Stra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 221 92 21 24","email":"awo-refugium-gotenburger@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558214:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2195,"ID":2195,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"2195\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Refugium Gotenburger Stra\u00dfe","post_type":"service","slug":"awo-refugium-gotenburger-strasse-2","_wp_page_template":"default","address":"Gotenburger Stra\u00dfe","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Gotenburger+Stra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 221 92 21 24","email":"awo-refugium-gotenburger@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558214:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-refugium-gotenburger-strasse-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:56:49","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:56:49","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-refugium-gotenburger-strasse-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"87":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"Hohentwielsteig","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Hohentwielsteig++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 22 05 66 52","email":"awo-refugium-hohentwielsteig@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558254:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2197,"ID":2197,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"2197\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Refugium Hohentwielsteig","post_type":"service","slug":"awo-refugium-hohentwielsteig-2","_wp_page_template":"default","address":"Hohentwielsteig","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Hohentwielsteig++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 22 05 66 52","email":"awo-refugium-hohentwielsteig@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558254:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-refugium-hohentwielsteig-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:57:16","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:57:16","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-refugium-hohentwielsteig-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"88":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"Lichtenberg","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Lichtenberg++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 680 79 02 70","email":"awo-refugium-lichtenberg@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634557912:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2190,"ID":2190,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"2190\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Refugium Lichtenberg","post_type":"service","slug":"awo-refugium-lichtenberg-2","_wp_page_template":"default","address":"Lichtenberg","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Lichtenberg++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 680 79 02 70","email":"awo-refugium-lichtenberg@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634557912:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-refugium-lichtenberg-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:54:12","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:54:12","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-refugium-lichtenberg-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"89":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"Ostpreu\u00dfendamm","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Ostpreu%C3%9Fendamm++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 75 68 769 11","email":"awo-refugium-ostpreussendamm@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558151:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2192,"ID":2192,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"2192\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Refugium Ostpreu\u00dfendamm","post_type":"service","slug":"awo-refugium-ostpreussendamm-2","_wp_page_template":"default","address":"Ostpreu\u00dfendamm","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Refugium+Ostpreu%C3%9Fendamm++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 75 68 769 11","email":"awo-refugium-ostpreussendamm@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558151:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-refugium-ostpreussendamm-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:55:46","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:55:46","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-refugium-ostpreussendamm-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"90":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Betckestra\u00dfe 7, 13595","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Spandau+Betckestra%C3%9Fe+7+13595","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 36 28 38 66","email":"verwaltung@awo-spandau-sib.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/beratung.html","fax":"030 36 28 38 68","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601285:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1643,"ID":1643,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1643\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Schuldner- und Insolvenzberatung Spandau","post_type":"service","slug":"awo-schuldner-und-insolvenzberatung-spandau","address":"Betckestra\u00dfe 7, 13595","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Spandau+Betckestra%C3%9Fe+7+13595","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 36 28 38 66","email":"verwaltung@awo-spandau-sib.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/beratung.html","fax":"030 36 28 38 68","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601285:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-schuldner-und-insolvenzberatung-spandau","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:17:07","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:17:07","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-schuldner-und-insolvenzberatung-spandau\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"91":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Grimnitzstra\u00dfe 6c, 13595","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Tagespflege+Spandau+Grimnitzstra%C3%9Fe+6c+13595","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Tagespflege f\u00fcr Senior*innen und Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 36 80 13 74","email":"tagespflege@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/Senior*innen\/tagespflege.html","fax":"030 36 80 13 75","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619611657:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1855,"ID":1855,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1855\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Tagespflege Spandau","post_type":"service","slug":"awo-tagespflege-spandau","address":"Grimnitzstra\u00dfe 6c, 13595","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Tagespflege+Spandau+Grimnitzstra%C3%9Fe+6c+13595","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Tagespflege f\u00fcr Senior*innen und Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 36 80 13 74","email":"tagespflege@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/Senior*innen\/tagespflege.html","fax":"030 36 80 13 75","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619611657:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-tagespflege-spandau","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:17:37","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:17:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-tagespflege-spandau\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"92":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Wohngemeinschaft+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 84 85 52 66","email":"wgh@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/behindertenhilfe\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1673,"ID":1673,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1673\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Wohngemeinschaft Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe","post_type":"service","slug":"awo-wohngemeinschaft-hochstaedter-strasse","address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Wohngemeinschaft+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 84 85 52 66","email":"wgh@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/behindertenhilfe\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"awo-wohngemeinschaft-hochstaedter-strasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-wohngemeinschaft-hochstaedter-strasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"93":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Erkstra\u00dfe 1, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Wohngemeinschaften+Erkstra%C3%9Fe+1+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 613 963 37","email":"mike-frueh@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/wohnen-teilhabe\/wohngemeinschaften","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954136:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1685,"ID":1685,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1685\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Wohngemeinschaften","post_type":"service","slug":"awo-wohngemeinschaften","address":"Erkstra\u00dfe 1, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Wohngemeinschaften+Erkstra%C3%9Fe+1+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 613 963 37","email":"mike-frueh@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/wohnen-teilhabe\/wohngemeinschaften","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954136:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-wohngemeinschaften","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:10:51","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:10:51","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-wohngemeinschaften\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"94":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wp_page_template":"default","address":"Treptow","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Wohnheim+Treptow++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 221 99 41 12","email":"wh-treptow@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558169:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2193,"ID":2193,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"2193\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Wohnheim Treptow","post_type":"service","slug":"awo-wohnheim-treptow-2","_wp_page_template":"default","address":"Treptow","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=AWO+Wohnheim+Treptow++","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete","telephone":"030 221 99 41 12","email":"wh-treptow@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_edit_lock":"1634558169:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-wohnheim-treptow-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:58:27","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:58:27","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-wohnheim-treptow-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"95":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Prinzenallee 25\/26, 13359 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Prinzenallee+25-26,+13357+Berlin\/@52.556705,13.3828125,17z\/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x47a8523b5106926d:0xe6aa20638f140094!8m2!3d52.556705!4d13.3850012","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Mit unserer Einrichtung \u201eWohnenKreuzberg\" bieten wir Hilfe f\u00fcr Frauen* in Wohnungsnot (mit und ohne Kind\/ern). Dieses Angebot richtet sich an wohnungslose oder von Wohnungslosigkeit bedrohte Frauen*, haftentlassene Frauen* oder Frauen*, die sich aus gewaltgepr\u00e4gten Lebensumst\u00e4nden l\u00f6sen m\u00f6chten. ","telephone":"030 761657480","email":"wohnen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/#frauenwohnen","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1617974540:5","_edit_last":"5","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Telefonische Sprechzeiten:  Montag bis Donnerstag 9:00 bis 15:00 & Freitag 9:00 bis 13:00 \/\/ Au\u00dferhalb der oben genannten Zeiten ist ein Anrufbeantworter geschaltet. ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1874,"ID":1874,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1874\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO Wohnungsnotfallhilfe \"WohnenKreuzberg\"","post_type":"service","slug":"awo-wohnen-kreuzberg","address":"Prinzenallee 25\/26, 13359 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Prinzenallee+25-26,+13357+Berlin\/@52.556705,13.3828125,17z\/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x47a8523b5106926d:0xe6aa20638f140094!8m2!3d52.556705!4d13.3850012","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Mit unserer Einrichtung \u201eWohnenKreuzberg\" bieten wir Hilfe f\u00fcr Frauen* in Wohnungsnot (mit und ohne Kind\/ern). Dieses Angebot richtet sich an wohnungslose oder von Wohnungslosigkeit bedrohte Frauen*, haftentlassene Frauen* oder Frauen*, die sich aus gewaltgepr\u00e4gten Lebensumst\u00e4nden l\u00f6sen m\u00f6chten. ","telephone":"030 761657480","email":"wohnen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/#frauenwohnen","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1617974540:5","_edit_last":"5","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Telefonische Sprechzeiten:  Montag bis Donnerstag 9:00 bis 15:00 & Freitag 9:00 bis 13:00 \/\/ Au\u00dferhalb der oben genannten Zeiten ist ein Anrufbeantworter geschaltet. ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-wohnen-kreuzberg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-09 15:15:42","post_modified_gmt":"2021-04-09 13:15:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/awo-wohnen-kreuzberg\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"96":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_edit_lock":"1641465314:16","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","address":"Kaiserin-Augusta-Allee 104-106, 10553 Berlin","_address":"field_serviceComponents_address","googleMapsUrl":"","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","angebot":"Freiwilligendienste in einer sozialen Einrichtung f\u00fcr junge Erwachsene (Freiwilliges Soziales Jahr, Bundesfreiwilligendienst, Deutsch-Franz\u00f6sischer Freiwilligendienst)","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","telephone":"030 680 8839 23","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","fax":"030 680 8839 10","_fax":"field_serviceComponents_fax","website":"www.awobelin.de","_website":"field_serviceComponents_website","email":"freiwilligendienste@awoberlin.de","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"www.instagram.com\/awoberlin.fsj.bfd","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":2624,"ID":2624,"post_author":"6","post_content":"[flyntTheContent id=\"2624\"]","post_date":"2021-04-30 11:16:07","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AWO-Freiwilligendienste","post_type":"service","slug":"awo-freiwilligendienste","_edit_lock":"1641465314:16","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","address":"Kaiserin-Augusta-Allee 104-106, 10553 Berlin","_address":"field_serviceComponents_address","googleMapsUrl":"","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","angebot":"Freiwilligendienste in einer sozialen Einrichtung f\u00fcr junge Erwachsene (Freiwilliges Soziales Jahr, Bundesfreiwilligendienst, Deutsch-Franz\u00f6sischer Freiwilligendienst)","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","telephone":"030 680 8839 23","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","fax":"030 680 8839 10","_fax":"field_serviceComponents_fax","website":"www.awobelin.de","_website":"field_serviceComponents_website","email":"freiwilligendienste@awoberlin.de","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"www.instagram.com\/awoberlin.fsj.bfd","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-04-30 09:16:07","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"awo-freiwilligendienste","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-30 11:22:22","post_modified_gmt":"2021-04-30 09:22:22","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/?post_type=service&#038;p=2624","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"97":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Marchwitzastra\u00dfe 24-26, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=BALL+e.V.+-+Betreuung+arbeitsloser+Leute+und+Lebenshilfe+e.V.+Marchwitzastra%C3%9Fe+24-26+12681","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 54 98 91 0","email":"kontakt@ball-ev-berlin.de","website":"www.ball-ev-berlin.de","fax":"030 54 98 91 25","_wp_page_template":"default"},"id":1792,"ID":1792,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1792\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"BALL e.V. - Betreuung arbeitsloser Leute und Lebenshilfe e.V.","post_type":"service","slug":"ball-e-v-betreuung-arbeitsloser-leute-und-lebenshilfe-e-v","address":"Marchwitzastra\u00dfe 24-26, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=BALL+e.V.+-+Betreuung+arbeitsloser+Leute+und+Lebenshilfe+e.V.+Marchwitzastra%C3%9Fe+24-26+12681","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 54 98 91 0","email":"kontakt@ball-ev-berlin.de","website":"www.ball-ev-berlin.de","fax":"030 54 98 91 25","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"ball-e-v-betreuung-arbeitsloser-leute-und-lebenshilfe-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/ball-e-v-betreuung-arbeitsloser-leute-und-lebenshilfe-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"98":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Schollenhof 7, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Baugenossenschaft+%E2%80%9EFreie+Scholle%E2%80%9C+Schollenhof+7+13509","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 43 80 00 0","email":"mail@freiescholle.de","website":"www.freiescholle.de","fax":"030 43 80 00 18","_wp_page_template":"default"},"id":1839,"ID":1839,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1839\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Baugenossenschaft \u201eFreie Scholle\u201c","post_type":"service","slug":"baugenossenschaft-freie-scholle","address":"Schollenhof 7, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Baugenossenschaft+%E2%80%9EFreie+Scholle%E2%80%9C+Schollenhof+7+13509","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 43 80 00 0","email":"mail@freiescholle.de","website":"www.freiescholle.de","fax":"030 43 80 00 18","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"baugenossenschaft-freie-scholle","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/baugenossenschaft-freie-scholle\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"99":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Frankfurter Allee 110, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Bayouma-Haus+Frankfurter+Allee+110+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Freizeitangebote f\u00fcr Senior*innen und Migrant*innen \/ F\u00f6rderung von Selbsthilfeinitiativen \/ F\u00f6rderung der gegenseitigen Begegnung & Unterst\u00fctzung unter Nachbarn.","telephone":"030 29 04 91 36","email":"bayouma-haus@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/bayouma-haus\/","fax":"030 29 04 91 29","_wp_page_template":"default"},"id":1771,"ID":1771,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1771\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Bayouma-Haus","post_type":"service","slug":"bayouma-haus","address":"Frankfurter Allee 110, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Bayouma-Haus+Frankfurter+Allee+110+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Freizeitangebote f\u00fcr Senior*innen und Migrant*innen \/ F\u00f6rderung von Selbsthilfeinitiativen \/ F\u00f6rderung der gegenseitigen Begegnung & Unterst\u00fctzung unter Nachbarn.","telephone":"030 29 04 91 36","email":"bayouma-haus@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/bayouma-haus\/","fax":"030 29 04 91 29","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"bayouma-haus","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/bayouma-haus\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"100":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungsst%C3%A4tte+%E2%80%9EReinhold-Voht-Haus%E2%80%9C+%E2%80%93+Soziale+Dienste+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 713 870 90","email":"steglitz@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/regionalbuero-steglitz.html","fax":"030 713 917 51","_wp_page_template":"default"},"id":1865,"ID":1865,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1865\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Begegnungsst\u00e4tte \u201eReinhold-Voht-Haus\u201c \u2013 Soziale Dienste","post_type":"service","slug":"begegnungsstaette-reinhold-voht-haus-soziale-dienste","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungsst%C3%A4tte+%E2%80%9EReinhold-Voht-Haus%E2%80%9C+%E2%80%93+Soziale+Dienste+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 713 870 90","email":"steglitz@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/regionalbuero-steglitz.html","fax":"030 713 917 51","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"begegnungsstaette-reinhold-voht-haus-soziale-dienste","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/begegnungsstaette-reinhold-voht-haus-soziale-dienste\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"101":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungsst%C3%A4tte+%E2%80%9ESpukvilla%E2%80%9C+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Senior*innenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 751 50 89","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/regionalbuero-tempelhof.html","fax":"030 7000 90 17","_wp_page_template":"default"},"id":1866,"ID":1866,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1866\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Begegnungsst\u00e4tte \u201eSpukvilla\u201c","post_type":"service","slug":"begegnungsstaette-spukvilla","address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungsst%C3%A4tte+%E2%80%9ESpukvilla%E2%80%9C+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Senior*innenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 751 50 89","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/regionalbuero-tempelhof.html","fax":"030 7000 90 17","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"begegnungsstaette-spukvilla","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/begegnungsstaette-spukvilla\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"102":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Goltzstra\u00dfe 19, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungsst%C3%A4tte+Goltzstra%C3%9Fe+Goltzstra%C3%9Fe+19+10781","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Senior*innenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 200 51 765","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/regionalbuero-schoeneberg.html","fax":"030 200 51 773","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640957631:16"},"id":1864,"ID":1864,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1864\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Begegnungsst\u00e4tte Goltzstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"begegnungsstaette-goltzstrasse","address":"Goltzstra\u00dfe 19, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungsst%C3%A4tte+Goltzstra%C3%9Fe+Goltzstra%C3%9Fe+19+10781","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Senior*innenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 200 51 765","email":"schoeneberg@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/regionalbuero-schoeneberg.html","fax":"030 200 51 773","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640957631:16","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"begegnungsstaette-goltzstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/begegnungsstaette-goltzstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"103":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungszentrum+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Migrationsberatung - Beratung f\u00fcr Migrant*innen, Fr\u00fchf\u00f6rderung f\u00fcr Kinder, Familienbildung f\u00fcr Familien, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Migrant*innen und Senior*innen","telephone":"030 695 356 22","email":"begegnungszentrum@awoberlin.de","website":"www.begegnungszentrum.org","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1627631960:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Sprechzeiten: Montag: 9 - 12 Uhr \/\/ Dienstag  9 - 13 Uhr  \/\/ Donnerstag: 14 - 18 Uhr ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_image":"2455","_serviceComponents_0_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_0_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_0_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents":["blockImage"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents"},"id":1770,"ID":1770,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1770\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Begegnungszentrum","post_type":"service","slug":"begegnungszentrum","address":"Adalbertstra\u00dfe 23a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Begegnungszentrum+Adalbertstra%C3%9Fe+23a+10997","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Migrationsberatung - Beratung f\u00fcr Migrant*innen, Fr\u00fchf\u00f6rderung f\u00fcr Kinder, Familienbildung f\u00fcr Familien, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Migrant*innen und Senior*innen","telephone":"030 695 356 22","email":"begegnungszentrum@awoberlin.de","website":"www.begegnungszentrum.org","fax":"030 695 356 35","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1627631960:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Sprechzeiten: Montag: 9 - 12 Uhr \/\/ Dienstag  9 - 13 Uhr  \/\/ Donnerstag: 14 - 18 Uhr ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_image":"2455","_serviceComponents_0_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_0_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_0_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents":["blockImage"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"begegnungszentrum","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-07-30 09:58:51","post_modified_gmt":"2021-07-30 07:58:51","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/begegnungszentrum\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"104":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Vinetastra\u00dfe 64, 13189","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=berlin+inklusion+e.V.+Vinetastra%C3%9Fe+64+13189","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 33 89 56 95","email":"info@berlin-inklusion.de","website":"www.berlin-inklusion.de","fax":"030 33 89 56 97","_wp_page_template":"default"},"id":1797,"ID":1797,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1797\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"berlin inklusion e.V.","post_type":"service","slug":"berlin-inklusion-e-v","address":"Vinetastra\u00dfe 64, 13189","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=berlin+inklusion+e.V.+Vinetastra%C3%9Fe+64+13189","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 33 89 56 95","email":"info@berlin-inklusion.de","website":"www.berlin-inklusion.de","fax":"030 33 89 56 97","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"berlin-inklusion-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/berlin-inklusion-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"105":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_edit_lock":"1643098953:16","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","address":"Adalbertstrasse 23a, 10997 Berlin","_address":"field_serviceComponents_address","googleMapsUrl":"","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","traeger":"LIGA Berlin der Spitzenverb\u00e4nde der Freien Wohlfahrtspflege","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","angebot":"Pr\u00fcfung von H\u00e4rtef\u00e4llen nach Aufenthalts- und Asylrecht","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","telephone":"+49 (0) 30 \/ 695 356 16 ","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","fax":"","_fax":"field_serviceComponents_fax","website":"https:\/\/www.ligaberlin.de\/Fachausschuesse-877961.html","_website":"field_serviceComponents_website","email":"k.thiel@hfk-liga-berlin.de","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"1.Stock \/ Hebeb\u00fchne & Lift vorhanden \/\/ Sprechzeiten: Dienstag\/Mittwoch von 15:00 Uhr - 17:00 Uhr \/\/ In der Zeit vom 20.12.2021 - 02.01.2022 ist unser B\u00fcro nicht besetzt. F\u00fcr Anfragen und Beratungen stehen wir ab dem 04.01.2022 wieder zur Verf\u00fcgung.","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":3234,"ID":3234,"post_author":"6","post_content":"[flyntTheContent id=\"3234\"]","post_date":"2021-12-13 11:41:47","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Berliner H\u00e4rtefallkommission (LIGA Berlin)","post_type":"service","slug":"berliner-haertefallkommission-liga-berlin","_edit_lock":"1643098953:16","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","address":"Adalbertstrasse 23a, 10997 Berlin","_address":"field_serviceComponents_address","googleMapsUrl":"","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","traeger":"LIGA Berlin der Spitzenverb\u00e4nde der Freien Wohlfahrtspflege","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","angebot":"Pr\u00fcfung von H\u00e4rtef\u00e4llen nach Aufenthalts- und Asylrecht","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","telephone":"+49 (0) 30 \/ 695 356 16 ","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","fax":"","_fax":"field_serviceComponents_fax","website":"https:\/\/www.ligaberlin.de\/Fachausschuesse-877961.html","_website":"field_serviceComponents_website","email":"k.thiel@hfk-liga-berlin.de","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"1.Stock \/ Hebeb\u00fchne & Lift vorhanden \/\/ Sprechzeiten: Dienstag\/Mittwoch von 15:00 Uhr - 17:00 Uhr \/\/ In der Zeit vom 20.12.2021 - 02.01.2022 ist unser B\u00fcro nicht besetzt. F\u00fcr Anfragen und Beratungen stehen wir ab dem 04.01.2022 wieder zur Verf\u00fcgung.","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-12-13 10:41:47","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"berliner-haertefallkommission-liga-berlin","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-12-13 13:31:04","post_modified_gmt":"2021-12-13 12:31:04","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/?post_type=service&#038;p=3234","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"106":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Westhafenstra\u00dfe 4, 13353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Berliner+Werkst%C3%A4tten+f%C3%BCr+Behinderte+GmbH+%28BWB%29+Westhafenstra%C3%9Fe+4+13353","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"0 800 541 333 4","email":"info@bwb-gmbh.de","website":"www.bwb-gmbh.de","fax":"030 39 09 61 97","_wp_page_template":"default"},"id":1798,"ID":1798,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1798\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Berliner Werkst\u00e4tten f\u00fcr Behinderte GmbH (BWB)","post_type":"service","slug":"berliner-werkstaetten-fuer-behinderte-gmbh-bwb","address":"Westhafenstra\u00dfe 4, 13353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Berliner+Werkst%C3%A4tten+f%C3%BCr+Behinderte+GmbH+%28BWB%29+Westhafenstra%C3%9Fe+4+13353","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"0 800 541 333 4","email":"info@bwb-gmbh.de","website":"www.bwb-gmbh.de","fax":"030 39 09 61 97","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"berliner-werkstaetten-fuer-behinderte-gmbh-bwb","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/berliner-werkstaetten-fuer-behinderte-gmbh-bwb\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"107":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kantstra\u00dfe 33, 10625 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Berliner+Zentrum+f%C3%BCr+Gewaltpr%C3%A4vention+%28BZfG%29+e.V.+Kantstra\u00dfe+33+10625","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 95 61 38 38","email":"office@bzfg.de","website":"www.bzfg.de","fax":"03212 147 88 62","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1631540142:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1780,"ID":1780,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1780\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Berliner Zentrum f\u00fcr Gewaltpr\u00e4vention (BZfG) e.V.","post_type":"service","slug":"berliner-zentrum-fuer-gewaltpraevention-bzfg-e-v","address":"Kantstra\u00dfe 33, 10625 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Berliner+Zentrum+f%C3%BCr+Gewaltpr%C3%A4vention+%28BZfG%29+e.V.+Kantstra\u00dfe+33+10625","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 95 61 38 38","email":"office@bzfg.de","website":"www.bzfg.de","fax":"03212 147 88 62","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1631540142:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"berliner-zentrum-fuer-gewaltpraevention-bzfg-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-09-13 15:19:24","post_modified_gmt":"2021-09-13 13:19:24","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/berliner-zentrum-fuer-gewaltpraevention-bzfg-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"108":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Turmstra\u00dfe 71, 10551","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Einzelwohnen+Turmstra%C3%9Fe+71+10551","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 39 88 60 27","email":"bew@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/behindertenhilfe\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1674,"ID":1674,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1674\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Betreutes Einzelwohnen","post_type":"service","slug":"betreutes-einzelwohnen","address":"Turmstra\u00dfe 71, 10551","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Einzelwohnen+Turmstra%C3%9Fe+71+10551","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 39 88 60 27","email":"bew@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/behindertenhilfe\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"betreutes-einzelwohnen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/betreutes-einzelwohnen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"109":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Einzelwohnen+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"marion.kurze@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"030 70 00 90-25","_wp_page_template":"default"},"id":1688,"ID":1688,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1688\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Betreutes Einzelwohnen","post_type":"service","slug":"betreutes-einzelwohnen-2","address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Einzelwohnen+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"marion.kurze@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"030 70 00 90-25","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"betreutes-einzelwohnen-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/betreutes-einzelwohnen-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"110":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Einzelwohnen+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche","telephone":"030 671 22 434","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1699,"ID":1699,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1699\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Betreutes Einzelwohnen","post_type":"service","slug":"betreutes-einzelwohnen-3","address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Einzelwohnen+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche","telephone":"030 671 22 434","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"betreutes-einzelwohnen-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/betreutes-einzelwohnen-3\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"111":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Platz der Vereinten Nationen 1, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Paar-+und+Einzelwohnen+Friedrichshain-Kreuzberg+und+Marzahn-Hellersdorf+Platz+der+Vereinten+Nationen+1+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"bew@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-868","_wp_page_template":"default"},"id":1675,"ID":1675,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1675\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Betreutes Paar- und Einzelwohnen Friedrichshain-Kreuzberg und Marzahn-Hellersdorf","post_type":"service","slug":"betreutes-paar-und-einzelwohnen-friedrichshain-kreuzberg-und-marzahn-hellersdorf","address":"Platz der Vereinten Nationen 1, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Paar-+und+Einzelwohnen+Friedrichshain-Kreuzberg+und+Marzahn-Hellersdorf+Platz+der+Vereinten+Nationen+1+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"bew@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-868","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"betreutes-paar-und-einzelwohnen-friedrichshain-kreuzberg-und-marzahn-hellersdorf","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/betreutes-paar-und-einzelwohnen-friedrichshain-kreuzberg-und-marzahn-hellersdorf\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"112":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Seegefelder Stra\u00dfe 90, 13583","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Paar-+und+Einzelwohnen+Spandau+Seegefelder+Stra%C3%9Fe+90+13583","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 3229 3348","email":"bew-spandau@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-868","_wp_page_template":"default"},"id":1676,"ID":1676,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1676\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Betreutes Paar- und Einzelwohnen Spandau","post_type":"service","slug":"betreutes-paar-und-einzelwohnen-spandau","address":"Seegefelder Stra\u00dfe 90, 13583","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Paar-+und+Einzelwohnen+Spandau+Seegefelder+Stra%C3%9Fe+90+13583","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 3229 3348","email":"bew-spandau@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-868","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"betreutes-paar-und-einzelwohnen-spandau","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/betreutes-paar-und-einzelwohnen-spandau\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"113":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Falkstra\u00dfe 27, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Wohnen+%28Neuk%C3%B6lln%29+Falkstra%C3%9Fe+27+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 628 422 95","email":"bew@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/wohnen-teilhabe\/betreutes-einzelwohnen","fax":"030 666 494 95","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954350:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1686,"ID":1686,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1686\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Betreutes Wohnen (Neuk\u00f6lln)","post_type":"service","slug":"betreutes-wohnen-neukoelln","address":"Falkstra\u00dfe 27, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Betreutes+Wohnen+%28Neuk%C3%B6lln%29+Falkstra%C3%9Fe+27+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 628 422 95","email":"bew@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/wohnen-teilhabe\/betreutes-einzelwohnen","fax":"030 666 494 95","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954350:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"betreutes-wohnen-neukoelln","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:14:51","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:14:51","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/betreutes-wohnen-neukoelln\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"114":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Uhlandstra\u00dfe 97, 10715","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Bildung+und+Integration+e.V.+Uhlandstra%C3%9Fe+97+10715","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Jugendliche und Migrant*innen und Erwachsene","telephone":"030 23 62 71 20","email":"info@bint-berlin.de","website":"www.bint-berlin.de","fax":"030 23 62 71","_wp_page_template":"default"},"id":1813,"ID":1813,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1813\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Bildung und Integration e.V.","post_type":"service","slug":"bildung-und-integration-e-v","address":"Uhlandstra\u00dfe 97, 10715","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Bildung+und+Integration+e.V.+Uhlandstra%C3%9Fe+97+10715","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Jugendliche und Migrant*innen und Erwachsene","telephone":"030 23 62 71 20","email":"info@bint-berlin.de","website":"www.bint-berlin.de","fax":"030 23 62 71","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"bildung-und-integration-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/bildung-und-integration-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"115":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Blitzlicht+-+Hilfe+zur+Selbsthilfe+f%C3%BCr+Alkohol-+und+Tablettenabh%C3%A4ngige+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik, Selbsthilfegruppe f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik","telephone":"030 711 67 96","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/blitzlicht.html","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640794078:16"},"id":1873,"ID":1873,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1873\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Blitzlicht - Hilfe zur Selbsthilfe f\u00fcr Alkohol- und Tablettenabh\u00e4ngige","post_type":"service","slug":"blitzlicht-hilfe-zur-selbsthilfe-fuer-alkohol-und-tablettenabhaengige","address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Blitzlicht+-+Hilfe+zur+Selbsthilfe+f%C3%BCr+Alkohol-+und+Tablettenabh%C3%A4ngige+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik, Selbsthilfegruppe f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik","telephone":"030 711 67 96","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/blitzlicht.html","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640794078:16","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"blitzlicht-hilfe-zur-selbsthilfe-fuer-alkohol-und-tablettenabhaengige","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/blitzlicht-hilfe-zur-selbsthilfe-fuer-alkohol-und-tablettenabhaengige\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"116":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=BNS+Fachstelle+f%C3%BCr+die+Ermittlung+und+Beratung+besonders+schutzbed%C3%BCrftiger+gefl%C3%BCchteter+Menschen+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Sozialrechtsberatung f\u00fcr asylsuchende Menschen","telephone":"0163 93 82 954","email":"bns@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1634558335:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1654,"ID":1654,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1654\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"BNS Fachstelle f\u00fcr die Ermittlung und Beratung besonders schutzbed\u00fcrftiger gefl\u00fcchteter Menschen","post_type":"service","slug":"bns-fachstelle-fuer-die-ermittlung-und-beratung-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-menschen","address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=BNS+Fachstelle+f%C3%BCr+die+Ermittlung+und+Beratung+besonders+schutzbed%C3%BCrftiger+gefl%C3%BCchteter+Menschen+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Sozialrechtsberatung f\u00fcr asylsuchende Menschen","telephone":"0163 93 82 954","email":"bns@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/gefluechtete-asyl\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1634558335:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"bns-fachstelle-fuer-die-ermittlung-und-beratung-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-menschen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-18 13:58:51","post_modified_gmt":"2021-10-18 11:58:51","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/bns-fachstelle-fuer-die-ermittlung-und-beratung-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-menschen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"117":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wilhelmsruher Damm 226, 13435","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=BSD+%E2%80%93+Besondere+soziale+Dienste+Nordwest+gGmbH+Wilhelmsruher+Damm+226+13435","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten, Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 40 39 80 80","email":"info@bsd-nordwest.de","website":"www.bsd-nordwest.de","fax":"030 40 39 80 82","_wp_page_template":"default"},"id":1788,"ID":1788,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1788\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"BSD \u2013 Besondere soziale Dienste Nordwest gGmbH","post_type":"service","slug":"bsd-besondere-soziale-dienste-nordwest-ggmbh","address":"Wilhelmsruher Damm 226, 13435","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=BSD+%E2%80%93+Besondere+soziale+Dienste+Nordwest+gGmbH+Wilhelmsruher+Damm+226+13435","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten, Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 40 39 80 80","email":"info@bsd-nordwest.de","website":"www.bsd-nordwest.de","fax":"030 40 39 80 82","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"bsd-besondere-soziale-dienste-nordwest-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/bsd-besondere-soziale-dienste-nordwest-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"118":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=B%C3%BCcherbasar%2C+Tr%C3%B6del+und+AWO-Modeboutique+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/buecherbasar.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1640,"ID":1640,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1640\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"B\u00fccherbasar, Tr\u00f6del und AWO-Modeboutique","post_type":"service","slug":"buecherbasar-troedel-und-awo-modeboutique","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=B%C3%BCcherbasar%2C+Tr%C3%B6del+und+AWO-Modeboutique+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/buecherbasar.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"buecherbasar-troedel-und-awo-modeboutique","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/buecherbasar-troedel-und-awo-modeboutique\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"119":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Michaelkirchstra\u00dfe 2, 10179","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=B%C3%BCrgerverein+Luisenstadt+e.V.+Michaelkirchstra%C3%9Fe+2+10179","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Erwachsene, Beratung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 27 95 40 8","email":"post@buergerverein-luisenstadt.de","website":"www.buergerverein-luisenstadt.de","fax":"030 27 95 40 8","_wp_page_template":"default"},"id":1831,"ID":1831,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1831\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"B\u00fcrgerverein Luisenstadt e.V.","post_type":"service","slug":"buergerverein-luisenstadt-e-v","address":"Michaelkirchstra\u00dfe 2, 10179","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=B%C3%BCrgerverein+Luisenstadt+e.V.+Michaelkirchstra%C3%9Fe+2+10179","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Erwachsene, Beratung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 27 95 40 8","email":"post@buergerverein-luisenstadt.de","website":"www.buergerverein-luisenstadt.de","fax":"030 27 95 40 8","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"buergerverein-luisenstadt-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/buergerverein-luisenstadt-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"120":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Goebenstra\u00dfe 24, 10783","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Denkzeit-Gesellschaft+e.V.+Goebenstra%C3%9Fe+24+10783","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Weiterbildung f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 689 15 666","email":"info@denkzeit.com","website":"www.denkzeit.com","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1795,"ID":1795,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1795\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Denkzeit-Gesellschaft e.V.","post_type":"service","slug":"denkzeit-gesellschaft-e-v","address":"Goebenstra\u00dfe 24, 10783","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Denkzeit-Gesellschaft+e.V.+Goebenstra%C3%9Fe+24+10783","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Weiterbildung f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit sozialen Schwierigkeiten","telephone":"030 689 15 666","email":"info@denkzeit.com","website":"www.denkzeit.com","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"denkzeit-gesellschaft-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/denkzeit-gesellschaft-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"121":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Rigaer Stra\u00dfe 103, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=DILAB+e.V.+-+Dienstleistungen+f%C3%BCr+Arbeitnehmer+und+Betriebe+Rigaer+Stra%C3%9Fe+103+10247","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 42 27 79 4","email":"info@dilab.de","website":"www.dilab.de","fax":"030 42 08 88 58","_wp_page_template":"default"},"id":1793,"ID":1793,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1793\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"DILAB e.V. - Dienstleistungen f\u00fcr Arbeitnehmer und Betriebe","post_type":"service","slug":"dilab-e-v-dienstleistungen-fuer-arbeitnehmer-und-betriebe","address":"Rigaer Stra\u00dfe 103, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=DILAB+e.V.+-+Dienstleistungen+f%C3%BCr+Arbeitnehmer+und+Betriebe+Rigaer+Stra%C3%9Fe+103+10247","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 42 27 79 4","email":"info@dilab.de","website":"www.dilab.de","fax":"030 42 08 88 58","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"dilab-e-v-dienstleistungen-fuer-arbeitnehmer-und-betriebe","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/dilab-e-v-dienstleistungen-fuer-arbeitnehmer-und-betriebe\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"122":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Langhansstr. 97, 13086","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Drachenreiter+gGmbH+Langhansstr.+97+13086","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 83205 800","email":"info@drachenreiter.berlin","website":"www.drachenreiter.berlin","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1825,"ID":1825,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1825\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Drachenreiter gGmbH","post_type":"service","slug":"drachenreiter-ggmbh","address":"Langhansstr. 97, 13086","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Drachenreiter+gGmbH+Langhansstr.+97+13086","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 83205 800","email":"info@drachenreiter.berlin","website":"www.drachenreiter.berlin","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"drachenreiter-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/drachenreiter-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"123":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Ehrenamtlicher+Besuchs-+und+Krankenhausbesuchsdienst+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Dienstleistungen f\u00fcr Senior*innen und Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1867,"ID":1867,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1867\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Ehrenamtlicher Besuchs- und Krankenhausbesuchsdienst","post_type":"service","slug":"ehrenamtlicher-besuchs-und-krankenhausbesuchsdienst","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Ehrenamtlicher+Besuchs-+und+Krankenhausbesuchsdienst+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Dienstleistungen f\u00fcr Senior*innen und Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"ehrenamtlicher-besuchs-und-krankenhausbesuchsdienst","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/ehrenamtlicher-besuchs-und-krankenhausbesuchsdienst\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"124":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Empowerment+f%C3%BCr+gefl%C3%BCchtete+Frauen+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Angebot an Frauen mit Fluchtbiographie","telephone":"0151 238 87 733","email":"empowerment@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1658,"ID":1658,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1658\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Empowerment f\u00fcr gefl\u00fcchtete Frauen","post_type":"service","slug":"empowerment-fuer-gefluechtete-frauen","address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Empowerment+f%C3%BCr+gefl%C3%BCchtete+Frauen+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Angebot an Frauen mit Fluchtbiographie","telephone":"0151 238 87 733","email":"empowerment@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"empowerment-fuer-gefluechtete-frauen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/empowerment-fuer-gefluechtete-frauen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"125":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Werbellinstra\u00dfe 69, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Erziehungs+-+und+Familienberatung+Werbellinstra%C3%9Fe+69+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Familien","telephone":"030 821 99 45","email":"familienberatung@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/erziehungs-und-familienberatung","fax":"030 822 10 34","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954850:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1615,"ID":1615,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1615\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Erziehungs - und Familienberatung","post_type":"service","slug":"erziehungs-und-familienberatung","address":"Werbellinstra\u00dfe 69, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Erziehungs+-+und+Familienberatung+Werbellinstra%C3%9Fe+69+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Familien","telephone":"030 821 99 45","email":"familienberatung@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/erziehungs-und-familienberatung","fax":"030 822 10 34","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954850:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"erziehungs-und-familienberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:22:42","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:22:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/erziehungs-und-familienberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"126":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Karl-Marx-Stra\u00dfe 206, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=ESPERANTO+-+Aufsuchende+Hilfen+e.V.+Karl-Marx-Stra%C3%9Fe+206+12055","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 68 97 75 80","email":"info@esperanto-berlin.de","website":"www.esperanto-berlin.de","fax":"030 68 97 75 85","_wp_page_template":"default"},"id":1818,"ID":1818,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1818\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"ESPERANTO - Aufsuchende Hilfen e.V.","post_type":"service","slug":"esperanto-aufsuchende-hilfen-e-v","address":"Karl-Marx-Stra\u00dfe 206, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=ESPERANTO+-+Aufsuchende+Hilfen+e.V.+Karl-Marx-Stra%C3%9Fe+206+12055","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 68 97 75 80","email":"info@esperanto-berlin.de","website":"www.esperanto-berlin.de","fax":"030 68 97 75 85","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"esperanto-aufsuchende-hilfen-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/esperanto-aufsuchende-hilfen-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"127":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Allee der Kosmonauten 120a, 12683","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=EWG+Gulliver+%E2%80%93+Das+Kinderhaus+f%C3%BCr+kleine+Riesen+Allee+der+Kosmonauten+120a+12683","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Kinder, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien, Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Kinder","telephone":"030 544 31 651","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"030 544 31 904","_wp_page_template":"default"},"id":1703,"ID":1703,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1703\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"EWG Gulliver \u2013 Das Kinderhaus f\u00fcr kleine Riesen","post_type":"service","slug":"ewg-gulliver-das-kinderhaus-fuer-kleine-riesen","address":"Allee der Kosmonauten 120a, 12683","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=EWG+Gulliver+%E2%80%93+Das+Kinderhaus+f%C3%BCr+kleine+Riesen+Allee+der+Kosmonauten+120a+12683","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Kinder, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien, Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Kinder","telephone":"030 544 31 651","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"030 544 31 904","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"ewg-gulliver-das-kinderhaus-fuer-kleine-riesen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/ewg-gulliver-das-kinderhaus-fuer-kleine-riesen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"128":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Brahmsstr. 42 i, 12203","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=F+i+F+e.V.+-+Familie+im+Focus+Brahmsstr.+42+i+12203","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 36438011","email":"familientherapie@familie-im-focus.de","website":"","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1819,"ID":1819,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1819\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"F i F e.V. - Familie im Focus","post_type":"service","slug":"f-i-f-e-v-familie-im-focus","address":"Brahmsstr. 42 i, 12203","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=F+i+F+e.V.+-+Familie+im+Focus+Brahmsstr.+42+i+12203","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 36438011","email":"familientherapie@familie-im-focus.de","website":"","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"f-i-f-e-v-familie-im-focus","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/f-i-f-e-v-familie-im-focus\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"129":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Trautenaustra\u00dfe 5, 10717","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Charlottenburg-Wilmersdorf+Trautenaustra%C3%9Fe+5+10717","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 88472161","email":"fim-cw@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1621,"ID":1621,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1621\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fachstelle f\u00fcr Integration & Migration Charlottenburg-Wilmersdorf","post_type":"service","slug":"fachstelle-fuer-integration-migration-charlottenburg-wilmersdorf","address":"Trautenaustra\u00dfe 5, 10717","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Charlottenburg-Wilmersdorf+Trautenaustra%C3%9Fe+5+10717","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 88472161","email":"fim-cw@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"fachstelle-fuer-integration-migration-charlottenburg-wilmersdorf","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fachstelle-fuer-integration-migration-charlottenburg-wilmersdorf\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"130":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Donaustra\u00dfe 113, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Neuk%C3%B6lln+Donaustra%C3%9Fe+113+12043","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 623 10 68","email":"mbe.neukoelln@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 747 580 37","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1621945108:6"},"id":1622,"ID":1622,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1622\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fachstelle f\u00fcr Integration & Migration Neuk\u00f6lln","post_type":"service","slug":"fachstelle-fuer-integration-migration-neukoelln","address":"Donaustra\u00dfe 113, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Neuk%C3%B6lln+Donaustra%C3%9Fe+113+12043","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 623 10 68","email":"mbe.neukoelln@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 747 580 37","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1621945108:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"fachstelle-fuer-integration-migration-neukoelln","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fachstelle-fuer-integration-migration-neukoelln\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"131":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Fr\u00f6belstr. 17, 10405","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Pankow+Fr%C3%B6belstr.+17+10405","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 90 295 59 - 26, - 27, - 28, - 29","email":"fim-pankow@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 20928 - 239","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1630670496:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1623,"ID":1623,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1623\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fachstelle f\u00fcr Integration & Migration Pankow","post_type":"service","slug":"fachstelle-fuer-integration-migration-pankow","address":"Fr\u00f6belstr. 17, 10405","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Pankow+Fr%C3%B6belstr.+17+10405","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 90 295 59 - 26, - 27, - 28, - 29","email":"fim-pankow@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 20928 - 239","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1630670496:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fachstelle-fuer-integration-migration-pankow","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-09-03 14:02:54","post_modified_gmt":"2021-09-03 12:02:54","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fachstelle-fuer-integration-migration-pankow\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"132":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Willmanndamm 12, 10827","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Tempelhof-Sch%C3%B6neberg+Willmanndamm+12+10827","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 22 19 226 00","email":"fim@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 22 19 226 51","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1638264249:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":" ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_textAlignment":"textLeft","_serviceComponents_0_textAlignment":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_textAlignment","serviceComponents_0_preContent":"","_serviceComponents_0_preContent":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_preContent","serviceComponents_0_contentHtml":"<ul>\r\n \t<li><strong>Beratungssprache f\u00fcr Erwachsene ab 27 Jahren, die neu in Deutschland sind<\/strong>: Deutsch, Arabisch, Englisch, Franz\u00f6sisch, Polnisch<\/li>\r\n \t<li><strong>Beratungssprache f\u00fcr Erwachsene ab 27 Jahren, die schon l\u00e4nger als drei Jahre in Deutschland sind<\/strong>: Deutsch, T\u00fcrkisch<\/li>\r\n \t<li><strong>Beratungssprache f\u00fcr junge Menschen bis 26 Jahren<\/strong>: Deutsch, Englisch, Polnisch, Russisch, T\u00fcrkisch<\/li>\r\n<\/ul>","_serviceComponents_0_contentHtml":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_contentHtml","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_options_theme","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_options","serviceComponents":["blockWysiwyg"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents"},"id":1624,"ID":1624,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1624\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fachstelle f\u00fcr Integration & Migration Tempelhof-Sch\u00f6neberg","post_type":"service","slug":"fachstelle-fuer-integration-migration-tempelhof-schoeneberg","address":"Willmanndamm 12, 10827","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fachstelle+f%C3%BCr+Integration+%26+Migration+Tempelhof-Sch%C3%B6neberg+Willmanndamm+12+10827","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 22 19 226 00","email":"fim@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 22 19 226 51","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1638264249:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":" ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_textAlignment":"textLeft","_serviceComponents_0_textAlignment":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_textAlignment","serviceComponents_0_preContent":"","_serviceComponents_0_preContent":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_preContent","serviceComponents_0_contentHtml":"<ul>\r\n \t<li><strong>Beratungssprache f\u00fcr Erwachsene ab 27 Jahren, die neu in Deutschland sind<\/strong>: Deutsch, Arabisch, Englisch, Franz\u00f6sisch, Polnisch<\/li>\r\n \t<li><strong>Beratungssprache f\u00fcr Erwachsene ab 27 Jahren, die schon l\u00e4nger als drei Jahre in Deutschland sind<\/strong>: Deutsch, T\u00fcrkisch<\/li>\r\n \t<li><strong>Beratungssprache f\u00fcr junge Menschen bis 26 Jahren<\/strong>: Deutsch, Englisch, Polnisch, Russisch, T\u00fcrkisch<\/li>\r\n<\/ul>","_serviceComponents_0_contentHtml":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_contentHtml","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_options_theme","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockWysiwyg_options","serviceComponents":["blockWysiwyg"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fachstelle-fuer-integration-migration-tempelhof-schoeneberg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-11-30 10:04:33","post_modified_gmt":"2021-11-30 09:04:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fachstelle-fuer-integration-migration-tempelhof-schoeneberg\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"133":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Falkstra\u00dfe 27, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FALK-Club+Falkstra%C3%9Fe+27+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 625 40 66","email":"falk-club@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/wohnen-teilhabe\/awo-falk-club","fax":"030 627 20 548","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954749:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1687,"ID":1687,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1687\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FALK-Club","post_type":"service","slug":"falk-club","address":"Falkstra\u00dfe 27, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FALK-Club+Falkstra%C3%9Fe+27+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 625 40 66","email":"falk-club@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/wohnen-teilhabe\/awo-falk-club","fax":"030 627 20 548","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954749:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"falk-club","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:21:02","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:21:02","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/falk-club\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"134":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kannerstr. 12, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Familienzentrum+Droryplatz+Kannerstr.+12+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Familienzentrum","telephone":"030 56 82 37 76","email":"faz-droryplatz@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/faz-droryplatz","fax":"030 56 82 38 65","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955218:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1632,"ID":1632,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1632\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Familienzentrum Droryplatz","post_type":"service","slug":"familienzentrum-droryplatz","address":"Kannerstr. 12, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Familienzentrum+Droryplatz+Kannerstr.+12+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Familienzentrum","telephone":"030 56 82 37 76","email":"faz-droryplatz@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/faz-droryplatz","fax":"030 56 82 38 65","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955218:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"familienzentrum-droryplatz","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:29:17","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:29:17","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/familienzentrum-droryplatz\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"135":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Otto-Marquardt-Str. 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Familienzentrum+im+%22Haus+der+Begegnung+Fennpfuhl%E2%80%9C+Otto-Marquardt-Str.+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Familienzentrum","telephone":"030 30 60 82 21","email":"familienzentrum@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familienzentrum-fennpfuhl","fax":"030 30 60 82 22","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633075986:6"},"id":1633,"ID":1633,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1633\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Familienzentrum im \"Haus der Begegnung Fennpfuhl\u201c","post_type":"service","slug":"familienzentrum-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl","address":"Otto-Marquardt-Str. 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Familienzentrum+im+%22Haus+der+Begegnung+Fennpfuhl%E2%80%9C+Otto-Marquardt-Str.+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Familienzentrum","telephone":"030 30 60 82 21","email":"familienzentrum@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familienzentrum-fennpfuhl","fax":"030 30 60 82 22","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633075986:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"familienzentrum-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/familienzentrum-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"136":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Otto-Rosenberg-Str.1, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FINDUS+e.V.+Otto-Rosenberg-Str.1+12681","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"0160 2846605","email":"info@findus-berlin.eu","website":"www-fundus-berlin.eu","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1838,"ID":1838,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1838\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FINDUS e.V.","post_type":"service","slug":"findus-e-v","address":"Otto-Rosenberg-Str.1, 12681","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FINDUS+e.V.+Otto-Rosenberg-Str.1+12681","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"0160 2846605","email":"info@findus-berlin.eu","website":"www-fundus-berlin.eu","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"findus-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/findus-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"137":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe 2 - 10, Haus 1, Eingang 1.1, 12107","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=F%C3%B6rderverein+Mensch+und+Tier+e.V.+Gro%C3%9Fbeerenstra%C3%9Fe+2+-+10%2C+Haus+1%2C+Eingang+1.1+12107","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"","email":"info@pferdeprojekt.de","website":"www.pferdeprojekt.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1832,"ID":1832,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1832\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"F\u00f6rderverein Mensch und Tier e.V.","post_type":"service","slug":"foerderverein-mensch-und-tier-e-v","address":"Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe 2 - 10, Haus 1, Eingang 1.1, 12107","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=F%C3%B6rderverein+Mensch+und+Tier+e.V.+Gro%C3%9Fbeerenstra%C3%9Fe+2+-+10%2C+Haus+1%2C+Eingang+1.1+12107","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"","email":"info@pferdeprojekt.de","website":"www.pferdeprojekt.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"foerderverein-mensch-und-tier-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/foerderverein-mensch-und-tier-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"138":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Bergstra\u00dfe 84, 12169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=F%C3%B6rderverein+Senior%2Ainnen-+und+Jugendbegegnungsst%C3%A4tte+Steglitz+e.V.+Bergstra%C3%9Fe+84+12169","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"","telephone":"030 792 69 08","email":"info@bergstrasse84.de","website":"www.bergstrasse84.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1815,"ID":1815,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1815\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"F\u00f6rderverein Senior*innen- und Jugendbegegnungsst\u00e4tte Steglitz e.V.","post_type":"service","slug":"foerderverein-seniorinnen-und-jugendbegegnungsstaette-steglitz-e-v","address":"Bergstra\u00dfe 84, 12169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=F%C3%B6rderverein+Senior%2Ainnen-+und+Jugendbegegnungsst%C3%A4tte+Steglitz+e.V.+Bergstra%C3%9Fe+84+12169","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"","telephone":"030 792 69 08","email":"info@bergstrasse84.de","website":"www.bergstrasse84.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"foerderverein-seniorinnen-und-jugendbegegnungsstaette-steglitz-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/foerderverein-seniorinnen-und-jugendbegegnungsstaette-steglitz-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"139":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Weichselstra\u00dfe 24a, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fort-Schritte+e.V.+Weichselstra%C3%9Fe+24a+10247","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien, Reisen f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 68 83 76 60","email":"buero@fortschritte-berlin.de","website":"www.fortschritte-berlin.de","fax":"030 68 83 76 58","_wp_page_template":"default"},"id":1837,"ID":1837,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1837\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fort-Schritte e.V.","post_type":"service","slug":"fort-schritte-e-v","address":"Weichselstra\u00dfe 24a, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Fort-Schritte+e.V.+Weichselstra%C3%9Fe+24a+10247","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien, Reisen f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 68 83 76 60","email":"buero@fortschritte-berlin.de","website":"www.fortschritte-berlin.de","fax":"030 68 83 76 58","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"fort-schritte-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fort-schritte-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"140":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Franz-Neumann-Stiftung c\/o Betreuungsb\u00fcro Tegel, Berliner Str. 25, 13507 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Franz-Neumann-Stiftung+Berlinerstra\u00dfe+25+13507","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit Behinderung","telephone":"","email":"franz-neumann-stiftung@outlook.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1616680719:6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Vorsitzender: Thorsten Decker","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1786,"ID":1786,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1786\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Franz-Neumann-Stiftung","post_type":"service","slug":"franz-neumann-stiftung","address":"Franz-Neumann-Stiftung c\/o Betreuungsb\u00fcro Tegel, Berliner Str. 25, 13507 Berlin","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Franz-Neumann-Stiftung+Berlinerstra\u00dfe+25+13507","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit Behinderung","telephone":"","email":"franz-neumann-stiftung@outlook.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1616680719:6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Vorsitzender: Thorsten Decker","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"franz-neumann-stiftung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-12 10:49:00","post_modified_gmt":"2021-03-12 09:49:00","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/franz-neumann-stiftung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"141":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Sonnenallee 200, 12059","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Frauenberatung+Sonnenallee+200+12059","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen","telephone":"030 623 30 28","email":"Frauenberatung@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/awo-frauenberatung","fax":"030 624 71 21","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954791:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1613,"ID":1613,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1613\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Frauenberatung","post_type":"service","slug":"frauenberatung","address":"Sonnenallee 200, 12059","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Frauenberatung+Sonnenallee+200+12059","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen","telephone":"030 623 30 28","email":"Frauenberatung@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/awo-frauenberatung","fax":"030 624 71 21","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954791:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"frauenberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:21:58","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:21:58","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/frauenberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"142":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Groninger Stra\u00dfe 28, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Frauenladen+%E2%80%93+Treffpunkt+und+Beratung+Groninger+Stra%C3%9Fe+28+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Frauen, Beratung f\u00fcr Frauen","telephone":"030 45 60 64 50","email":"Frauenladen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1655,"ID":1655,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1655\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Frauenladen \u2013 Treffpunkt und Beratung","post_type":"service","slug":"frauenladen-treffpunkt-und-beratung","address":"Groninger Stra\u00dfe 28, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Frauenladen+%E2%80%93+Treffpunkt+und+Beratung+Groninger+Stra%C3%9Fe+28+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Frauen, Beratung f\u00fcr Frauen","telephone":"030 45 60 64 50","email":"Frauenladen@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/frauen\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"frauenladen-treffpunkt-und-beratung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/frauenladen-treffpunkt-und-beratung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"143":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Turmstra\u00dfe 71, 10551","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Freizeitst%C3%A4tte+Club+Tiergarten+Turmstra%C3%9Fe+71+10551","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"0172 177 37 82","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1860,"ID":1860,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1860\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Freizeitst\u00e4tte Club Tiergarten","post_type":"service","slug":"freizeitstaette-club-tiergarten","address":"Turmstra\u00dfe 71, 10551","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Freizeitst%C3%A4tte+Club+Tiergarten+Turmstra%C3%9Fe+71+10551","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"0172 177 37 82","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"freizeitstaette-club-tiergarten","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/freizeitstaette-club-tiergarten\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"144":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Barfusstra\u00dfe 22\/24, 13349","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Freizeitst%C3%A4tte+Schillerpark+Barfusstra%C3%9Fe+22%2F24+13349","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"030 456 40 22","email":"awo-schillerpark@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640255202:16"},"id":1861,"ID":1861,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1861\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Freizeitst\u00e4tte Schillerpark","post_type":"service","slug":"freizeitstaette-schillerpark","address":"Barfusstra\u00dfe 22\/24, 13349","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Freizeitst%C3%A4tte+Schillerpark+Barfusstra%C3%9Fe+22%2F24+13349","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Seniorenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"030 456 40 22","email":"awo-schillerpark@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640255202:16","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"freizeitstaette-schillerpark","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/freizeitstaette-schillerpark\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"145":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Steglitz-Zehlendorf, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FSD+FAMOS+gGmbH+Steglitz-Zehlendorf+12207","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien und Migrant*innen, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 85 07 58 09","email":"post@fsd-famos.de","website":"www.fsd-famos.de","fax":"030 85 07 58 11","_wp_page_template":"default"},"id":1827,"ID":1827,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1827\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FSD FAMOS gGmbH","post_type":"service","slug":"fsd-famos-ggmbh","address":"Steglitz-Zehlendorf, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FSD+FAMOS+gGmbH+Steglitz-Zehlendorf+12207","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien und Migrant*innen, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 85 07 58 09","email":"post@fsd-famos.de","website":"www.fsd-famos.de","fax":"030 85 07 58 11","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"fsd-famos-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fsd-famos-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"146":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kamenzer Damm 1, 12249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FSD+Lwerk+Berlin+Brandenburg+gGmbH+Kamenzer+Damm+1+12249","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 76 69 06 0","email":"lankwitz@lwnet.de","website":"www.lwerk-berlin.de","fax":"030 76 69 06 77","_wp_page_template":"default"},"id":1799,"ID":1799,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1799\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FSD Lwerk Berlin Brandenburg gGmbH","post_type":"service","slug":"fsd-lwerk-berlin-brandenburg-ggmbh","address":"Kamenzer Damm 1, 12249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FSD+Lwerk+Berlin+Brandenburg+gGmbH+Kamenzer+Damm+1+12249","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 76 69 06 0","email":"lankwitz@lwnet.de","website":"www.lwerk-berlin.de","fax":"030 76 69 06 77","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"fsd-lwerk-berlin-brandenburg-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fsd-lwerk-berlin-brandenburg-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"147":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Drakestra\u00dfe 2, 12205","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FSD-Stiftung+Drakestra%C3%9Fe+2+12205","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendhilfe f\u00fcr Migrant*innen, Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene, Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 817 25 00 20","email":"info@fsd-stiftung.de","website":"www.fsd-stiftung.de","fax":"030 817 25 00 70","_wp_page_template":"default"},"id":1814,"ID":1814,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1814\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FSD-Stiftung","post_type":"service","slug":"fsd-stiftung","address":"Drakestra\u00dfe 2, 12205","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FSD-Stiftung+Drakestra%C3%9Fe+2+12205","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendhilfe f\u00fcr Migrant*innen, Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene, Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 817 25 00 20","email":"info@fsd-stiftung.de","website":"www.fsd-stiftung.de","fax":"030 817 25 00 70","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"fsd-stiftung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fsd-stiftung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"148":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Karl-Marx-Str. 55, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FUSION+%E2%80%93+Intercultural+Projects+Berlin+e.V.+Karl-Marx-Str.+55+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendclub f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 219 820 81","email":"info@fusionstreet.com","website":"www.fusionstreet.com","fax":"030 270 18 753","_wp_page_template":"default"},"id":1833,"ID":1833,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1833\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FUSION \u2013 Intercultural Projects Berlin e.V.","post_type":"service","slug":"fusion-intercultural-projects-berlin-e-v","address":"Karl-Marx-Str. 55, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=FUSION+%E2%80%93+Intercultural+Projects+Berlin+e.V.+Karl-Marx-Str.+55+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendclub f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 219 820 81","email":"info@fusionstreet.com","website":"www.fusionstreet.com","fax":"030 270 18 753","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"fusion-intercultural-projects-berlin-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/fusion-intercultural-projects-berlin-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"149":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Friedrichstra\u00dfe 12, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Geh%C3%B6rlosenverband+Berlin+e.V.+Friedrichstra%C3%9Fe+12+10969","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 25 17 05 3","email":"info@deafberlin.de","website":"www.deafberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1784,"ID":1784,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1784\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Geh\u00f6rlosenverband Berlin e.V.","post_type":"service","slug":"gehoerlosenverband-berlin-e-v","address":"Friedrichstra\u00dfe 12, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Geh%C3%B6rlosenverband+Berlin+e.V.+Friedrichstra%C3%9Fe+12+10969","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 25 17 05 3","email":"info@deafberlin.de","website":"www.deafberlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"gehoerlosenverband-berlin-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/gehoerlosenverband-berlin-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"150":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gekko+%E2%80%93+Gruppe+f%C3%BCr+Kinder+aus+Scheidungsfamilien.+In+Kooperation+mit+JAO+e.V.+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Familienhilfe f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 671 22 434","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"030 567 01 395","_wp_page_template":"default"},"id":1704,"ID":1704,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1704\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Gekko \u2013 Gruppe f\u00fcr Kinder aus Scheidungsfamilien. In Kooperation mit JAO e.V.","post_type":"service","slug":"gekko-gruppe-fuer-kinder-aus-scheidungsfamilien-in-kooperation-mit-jao-e-v","address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gekko+%E2%80%93+Gruppe+f%C3%BCr+Kinder+aus+Scheidungsfamilien.+In+Kooperation+mit+JAO+e.V.+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Familienhilfe f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 671 22 434","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"030 567 01 395","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"gekko-gruppe-fuer-kinder-aus-scheidungsfamilien-in-kooperation-mit-jao-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/gekko-gruppe-fuer-kinder-aus-scheidungsfamilien-in-kooperation-mit-jao-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"151":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Rigaer Stra\u00dfe 55b, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gesch%C3%A4ftsstelle+Rigaer+Stra%C3%9Fe+55b+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 420 890 34","email":"buero@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/ueber-uns\/","fax":"030 420 892 99","_wp_page_template":"default"},"id":1663,"ID":1663,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1663\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Gesch\u00e4ftsstelle","post_type":"service","slug":"geschaeftsstelle","address":"Rigaer Stra\u00dfe 55b, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gesch%C3%A4ftsstelle+Rigaer+Stra%C3%9Fe+55b+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Gesch\u00e4ftsstelle","telephone":"030 420 890 34","email":"buero@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/ueber-uns\/","fax":"030 420 892 99","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"geschaeftsstelle","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/geschaeftsstelle\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"152":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gesellschaft+f%C3%BCr+StadtEntwicklung+gGmbH+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 318 73 18 0","email":"info@gseggmbh.com","website":"www.gseggmbh.de","fax":"030 318 73 18 33","_wp_page_template":"default"},"id":1829,"ID":1829,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1829\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Gesellschaft f\u00fcr StadtEntwicklung gGmbH","post_type":"service","slug":"gesellschaft-fuer-stadtentwicklung-ggmbh","address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gesellschaft+f%C3%BCr+StadtEntwicklung+gGmbH+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 318 73 18 0","email":"info@gseggmbh.com","website":"www.gseggmbh.de","fax":"030 318 73 18 33","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"gesellschaft-fuer-stadtentwicklung-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/gesellschaft-fuer-stadtentwicklung-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"153":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gymnastik+und+Bewegungs-+und+Entspannungskurs+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen und Erwachsene","telephone":"030 751 50 89 oder 751 25 45","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640158741:16"},"id":1868,"ID":1868,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1868\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Gymnastik und Bewegungs- und Entspannungskurs","post_type":"service","slug":"gymnastik-und-bewegungs-und-entspannungskurs","address":"Albrechtstra\u00dfe 110, 12103","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Gymnastik+und+Bewegungs-+und+Entspannungskurs+Albrechtstra%C3%9Fe+110+12103","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen und Erwachsene","telephone":"030 751 50 89 oder 751 25 45","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640158741:16","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"gymnastik-und-bewegungs-und-entspannungskurs","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/gymnastik-und-bewegungs-und-entspannungskurs\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"154":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Isoldestra\u00dfe 10, 12159","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=H.U.G.O.+e.V.+Isoldestra%C3%9Fe+10+12159","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 85 07 82 59","email":"info@hugoev.de","website":"www.hugoev.de","fax":"030 85 07 82 59","_wp_page_template":"default"},"id":1820,"ID":1820,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1820\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"H.U.G.O. e.V.","post_type":"service","slug":"h-u-g-o-e-v","address":"Isoldestra\u00dfe 10, 12159","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=H.U.G.O.+e.V.+Isoldestra%C3%9Fe+10+12159","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 85 07 82 59","email":"info@hugoev.de","website":"www.hugoev.de","fax":"030 85 07 82 59","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"h-u-g-o-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/h-u-g-o-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"155":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Oderstra\u00dfe 16, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Hedwig-Wachenheim-Gesellschaft+e.V.+Oderstra%C3%9Fe+16+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"","telephone":"030 22 19 99 90","email":"info@diehedwig.org","website":"www.diehedwig.org","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1812,"ID":1812,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1812\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Hedwig-Wachenheim-Gesellschaft e.V.","post_type":"service","slug":"hedwig-wachenheim-gesellschaft-e-v","address":"Oderstra\u00dfe 16, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Hedwig-Wachenheim-Gesellschaft+e.V.+Oderstra%C3%9Fe+16+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"","telephone":"030 22 19 99 90","email":"info@diehedwig.org","website":"www.diehedwig.org","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"hedwig-wachenheim-gesellschaft-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/hedwig-wachenheim-gesellschaft-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"156":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hermannstra\u00dfe 48, 12049","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Heilp%C3%A4dagogische+Praxis+Hermannstra%C3%9Fe+48+12049","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 44 04 14 46","email":"heilpaedagogischepraxis@yahoo.de","website":"www.heilp\u00e4dagogischepraxis.de","fax":"030 44 04 14 48","_wp_page_template":"default"},"id":1775,"ID":1775,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1775\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Heilp\u00e4dagogische Praxis","post_type":"service","slug":"heilpaedagogische-praxis","address":"Hermannstra\u00dfe 48, 12049","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Heilp%C3%A4dagogische+Praxis+Hermannstra%C3%9Fe+48+12049","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 44 04 14 46","email":"heilpaedagogischepraxis@yahoo.de","website":"www.heilp\u00e4dagogischepraxis.de","fax":"030 44 04 14 48","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"heilpaedagogische-praxis","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/heilpaedagogische-praxis\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"157":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Gaismannshofer Weg 2, 13587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Hort+der+Grundschule+am+Eichenwald+%28Offener+Ganztagsbetrieb%29+Gaismannshofer+Weg+2+13587","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Hort","telephone":"030 367 58 11 20","email":"hort-eichenwald@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/jugend-schule\/offener-ganztagsbetrieb-an-grundschulen\/offener-ganztagsbetrieb-an-der-grundschule-am-eichenwald.html","fax":"030 367 58 11 21","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601171:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1720,"ID":1720,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1720\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Hort der Grundschule am Eichenwald (Offener Ganztagsbetrieb)","post_type":"service","slug":"hort-der-grundschule-am-eichenwald-offener-ganztagsbetrieb","address":"Gaismannshofer Weg 2, 13587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Hort+der+Grundschule+am+Eichenwald+%28Offener+Ganztagsbetrieb%29+Gaismannshofer+Weg+2+13587","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Hort","telephone":"030 367 58 11 20","email":"hort-eichenwald@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/jugend-schule\/offener-ganztagsbetrieb-an-grundschulen\/offener-ganztagsbetrieb-an-der-grundschule-am-eichenwald.html","fax":"030 367 58 11 21","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601171:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hort-der-grundschule-am-eichenwald-offener-ganztagsbetrieb","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:15:02","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:15:02","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/hort-der-grundschule-am-eichenwald-offener-ganztagsbetrieb\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"158":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Charles-Lindbergh-Stra\u00dfe 74, 14089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Hort+der+Mary-Poppins-Grundschule+%28Offener+Ganztagsbetrieb%29+Charles-Lindbergh-Stra%C3%9Fe+74+14089","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Hort","telephone":"030 36 28 97 59","email":"hort-landstadt-gatow@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/jugend-schule\/offener-ganztagsbetrieb-an-grundschulen\/offener-ganztagsbetrieb-an-der-mary-poppins-grundschule.html","fax":"030 36 28 98 01","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601206:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1721,"ID":1721,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1721\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Hort der Mary-Poppins-Grundschule (Offener Ganztagsbetrieb)","post_type":"service","slug":"hort-der-mary-poppins-grundschule-offener-ganztagsbetrieb","address":"Charles-Lindbergh-Stra\u00dfe 74, 14089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Hort+der+Mary-Poppins-Grundschule+%28Offener+Ganztagsbetrieb%29+Charles-Lindbergh-Stra%C3%9Fe+74+14089","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Hort","telephone":"030 36 28 97 59","email":"hort-landstadt-gatow@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/jugend-schule\/offener-ganztagsbetrieb-an-grundschulen\/offener-ganztagsbetrieb-an-der-mary-poppins-grundschule.html","fax":"030 36 28 98 01","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619601206:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hort-der-mary-poppins-grundschule-offener-ganztagsbetrieb","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-28 11:15:31","post_modified_gmt":"2021-04-28 09:15:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/hort-der-mary-poppins-grundschule-offener-ganztagsbetrieb\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"159":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Barbarossastra\u00dfe 64, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Informationszentrum+Psychotherapie+e.V.+Barbarossastra%C3%9Fe+64+10781","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit psychischer Beeintr\u00e4chtigung","telephone":"030 32 70 91 37","email":"kontakt@izp-berlin.de","website":"https:\/\/psychotherapieberlinberatung.wordpress.com\/","fax":"030 56 97 72 91","_wp_page_template":"default"},"id":1787,"ID":1787,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1787\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Informationszentrum Psychotherapie e.V.","post_type":"service","slug":"informationszentrum-psychotherapie-e-v","address":"Barbarossastra\u00dfe 64, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Informationszentrum+Psychotherapie+e.V.+Barbarossastra%C3%9Fe+64+10781","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit psychischer Beeintr\u00e4chtigung","telephone":"030 32 70 91 37","email":"kontakt@izp-berlin.de","website":"https:\/\/psychotherapieberlinberatung.wordpress.com\/","fax":"030 56 97 72 91","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"informationszentrum-psychotherapie-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/informationszentrum-psychotherapie-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"160":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wissmannstr.1, 12059","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=INTEGRA+%E2%80%93+Integrative+Sozialarbeit+e.V.+Wissmannstr.1+12059","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendhilfe f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Migrant*innen, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien","telephone":"030 25 76 84 24","email":"info@integraev.de","website":"www.integraev.de","fax":"030 25 76 85 68","_wp_page_template":"default"},"id":1828,"ID":1828,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1828\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"INTEGRA \u2013 Integrative Sozialarbeit e.V.","post_type":"service","slug":"integra-integrative-sozialarbeit-e-v","address":"Wissmannstr.1, 12059","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=INTEGRA+%E2%80%93+Integrative+Sozialarbeit+e.V.+Wissmannstr.1+12059","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendhilfe f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Migrant*innen, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien","telephone":"030 25 76 84 24","email":"info@integraev.de","website":"www.integraev.de","fax":"030 25 76 85 68","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"integra-integrative-sozialarbeit-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/integra-integrative-sozialarbeit-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"161":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=IsA-K+%E2%80%93+Freie+Straff%C3%A4lligenhilfe+f%C3%BCr+Frauen+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen","telephone":"030 49 91 05 47","email":"info@isa-k.de","website":"www.isa-k.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1656,"ID":1656,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1656\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"IsA-K \u2013 Freie Straff\u00e4lligenhilfe f\u00fcr Frauen","post_type":"service","slug":"isa-k-freie-straffaelligenhilfe-fuer-frauen","address":"Prinzenallee 74, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=IsA-K+%E2%80%93+Freie+Straff%C3%A4lligenhilfe+f%C3%BCr+Frauen+Prinzenallee+74+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Frauen","telephone":"030 49 91 05 47","email":"info@isa-k.de","website":"www.isa-k.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"isa-k-freie-straffaelligenhilfe-fuer-frauen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/isa-k-freie-straffaelligenhilfe-fuer-frauen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"162":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Uthmannstr. 17-19, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugend+Neuk%C3%B6lln+e.V.+Uthmannstr.+17-19+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"","telephone":"030 60 92 81 04","email":"info@jugendneukoelln.de","website":"www.jugendneukoelln.de","fax":"030 60 92 81 05","_wp_page_template":"default"},"id":1806,"ID":1806,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1806\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Jugend Neuk\u00f6lln e.V.","post_type":"service","slug":"jugend-neukoelln-e-v","address":"Uthmannstr. 17-19, 12043","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugend+Neuk%C3%B6lln+e.V.+Uthmannstr.+17-19+12043","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"","telephone":"030 60 92 81 04","email":"info@jugendneukoelln.de","website":"www.jugendneukoelln.de","fax":"030 60 92 81 05","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"jugend-neukoelln-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/jugend-neukoelln-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"163":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"B\u00f6hmische Stra\u00dfe 39a, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugend-+und+Gemeinschaftshaus+%22Die+Scheune%22+B%C3%B6hmische+Stra%C3%9Fe+39a+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendclub f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 319 880 98","email":"jc-scheune@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-jc-scheune","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954891:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1763,"ID":1763,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1763\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Jugend- und Gemeinschaftshaus \"Die Scheune\"","post_type":"service","slug":"jugend-und-gemeinschaftshaus-die-scheune","address":"B\u00f6hmische Stra\u00dfe 39a, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugend-+und+Gemeinschaftshaus+%22Die+Scheune%22+B%C3%B6hmische+Stra%C3%9Fe+39a+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendclub f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 319 880 98","email":"jc-scheune@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-jc-scheune","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954891:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"jugend-und-gemeinschaftshaus-die-scheune","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:23:29","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:23:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/jugend-und-gemeinschaftshaus-die-scheune\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"164":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"K\u00f6penicker Stra\u00dfe 184, 12683","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugendfreizeiteinrichtung+%22Balzerplatz%22+K%C3%B6penicker+Stra%C3%9Fe+184+12683","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kinder- und Jugendfreizeiteinrichtung mit generations\u00fcbergreifenden Angeboten\/ Das Freizeithaus wird in Kooperation durch die Tr\u00e4ger pad gGmbH und AWO Spree-Wuhle e.V. getragen","telephone":"030 54 71 82 10","email":"balzerplatz@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/balzerplatz\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1757,"ID":1757,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1757\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Jugendfreizeiteinrichtung \"Balzerplatz\"","post_type":"service","slug":"jugendfreizeiteinrichtung-balzerplatz","address":"K\u00f6penicker Stra\u00dfe 184, 12683","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugendfreizeiteinrichtung+%22Balzerplatz%22+K%C3%B6penicker+Stra%C3%9Fe+184+12683","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kinder- und Jugendfreizeiteinrichtung mit generations\u00fcbergreifenden Angeboten\/ Das Freizeithaus wird in Kooperation durch die Tr\u00e4ger pad gGmbH und AWO Spree-Wuhle e.V. getragen","telephone":"030 54 71 82 10","email":"balzerplatz@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/balzerplatz\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"jugendfreizeiteinrichtung-balzerplatz","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/jugendfreizeiteinrichtung-balzerplatz\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"165":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Louis-Lewin-Stra\u00dfe 40c, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugendfreizeiteinrichtung+%22Die+Nische%22+Louis-Lewin-Stra%C3%9Fe+40c+12627","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Offene Kinder- und Jugendarbeit","telephone":"030 998 59 91","email":"die-nische@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/die-nische\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1756,"ID":1756,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1756\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Jugendfreizeiteinrichtung \"Die Nische\"","post_type":"service","slug":"jugendfreizeiteinrichtung-die-nische","address":"Louis-Lewin-Stra\u00dfe 40c, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugendfreizeiteinrichtung+%22Die+Nische%22+Louis-Lewin-Stra%C3%9Fe+40c+12627","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Offene Kinder- und Jugendarbeit","telephone":"030 998 59 91","email":"die-nische@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/die-nische\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"jugendfreizeiteinrichtung-die-nische","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/jugendfreizeiteinrichtung-die-nische\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"166":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hellersdorfer Stra\u00dfe 27, 12621","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugendfreizeiteinrichtung+%22Villa+Pelikan%22+Hellersdorfer+Stra%C3%9Fe+27+12621","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Offene Kinder- und Jugendarbeit","telephone":"030 562 999 79","email":"villa-pelikan@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/villa-pelikan\/","fax":"030 562 999 78","_wp_page_template":"default"},"id":1755,"ID":1755,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1755\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Jugendfreizeiteinrichtung \"Villa Pelikan\"","post_type":"service","slug":"jugendfreizeiteinrichtung-villa-pelikan","address":"Hellersdorfer Stra\u00dfe 27, 12621","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Jugendfreizeiteinrichtung+%22Villa+Pelikan%22+Hellersdorfer+Stra%C3%9Fe+27+12621","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Offene Kinder- und Jugendarbeit","telephone":"030 562 999 79","email":"villa-pelikan@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/villa-pelikan\/","fax":"030 562 999 78","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"jugendfreizeiteinrichtung-villa-pelikan","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:36","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:36","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/jugendfreizeiteinrichtung-villa-pelikan\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"167":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"L\u00fctzowstra\u00dfe 42, 10785","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=JugendKulturZentrum+Pumpe+L%C3%BCtzowstra%C3%9Fe+42+10785","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit","telephone":"030 26 39 17 00","email":"kontakt@pumpeberlin.de","website":"www.pumpeberlin.de","fax":"030 26 39 17 08","_wp_page_template":"default"},"id":1768,"ID":1768,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1768\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"JugendKulturZentrum Pumpe","post_type":"service","slug":"jugendkulturzentrum-pumpe","address":"L\u00fctzowstra\u00dfe 42, 10785","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=JugendKulturZentrum+Pumpe+L%C3%BCtzowstra%C3%9Fe+42+10785","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit","telephone":"030 26 39 17 00","email":"kontakt@pumpeberlin.de","website":"www.pumpeberlin.de","fax":"030 26 39 17 08","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"jugendkulturzentrum-pumpe","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/jugendkulturzentrum-pumpe\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"168":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Ernst-Bloch-Stra\u00dfe 43, 12619","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Julateg+Finsolv+Berlin+Marzahn%2FHellersdorf+e.V.+Ernst-Bloch-Stra%C3%9Fe+43+12619","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 54 71 21 52","email":"info@sib-hellersdorf.de","website":"https:\/\/schuldnerberatung-julateg.de","fax":"030 54 71 21 53","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619529361:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1781,"ID":1781,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1781\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Julateg Finsolv Berlin Marzahn\/Hellersdorf e.V.","post_type":"service","slug":"julateg-finsolv-berlin-marzahn-hellersdorf-e-v","address":"Ernst-Bloch-Stra\u00dfe 43, 12619","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Julateg+Finsolv+Berlin+Marzahn%2FHellersdorf+e.V.+Ernst-Bloch-Stra%C3%9Fe+43+12619","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 54 71 21 52","email":"info@sib-hellersdorf.de","website":"https:\/\/schuldnerberatung-julateg.de","fax":"030 54 71 21 53","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619529361:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"julateg-finsolv-berlin-marzahn-hellersdorf-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-04-27 11:54:07","post_modified_gmt":"2021-04-27 09:54:07","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/julateg-finsolv-berlin-marzahn-hellersdorf-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"169":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Salvador-Allende-Stra\u00dfe 87, 12559","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Julateg+Finsolv+K%C3%B6penick%2FTreptow+e.V.+Salvador-Allende-Stra%C3%9Fe+87+12559","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 65 57 93 8","email":"koepenick@julateg.org","website":"http:\/\/www.schuldnerberatung-julateg.de","fax":"030 65 57 94 0","_wp_page_template":"default"},"id":1782,"ID":1782,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1782\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Julateg Finsolv K\u00f6penick\/Treptow e.V.","post_type":"service","slug":"julateg-finsolv-koepenick-treptow-e-v","address":"Salvador-Allende-Stra\u00dfe 87, 12559","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Julateg+Finsolv+K%C3%B6penick%2FTreptow+e.V.+Salvador-Allende-Stra%C3%9Fe+87+12559","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 65 57 93 8","email":"koepenick@julateg.org","website":"http:\/\/www.schuldnerberatung-julateg.de","fax":"030 65 57 94 0","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"julateg-finsolv-koepenick-treptow-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/julateg-finsolv-koepenick-treptow-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"170":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Normannenstra\u00dfe 5a, 10367","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Julateg+Finsolv+Lichtenberg%2FHohensch%C3%B6nhausen+e.V.+Normannenstra%C3%9Fe+5a+10367","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 510 10 07","email":"finsolv_lichtenberg@gmx.de","website":"http:\/\/www.schuldnerberatung-julateg.de","fax":"030 510 10 04","_wp_page_template":"default"},"id":1783,"ID":1783,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1783\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Julateg Finsolv Lichtenberg\/Hohensch\u00f6nhausen e.V.","post_type":"service","slug":"julateg-finsolv-lichtenberg-hohenschoenhausen-e-v","address":"Normannenstra\u00dfe 5a, 10367","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Julateg+Finsolv+Lichtenberg%2FHohensch%C3%B6nhausen+e.V.+Normannenstra%C3%9Fe+5a+10367","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 510 10 07","email":"finsolv_lichtenberg@gmx.de","website":"http:\/\/www.schuldnerberatung-julateg.de","fax":"030 510 10 04","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"julateg-finsolv-lichtenberg-hohenschoenhausen-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/julateg-finsolv-lichtenberg-hohenschoenhausen-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"171":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Lahnstra\u00dfe 19, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=JuMP+-+Jugendcoaching%2FMedien%2C+Motivation+%26+Perspektive+Lahnstra%C3%9Fe+19+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Jugendarbeit, Weiterbildung f\u00fcr Jugendliche, Jugendhilfe f\u00fcr Jugendliche","telephone":"030 818 59 075","email":"jump@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-projekt-jump","fax":"030 818 59 076","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955026:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1614,"ID":1614,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1614\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"JuMP - Jugendcoaching\/Medien, Motivation & Perspektive","post_type":"service","slug":"jump-jugendcoaching-medien-motivation-perspektive","address":"Lahnstra\u00dfe 19, 12055","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=JuMP+-+Jugendcoaching%2FMedien%2C+Motivation+%26+Perspektive+Lahnstra%C3%9Fe+19+12055","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Jugendarbeit, Weiterbildung f\u00fcr Jugendliche, Jugendhilfe f\u00fcr Jugendliche","telephone":"030 818 59 075","email":"jump@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-projekt-jump","fax":"030 818 59 076","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955026:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"jump-jugendcoaching-medien-motivation-perspektive","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:26:05","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:26:05","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/jump-jugendcoaching-medien-motivation-perspektive\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"172":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Alt-Hellersdorf 29-31, 12629","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kids+%26+Co+g.e.V.+-+gemeinn%C3%BCtziger+Verein+zur+F%C3%B6rderung+von+Kindern+und+Jugendlichen+Alt-Hellersdorf+29-31+12629","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 54 37 68 12","email":"info@kids-und-co.de","website":"www.kids-und-co.de","fax":"030 54 37 68 12","_wp_page_template":"default"},"id":1811,"ID":1811,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1811\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kids & Co g.e.V. - gemeinn\u00fctziger Verein zur F\u00f6rderung von Kindern und Jugendlichen","post_type":"service","slug":"kids-co-g-e-v-gemeinnuetziger-verein-zur-foerderung-von-kindern-und-jugendlichen","address":"Alt-Hellersdorf 29-31, 12629","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kids+%26+Co+g.e.V.+-+gemeinn%C3%BCtziger+Verein+zur+F%C3%B6rderung+von+Kindern+und+Jugendlichen+Alt-Hellersdorf+29-31+12629","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 54 37 68 12","email":"info@kids-und-co.de","website":"www.kids-und-co.de","fax":"030 54 37 68 12","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kids-co-g-e-v-gemeinnuetziger-verein-zur-foerderung-von-kindern-und-jugendlichen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kids-co-g-e-v-gemeinnuetziger-verein-zur-foerderung-von-kindern-und-jugendlichen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"173":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Petersburger Stra\u00dfe 92, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kiez-Caf%C3%A9+Petersburger+Stra%C3%9Fe+92+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Das Kiez-Caf\u00e9 ist ein Projekt f\u00fcr Wohnungslose und einkommensschwache Menschen. Es ist ein erster Anlaufpunkt im Krisenfall, aber auch ein Ort der Kommunikation und ein kiezverbundener Treffpunkt. Die Sozialberatung bietet Ihnen Unterst\u00fctzung im Umgang mit Beh\u00f6rden, Beratung, Vermittlung sowie Hilfe bei drohender Wohnungslosigkeit.","telephone":"030 29 35 05 56","email":"kiez-cafe@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/kiez-cafe\/","fax":"030 29 35 05 58","_wp_page_template":"default"},"id":1644,"ID":1644,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1644\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kiez-Caf\u00e9","post_type":"service","slug":"kiez-cafe","address":"Petersburger Stra\u00dfe 92, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kiez-Caf%C3%A9+Petersburger+Stra%C3%9Fe+92+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Das Kiez-Caf\u00e9 ist ein Projekt f\u00fcr Wohnungslose und einkommensschwache Menschen. Es ist ein erster Anlaufpunkt im Krisenfall, aber auch ein Ort der Kommunikation und ein kiezverbundener Treffpunkt. Die Sozialberatung bietet Ihnen Unterst\u00fctzung im Umgang mit Beh\u00f6rden, Beratung, Vermittlung sowie Hilfe bei drohender Wohnungslosigkeit.","telephone":"030 29 35 05 56","email":"kiez-cafe@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/kiez-cafe\/","fax":"030 29 35 05 58","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kiez-cafe","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kiez-cafe\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"174":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Otto-Marquardt-Stra\u00dfe 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kinder-+u.+Jugendfreizeiteinrichtung+%22Judith-Auer%22+Otto-Marquardt-Stra%C3%9Fe+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendclub f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 288 36 306","email":"jc-lichtenberg@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-jugendclub-judith-auer","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954980:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1764,"ID":1764,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1764\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kinder- u. Jugendfreizeiteinrichtung \"Judith-Auer\"","post_type":"service","slug":"kinder-u-jugendfreizeiteinrichtung-judith-auer","address":"Otto-Marquardt-Stra\u00dfe 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kinder-+u.+Jugendfreizeiteinrichtung+%22Judith-Auer%22+Otto-Marquardt-Stra%C3%9Fe+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendclub f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 288 36 306","email":"jc-lichtenberg@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-jugendclub-judith-auer","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954980:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kinder-u-jugendfreizeiteinrichtung-judith-auer","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:25:18","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:25:18","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kinder-u-jugendfreizeiteinrichtung-judith-auer\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"175":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Bellermannstr. 65, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kinder-+und+Jugendclub+Berlin+Mitte+e.V.+Bellermannstr.+65+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 45 50 87 37","email":"bellermann@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1700,"ID":1700,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1700\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:34","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kinder- und Jugendclub Berlin Mitte e.V.","post_type":"service","slug":"kinder-und-jugendclub-berlin-mitte-e-v","address":"Bellermannstr. 65, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kinder-+und+Jugendclub+Berlin+Mitte+e.V.+Bellermannstr.+65+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 45 50 87 37","email":"bellermann@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:34","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kinder-und-jugendclub-berlin-mitte-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:34","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kinder-und-jugendclub-berlin-mitte-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"176":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Naumburger Ring 25, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Galileo%22+Naumburger+Ring+25+12627","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 498 976 00","email":"galileo@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/galileo\/","fax":"030 667 667 11","_wp_page_template":"default"},"id":1722,"ID":1722,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1722\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Galileo\"","post_type":"service","slug":"kita-galileo","address":"Naumburger Ring 25, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Galileo%22+Naumburger+Ring+25+12627","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 498 976 00","email":"galileo@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/galileo\/","fax":"030 667 667 11","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-galileo","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-galileo\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"177":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kleine Markusstra\u00dfe 9, 10243","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Leonardo%22+Kleine+Markusstra%C3%9Fe+9+10243","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 200 952 70","email":"leonardo@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/leonardo\/","fax":"030 246 256 93","_wp_page_template":"default"},"id":1724,"ID":1724,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1724\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Leonardo\"","post_type":"service","slug":"kita-leonardo","address":"Kleine Markusstra\u00dfe 9, 10243","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Leonardo%22+Kleine+Markusstra%C3%9Fe+9+10243","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 200 952 70","email":"leonardo@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/leonardo\/","fax":"030 246 256 93","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-leonardo","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-leonardo\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"178":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Solmsstra\u00dfe 1, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Lingulino%22+Solmsstra%C3%9Fe+1+10961","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 364 470 01","email":"lingulino@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/lingulino\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1725,"ID":1725,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1725\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Lingulino\"","post_type":"service","slug":"kita-lingulino","address":"Solmsstra\u00dfe 1, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Lingulino%22+Solmsstra%C3%9Fe+1+10961","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 364 470 01","email":"lingulino@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/lingulino\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-lingulino","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-lingulino\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"179":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wartenburgstra\u00dfe 6, 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Sonnenschein%22+Wartenburgstra%C3%9Fe+6+10963","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 50 58 78 01","email":"sonnenschein@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/sonnenschein\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1726,"ID":1726,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1726\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Sonnenschein\"","post_type":"service","slug":"kita-sonnenschein","address":"Wartenburgstra\u00dfe 6, 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Sonnenschein%22+Wartenburgstra%C3%9Fe+6+10963","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 50 58 78 01","email":"sonnenschein@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/sonnenschein\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-sonnenschein","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-sonnenschein\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"180":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Liebigstra\u00dfe 30\/ 31, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Tausendf%C3%BC%C3%9Fchen%22+Liebigstra%C3%9Fe+30%2F+31+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 426 78 75","email":"tausendfuesschen@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/tausendfuesschen\/","fax":"030 325 370 55","_wp_page_template":"default"},"id":1727,"ID":1727,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1727\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Tausendf\u00fc\u00dfchen\"","post_type":"service","slug":"kita-tausendfuesschen","address":"Liebigstra\u00dfe 30\/ 31, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Tausendf%C3%BC%C3%9Fchen%22+Liebigstra%C3%9Fe+30%2F+31+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 426 78 75","email":"tausendfuesschen@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/tausendfuesschen\/","fax":"030 325 370 55","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-tausendfuesschen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-tausendfuesschen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"181":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Weidenweg 68, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Weidenk%C3%A4tzchen%22+Weidenweg+68+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 422 24 28","email":"weidenkaetzchen@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/weidenkaetzchen\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1728,"ID":1728,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1728\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Weidenk\u00e4tzchen\"","post_type":"service","slug":"kita-weidenkaetzchen","address":"Weidenweg 68, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Weidenk%C3%A4tzchen%22+Weidenweg+68+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 422 24 28","email":"weidenkaetzchen@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/weidenkaetzchen\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-weidenkaetzchen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-weidenkaetzchen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"182":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Weidenweg 78\/ Liebigstra\u00dfe 29, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Wichtelb%C3%BChne%22+Weidenweg+78%2F+Liebigstra%C3%9Fe+29+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 417 248 51","email":"wichtelbuehne@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/wichtelbuehne\/","fax":"030 417 248 52","_wp_page_template":"default"},"id":1729,"ID":1729,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1729\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Wichtelb\u00fchne\"","post_type":"service","slug":"kita-wichtelbuehne","address":"Weidenweg 78\/ Liebigstra\u00dfe 29, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Wichtelb%C3%BChne%22+Weidenweg+78%2F+Liebigstra%C3%9Fe+29+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 417 248 51","email":"wichtelbuehne@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/wichtelbuehne\/","fax":"030 417 248 52","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-wichtelbuehne","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-wichtelbuehne\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"183":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wuhletalstra\u00dfe 70, 12687","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Wuhlehopser%22+Wuhletalstra%C3%9Fe+70+12687","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 936 640 61","email":"wuhlehopser@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/wuhlehopser\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1723,"ID":1723,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1723\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kita \"Wuhlehopser\"","post_type":"service","slug":"kita-wuhlehopser","address":"Wuhletalstra\u00dfe 70, 12687","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kita+%22Wuhlehopser%22+Wuhletalstra%C3%9Fe+70+12687","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte","telephone":"030 936 640 61","email":"wuhlehopser@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/wuhlehopser\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:35","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kita-wuhlehopser","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:35","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kita-wuhlehopser\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"184":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kleiderkammer+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/kleiderkammer.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1641,"ID":1641,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1641\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kleiderkammer","post_type":"service","slug":"kleiderkammer","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kleiderkammer+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Kleiderkammer f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/kleiderkammer.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kleiderkammer","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kleiderkammer\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"185":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kurf\u00fcrstenstr. 79, 10787","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kompetenz+Jugendhilfe+gGmbH.+Kurf%C3%BCrstenstr.+79+10787","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit","telephone":"030 31 01 87 22","email":"info@kompetenz-jugend.de","website":"https:\/\/www.kompetenz-jugend.de","fax":"030 31 80 00 11","_wp_page_template":"default"},"id":1807,"ID":1807,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1807\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kompetenz Jugendhilfe gGmbH.","post_type":"service","slug":"kompetenz-jugendhilfe-ggmbh","address":"Kurf\u00fcrstenstr. 79, 10787","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kompetenz+Jugendhilfe+gGmbH.+Kurf%C3%BCrstenstr.+79+10787","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit","telephone":"030 31 01 87 22","email":"info@kompetenz-jugend.de","website":"https:\/\/www.kompetenz-jugend.de","fax":"030 31 80 00 11","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kompetenz-jugendhilfe-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kompetenz-jugendhilfe-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"186":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Simplonstra\u00dfe 27, 10245","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kompetenz-Zentrum+Interkulturelle+%C3%96ffnung+der+Altenhilfe+Simplonstra%C3%9Fe+27+10245","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Sensibilisierung und Information der \u00d6ffentlichkeit \u00fcber die Bed\u00fcrfnisse und Kompetenzen \u00e4lterer Einwander*innen sowie Aufbau und F\u00f6rderung von Netzwerken, die berlin- und bundesweit arbeiten","telephone":"030 319 89 16 33","email":"s.tanana@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/kom-zen\/","fax":"030 319 891 640","_wp_page_template":"default"},"id":1773,"ID":1773,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1773\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kompetenz-Zentrum Interkulturelle \u00d6ffnung der Altenhilfe","post_type":"service","slug":"kompetenz-zentrum-interkulturelle-oeffnung-der-altenhilfe","address":"Simplonstra\u00dfe 27, 10245","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Kompetenz-Zentrum+Interkulturelle+%C3%96ffnung+der+Altenhilfe+Simplonstra%C3%9Fe+27+10245","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Sensibilisierung und Information der \u00d6ffentlichkeit \u00fcber die Bed\u00fcrfnisse und Kompetenzen \u00e4lterer Einwander*innen sowie Aufbau und F\u00f6rderung von Netzwerken, die berlin- und bundesweit arbeiten","telephone":"030 319 89 16 33","email":"s.tanana@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/kom-zen\/","fax":"030 319 891 640","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kompetenz-zentrum-interkulturelle-oeffnung-der-altenhilfe","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/kompetenz-zentrum-interkulturelle-oeffnung-der-altenhilfe\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"187":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Koordinierungsstelle+f%C3%BCr+Alleinerziehende+im+Bezirk+Mitte+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Koordinierungsstelle f\u00fcr Alleinerziehende im Bezirk Mitte","telephone":"030 49 30 14 28","email":"alleinerziehend@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/alleinerziehende\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1657,"ID":1657,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1657\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Koordinierungsstelle f\u00fcr Alleinerziehende im Bezirk Mitte","post_type":"service","slug":"koordinierungsstelle-fuer-alleinerziehende-im-bezirk-mitte","address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Koordinierungsstelle+f%C3%BCr+Alleinerziehende+im+Bezirk+Mitte+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Koordinierungsstelle f\u00fcr Alleinerziehende im Bezirk Mitte","telephone":"030 49 30 14 28","email":"alleinerziehend@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/alleinerziehende\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"koordinierungsstelle-fuer-alleinerziehende-im-bezirk-mitte","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/koordinierungsstelle-fuer-alleinerziehende-im-bezirk-mitte\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"188":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Otto-Marquardt-Stra\u00dfe 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Landesjugendwerk+der+AWO+Berlin+Otto-Marquardt-Stra%C3%9Fe+6-8+10369","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit","telephone":"030 72 00 66 97","email":"info@ljw-berlin.de","website":"www.ljw-berlin.de","fax":"030 72 01 38 96","_wp_page_template":"default"},"id":1767,"ID":1767,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1767\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Landesjugendwerk der AWO Berlin","post_type":"service","slug":"landesjugendwerk-der-awo-berlin","address":"Otto-Marquardt-Stra\u00dfe 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Landesjugendwerk+der+AWO+Berlin+Otto-Marquardt-Stra%C3%9Fe+6-8+10369","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit","telephone":"030 72 00 66 97","email":"info@ljw-berlin.de","website":"www.ljw-berlin.de","fax":"030 72 01 38 96","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"landesjugendwerk-der-awo-berlin","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/landesjugendwerk-der-awo-berlin\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"189":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Malplaquetstra\u00dfe 5a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Leben+und+Lernen+im+Kiez+-+LeLeKie+Malplaquetstra%C3%9Fe+5a+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 45 02 57 53","email":"awo-lelekie@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1697,"ID":1697,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1697\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Leben und Lernen im Kiez - LeLeKie","post_type":"service","slug":"leben-und-lernen-im-kiez-lelekie","address":"Malplaquetstra\u00dfe 5a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Leben+und+Lernen+im+Kiez+-+LeLeKie+Malplaquetstra%C3%9Fe+5a+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 45 02 57 53","email":"awo-lelekie@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/kinder-jugend\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"leben-und-lernen-im-kiez-lelekie","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/leben-und-lernen-im-kiez-lelekie\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"190":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Jessnerstra\u00dfe 4, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Lebensnah+e.V.+Jessnerstra%C3%9Fe+4+10247","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte, Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien, Erziehungsberatung f\u00fcr Familien","telephone":"030 29 35 19 45","email":"kontakt@lebensnah.de","website":"www.lebensnah.de","fax":"030 29 66 84 16","_wp_page_template":"default"},"id":1826,"ID":1826,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1826\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Lebensnah e.V.","post_type":"service","slug":"lebensnah-e-v","address":"Jessnerstra\u00dfe 4, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Lebensnah+e.V.+Jessnerstra%C3%9Fe+4+10247","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte, Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien, Erziehungsberatung f\u00fcr Familien","telephone":"030 29 35 19 45","email":"kontakt@lebensnah.de","website":"www.lebensnah.de","fax":"030 29 66 84 16","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"lebensnah-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/lebensnah-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"191":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hobrechtstr. 76, 12047","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Lernwerkstatt+an+der+Theodor+Storm+Grundschule+Hobrechtstr.+76+12047","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Lernwerkstatt f\u00fcr Sch\u00fcler*innen","telephone":"030 620 05 668","email":"","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/lernwerkstatt-theodor-storm","fax":"030 620 05 769","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955174:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1760,"ID":1760,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1760\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Lernwerkstatt an der Theodor Storm Grundschule","post_type":"service","slug":"lernwerkstatt-an-der-theodor-storm-grundschule","address":"Hobrechtstr. 76, 12047","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Lernwerkstatt+an+der+Theodor+Storm+Grundschule+Hobrechtstr.+76+12047","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Lernwerkstatt f\u00fcr Sch\u00fcler*innen","telephone":"030 620 05 668","email":"","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/lernwerkstatt-theodor-storm","fax":"030 620 05 769","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955174:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"lernwerkstatt-an-der-theodor-storm-grundschule","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:28:34","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:28:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/lernwerkstatt-an-der-theodor-storm-grundschule\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"192":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Schwedter Str. 234, 10435","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Leuchtturm+Mitte+e.V.+Schwedter+Str.+234+10435","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien","telephone":"030 84 85 60 21 0","email":"info@leuchtturm-mitte.de","website":"www.leuchtturm-mitte.de","fax":"030 84 85 60 21 5","_wp_page_template":"default"},"id":1821,"ID":1821,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1821\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Leuchtturm Mitte e.V.","post_type":"service","slug":"leuchtturm-mitte-e-v","address":"Schwedter Str. 234, 10435","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Leuchtturm+Mitte+e.V.+Schwedter+Str.+234+10435","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien","telephone":"030 84 85 60 21 0","email":"info@leuchtturm-mitte.de","website":"www.leuchtturm-mitte.de","fax":"030 84 85 60 21 5","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"leuchtturm-mitte-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/leuchtturm-mitte-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"193":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Spandauer Damm 65, 14059","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=LiSA+e.V.+-+Interkultureller+M%C3%A4dchen-+und+Frauenladen+Spandauer+Damm+65+14059","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Frauen","telephone":"030 32 26 60 9","email":"lisa.ev@gmx.de","website":"www.lisa-berlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1796,"ID":1796,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1796\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"LiSA e.V. - Interkultureller M\u00e4dchen- und Frauenladen","post_type":"service","slug":"lisa-e-v-interkultureller-maedchen-und-frauenladen","address":"Spandauer Damm 65, 14059","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=LiSA+e.V.+-+Interkultureller+M%C3%A4dchen-+und+Frauenladen+Spandauer+Damm+65+14059","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Frauen","telephone":"030 32 26 60 9","email":"lisa.ev@gmx.de","website":"www.lisa-berlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"lisa-e-v-interkultureller-maedchen-und-frauenladen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:38","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/lisa-e-v-interkultureller-maedchen-und-frauenladen\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"194":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Rigaer Str. 55b (Postadresse), 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=LSBTI%2A-+Krisenwohnung+Rigaer+Str.+55b+%28Postadresse%29+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Zufluchtswohnung f\u00fcr LSBTI*-Personen, die von Gewalt, insbesondere von h\u00e4uslicher Gewalt oder von Zwangsverheiratung, bedroht sind","telephone":"030 5461 5606","email":"lsbti-krisenwohnung@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/lsbti-krisenwohnung\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1769,"ID":1769,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1769\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"LSBTI*- Krisenwohnung","post_type":"service","slug":"lsbti-krisenwohnung","address":"Rigaer Str. 55b (Postadresse), 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=LSBTI%2A-+Krisenwohnung+Rigaer+Str.+55b+%28Postadresse%29+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Zufluchtswohnung f\u00fcr LSBTI*-Personen, die von Gewalt, insbesondere von h\u00e4uslicher Gewalt oder von Zwangsverheiratung, bedroht sind","telephone":"030 5461 5606","email":"lsbti-krisenwohnung@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/lsbti-krisenwohnung\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"lsbti-krisenwohnung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/lsbti-krisenwohnung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"195":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Goltzstra\u00dfe 19, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Mieter-%2FRenten-+sowie+kostenlose+Erstrechtsberatung+und+Sozialberatung+Goltzstra%C3%9Fe+19+10781","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 70 00 90 19","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/beratung.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1603,"ID":1603,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1603\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Mieter-\/Renten- sowie kostenlose Erstrechtsberatung und Sozialberatung","post_type":"service","slug":"mieter-renten-sowie-kostenlose-erstrechtsberatung-und-sozialberatung","address":"Goltzstra\u00dfe 19, 10781","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Mieter-%2FRenten-+sowie+kostenlose+Erstrechtsberatung+und+Sozialberatung+Goltzstra%C3%9Fe+19+10781","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 70 00 90 19","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/beratung.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"mieter-renten-sowie-kostenlose-erstrechtsberatung-und-sozialberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/mieter-renten-sowie-kostenlose-erstrechtsberatung-und-sozialberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"196":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Mieter-%2FRenten-%2FSoziale+Beratung+%E2%80%9ERund+um+die+Pflegeversicherung%E2%80%9C+sowie+kostenlose+Erstrechtsberatung+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1610,"ID":1610,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1610\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Mieter-\/Renten-\/Soziale Beratung \u201eRund um die Pflegeversicherung\u201c sowie kostenlose Erstrechtsberatung","post_type":"service","slug":"mieter-renten-soziale-beratung-rund-um-die-pflegeversicherung-sowie-kostenlose-erstrechtsberatung","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Mieter-%2FRenten-%2FSoziale+Beratung+%E2%80%9ERund+um+die+Pflegeversicherung%E2%80%9C+sowie+kostenlose+Erstrechtsberatung+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 713 870 90","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"mieter-renten-soziale-beratung-rund-um-die-pflegeversicherung-sowie-kostenlose-erstrechtsberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/mieter-renten-soziale-beratung-rund-um-die-pflegeversicherung-sowie-kostenlose-erstrechtsberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"197":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Adalbertstr. 23 a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Migrationsberatung+im+AWO+Begegnungszentrum+Kreuzberg+Adalbertstr.+23+a+10997","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 695 356 11","email":"begegnungszentrum@awoberlin.de","website":"www.begegnungszentrum.org","fax":"030 695 356 34","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1616669835:6","_wpml_media_duplicate":"1","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Sprechzeiten: Montag: 9 - 12 Uhr \/\/ Dienstag 9 - 13 Uhr \/\/ Donnerstag: 14 - 18 Uhr ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_image":"2472","_serviceComponents_0_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_0_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_0_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents":["blockImage"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents"},"id":1625,"ID":1625,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1625\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Migrationsberatung im AWO Begegnungszentrum Kreuzberg","post_type":"service","slug":"migrationsberatung-im-awo-begegnungszentrum-kreuzberg","address":"Adalbertstr. 23 a, 10997","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Migrationsberatung+im+AWO+Begegnungszentrum+Kreuzberg+Adalbertstr.+23+a+10997","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 695 356 11","email":"begegnungszentrum@awoberlin.de","website":"www.begegnungszentrum.org","fax":"030 695 356 34","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1616669835:6","_wpml_media_duplicate":"1","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"60","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Sprechzeiten: Montag: 9 - 12 Uhr \/\/ Dienstag 9 - 13 Uhr \/\/ Donnerstag: 14 - 18 Uhr ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_image":"2472","_serviceComponents_0_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_0_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_0_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents":["blockImage"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"migrationsberatung-im-awo-begegnungszentrum-kreuzberg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-25 11:59:35","post_modified_gmt":"2021-03-25 10:59:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/migrationsberatung-im-awo-begegnungszentrum-kreuzberg\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"198":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Friedrichstra\u00dfe 1, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Mina+-+Leben+in+Vielfalt+e.V.+Friedrichstra%C3%9Fe+1+10969","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 403 65 76 20","email":"info@mina-berlin.de","website":"https:\/\/www.mina-berlin.eu","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1637230119:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1805,"ID":1805,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1805\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Mina - Leben in Vielfalt e.V.","post_type":"service","slug":"mina-leben-in-vielfalt-e-v","address":"Friedrichstra\u00dfe 1, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Mina+-+Leben+in+Vielfalt+e.V.+Friedrichstra%C3%9Fe+1+10969","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 403 65 76 20","email":"info@mina-berlin.de","website":"https:\/\/www.mina-berlin.eu","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1637230119:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"mina-leben-in-vielfalt-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-11-18 11:08:39","post_modified_gmt":"2021-11-18 10:08:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/mina-leben-in-vielfalt-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"199":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kaiser-Friedrich-Str. 34, 10627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Multikulturelles+Jugend+Integrationszentrum+e.V.+Kaiser-Friedrich-Str.+34+10627","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 857 407 35","email":"info@mji-berlin.de","website":"www.mji-berlin.de","fax":"030 308 312 02","_wp_page_template":"default"},"id":1834,"ID":1834,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1834\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Multikulturelles Jugend Integrationszentrum e.V.","post_type":"service","slug":"multikulturelles-jugend-integrationszentrum-e-v","address":"Kaiser-Friedrich-Str. 34, 10627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Multikulturelles+Jugend+Integrationszentrum+e.V.+Kaiser-Friedrich-Str.+34+10627","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Jugendarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 857 407 35","email":"info@mji-berlin.de","website":"www.mji-berlin.de","fax":"030 308 312 02","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"multikulturelles-jugend-integrationszentrum-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/multikulturelles-jugend-integrationszentrum-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"200":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Otto-Marquardt-Stra\u00dfe 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Nachbarschaftsmittler+im+%22Haus+der+Begegnung+Fennpfuhl%E2%80%9C+Otto-Marquardt-Stra%C3%9Fe+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzung bei Problemen mit dem Vermieter oder in der Nachbarschaft","telephone":"030 30608212","email":"nachbarschaft-im-HH@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/nachbarschaftsmittler-fennpfuhl","fax":"030 30608222","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954936:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1602,"ID":1602,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1602\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Nachbarschaftsmittler im \"Haus der Begegnung Fennpfuhl\u201c","post_type":"service","slug":"nachbarschaftsmittler-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl","address":"Otto-Marquardt-Stra\u00dfe 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Nachbarschaftsmittler+im+%22Haus+der+Begegnung+Fennpfuhl%E2%80%9C+Otto-Marquardt-Stra%C3%9Fe+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzung bei Problemen mit dem Vermieter oder in der Nachbarschaft","telephone":"030 30608212","email":"nachbarschaft-im-HH@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/begegnung\/nachbarschaftsmittler-fennpfuhl","fax":"030 30608222","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633954936:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nachbarschaftsmittler-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:24:34","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:24:34","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/nachbarschaftsmittler-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"201":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Paretzer Str. 7, 10713","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=NaturFreunde+Deutschlands+Landesverband+Berlin+e.V.+Paretzer+Str.+7+10713","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 810 560 250","email":"info@naturfreunde-berlin.de","website":"www.naturfreunde-berlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1835,"ID":1835,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1835\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"NaturFreunde Deutschlands Landesverband Berlin e.V.","post_type":"service","slug":"naturfreunde-deutschlands-landesverband-berlin-e-v","address":"Paretzer Str. 7, 10713","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=NaturFreunde+Deutschlands+Landesverband+Berlin+e.V.+Paretzer+Str.+7+10713","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 810 560 250","email":"info@naturfreunde-berlin.de","website":"www.naturfreunde-berlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"naturfreunde-deutschlands-landesverband-berlin-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/naturfreunde-deutschlands-landesverband-berlin-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"202":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Karl-Marx-Stra\u00dfe 206, 10827","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=navitas+gGmbH+Karl-Marx-Stra%C3%9Fe+206+10827","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Beratung f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik, Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 68 97 75 80","email":"info@navitas-ggmbh.de","website":"www.navitas-ggmbh.de","fax":"030 68 97 75 85","_wp_page_template":"default"},"id":1841,"ID":1841,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1841\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"navitas gGmbH","post_type":"service","slug":"navitas-ggmbh","address":"Karl-Marx-Stra\u00dfe 206, 10827","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=navitas+gGmbH+Karl-Marx-Stra%C3%9Fe+206+10827","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Beratung f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik, Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 68 97 75 80","email":"info@navitas-ggmbh.de","website":"www.navitas-ggmbh.de","fax":"030 68 97 75 85","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"navitas-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/navitas-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"203":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Triftstr. 36, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=nobis+gGmbH+Triftstr.+36+13127","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 4472500 0","email":"info@nobis-berlin.de","website":"www.nobis-berlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1800,"ID":1800,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1800\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"nobis gGmbH","post_type":"service","slug":"nobis-ggmbh","address":"Triftstr. 36, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=nobis+gGmbH+Triftstr.+36+13127","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 4472500 0","email":"info@nobis-berlin.de","website":"www.nobis-berlin.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"nobis-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/nobis-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"204":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Triftstr. 36, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Nordberliner+Werkgemeinschaft+gGmbH+Triftstr.+36+13127","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 474 794 0","email":"wl@nbw.de","website":"www.nbw.de","fax":"030 474 794 69","_wp_page_template":"default"},"id":1801,"ID":1801,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1801\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Nordberliner Werkgemeinschaft gGmbH","post_type":"service","slug":"nordberliner-werkgemeinschaft-ggmbh","address":"Triftstr. 36, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Nordberliner+Werkgemeinschaft+gGmbH+Triftstr.+36+13127","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Integrationsbetrieb f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 474 794 0","email":"wl@nbw.de","website":"www.nbw.de","fax":"030 474 794 69","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"nordberliner-werkgemeinschaft-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/nordberliner-werkgemeinschaft-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"205":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Erich-Weinert-Str. 30, 10439","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Notm%C3%BCtterdienst+Familien-+und+Seniorenhilfe+e.V.+Erich-Weinert-Str.+30+10439","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 847 116 0","email":"gs.berlin@notmuetterdienst.de","website":"www.notmuetterdienst.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1822,"ID":1822,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1822\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Notm\u00fctterdienst Familien- und Seniorenhilfe e.V.","post_type":"service","slug":"notmuetterdienst-familien-und-seniorenhilfe-e-v","address":"Erich-Weinert-Str. 30, 10439","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Notm%C3%BCtterdienst+Familien-+und+Seniorenhilfe+e.V.+Erich-Weinert-Str.+30+10439","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 847 116 0","email":"gs.berlin@notmuetterdienst.de","website":"www.notmuetterdienst.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"notmuetterdienst-familien-und-seniorenhilfe-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/notmuetterdienst-familien-und-seniorenhilfe-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"206":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Petersburger Stra\u00dfe 92, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Not%C3%BCbernachtung+f%C3%BCr+Frauen+%22Mitten+im+Kiez%22+Petersburger+Stra%C3%9Fe+92+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"niedrigschwellig Schlafpl\u00e4tze f\u00fcr Frauen*, die von Wohnungs- und Obdachlosigkeit betroffenen sind","telephone":"030 293 505 57","email":"notuebernachtung@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/notuebernachtung\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1659,"ID":1659,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1659\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Not\u00fcbernachtung f\u00fcr Frauen \"Mitten im Kiez\"","post_type":"service","slug":"notuebernachtung-fuer-frauen-mitten-im-kiez","address":"Petersburger Stra\u00dfe 92, 10247","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Not%C3%BCbernachtung+f%C3%BCr+Frauen+%22Mitten+im+Kiez%22+Petersburger+Stra%C3%9Fe+92+10247","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"niedrigschwellig Schlafpl\u00e4tze f\u00fcr Frauen*, die von Wohnungs- und Obdachlosigkeit betroffenen sind","telephone":"030 293 505 57","email":"notuebernachtung@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/notuebernachtung\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"notuebernachtung-fuer-frauen-mitten-im-kiez","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/notuebernachtung-fuer-frauen-mitten-im-kiez\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"207":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Romy-Schneider-Str. 4, 13599","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Part+In+gGmbH+-+F%C3%B6rderung+des+Wohlfahrtswesens+Romy-Schneider-Str.+4+13599","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 46060180","email":"info@partin-ggmbh.de","website":"www.partin-ggmbh.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1776,"ID":1776,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1776\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Part In gGmbH - F\u00f6rderung des Wohlfahrtswesens","post_type":"service","slug":"part-in-ggmbh-foerderung-des-wohlfahrtswesens","address":"Romy-Schneider-Str. 4, 13599","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Part+In+gGmbH+-+F%C3%B6rderung+des+Wohlfahrtswesens+Romy-Schneider-Str.+4+13599","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 46060180","email":"info@partin-ggmbh.de","website":"www.partin-ggmbh.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"part-in-ggmbh-foerderung-des-wohlfahrtswesens","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/part-in-ggmbh-foerderung-des-wohlfahrtswesens\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"208":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Storkower Stra\u00dfe 139b, 10407","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=pro+futura+e.V.+Storkower+Stra%C3%9Fe+139b+10407","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte, Weiterbildung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 44 33 09 10","email":"info@profutura.eu","website":"www.profutura.eu","fax":"030 44 33 09 20","_wp_page_template":"default"},"id":1816,"ID":1816,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1816\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"pro futura e.V.","post_type":"service","slug":"pro-futura-e-v","address":"Storkower Stra\u00dfe 139b, 10407","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=pro+futura+e.V.+Storkower+Stra%C3%9Fe+139b+10407","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Kindertagesst\u00e4tte, Weiterbildung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 44 33 09 10","email":"info@profutura.eu","website":"www.profutura.eu","fax":"030 44 33 09 20","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"pro-futura-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/pro-futura-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"209":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Romain-Rolland-Stra\u00dfe 138, 13089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Projekt+%22Nachbarn+helfen+Nachbarn%22+Romain-Rolland-Stra%C3%9Fe+138+13089","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Ehrenamtlicher Besuchs- und Begleitdienst","telephone":"030 47 3021 12","email":"reif@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/#freizeit","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1863,"ID":1863,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1863\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Projekt \"Nachbarn helfen Nachbarn\"","post_type":"service","slug":"projekt-nachbarn-helfen-nachbarn","address":"Romain-Rolland-Stra\u00dfe 138, 13089","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Projekt+%22Nachbarn+helfen+Nachbarn%22+Romain-Rolland-Stra%C3%9Fe+138+13089","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Ehrenamtlicher Besuchs- und Begleitdienst","telephone":"030 47 3021 12","email":"reif@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/#freizeit","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"projekt-nachbarn-helfen-nachbarn","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/projekt-nachbarn-helfen-nachbarn\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"210":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Projekt+%E2%80%9EWundert%C3%BCte%E2%80%9C++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Schulsozialarbeit f\u00fcr Familien, Familienhilfe f\u00fcr Familien","telephone":"030 851 76 13","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/wundertuete.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1636,"ID":1636,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1636\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Projekt \u201eWundert\u00fcte\u201c","post_type":"service","slug":"projekt-wundertuete","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Projekt+%E2%80%9EWundert%C3%BCte%E2%80%9C++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Schulsozialarbeit f\u00fcr Familien, Familienhilfe f\u00fcr Familien","telephone":"030 851 76 13","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/wundertuete.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"projekt-wundertuete","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/projekt-wundertuete\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"211":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Otto-Marquardt-Str. 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Projekt+Elternbegleitung+Otto-Marquardt-Str.+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzungsangebote f\u00fcr Eltern","telephone":"030 30608212","email":"ebg@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/awo-elternbegleitung","fax":"030 3060822","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955290:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1635,"ID":1635,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1635\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Projekt Elternbegleitung","post_type":"service","slug":"projekt-elternbegleitung","address":"Otto-Marquardt-Str. 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Projekt+Elternbegleitung+Otto-Marquardt-Str.+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Unterst\u00fctzungsangebote f\u00fcr Eltern","telephone":"030 30608212","email":"ebg@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/awo-elternbegleitung","fax":"030 3060822","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955290:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"projekt-elternbegleitung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:30:30","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:30:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/projekt-elternbegleitung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"212":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rechtsberatung+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 455 087 0","email":"info@awo-mitte.de","website":"www.awo-mitte.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1599,"ID":1599,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1599\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Rechtsberatung","post_type":"service","slug":"rechtsberatung","address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rechtsberatung+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 455 087 0","email":"info@awo-mitte.de","website":"www.awo-mitte.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"rechtsberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/rechtsberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"213":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Werbellinstra\u00dfe 69, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Renten-+und+Sozialrechtsberatung+Werbellinstra%C3%9Fe+69+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 821 99 45","email":"","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/sozialberatung","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1635158588:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":""},"id":1629,"ID":1629,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1629\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Renten- und Sozialrechtsberatung","post_type":"service","slug":"renten-und-sozialrechtsberatung","address":"Werbellinstra\u00dfe 69, 12053","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Renten-+und+Sozialrechtsberatung+Werbellinstra%C3%9Fe+69+12053","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 821 99 45","email":"","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/sozialberatung","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1635158588:6","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"renten-und-sozialrechtsberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-01 11:07:00","post_modified_gmt":"2021-10-01 09:07:00","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/renten-und-sozialrechtsberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"214":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Arnouxstra\u00dfe 10, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Renten-%2C+Rechts-+u.+allg.+Sozialberatung+Arnouxstra%C3%9Fe+10+13127","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 47 55 91 68","email":"awo-nordwest-arnouxstr@t-online.de","website":"www.awo-nordwest.de","fax":"030 91149585","_wp_page_template":"default"},"id":1628,"ID":1628,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1628\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Renten-, Rechts- u. allg. Sozialberatung","post_type":"service","slug":"renten-rechts-u-allg-sozialberatung","address":"Arnouxstra\u00dfe 10, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Renten-%2C+Rechts-+u.+allg.+Sozialberatung+Arnouxstra%C3%9Fe+10+13127","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 47 55 91 68","email":"awo-nordwest-arnouxstr@t-online.de","website":"www.awo-nordwest.de","fax":"030 91149585","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"renten-rechts-u-allg-sozialberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/renten-rechts-u-allg-sozialberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"215":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rentenberatung+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 45 50 87 16","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#rentenberatung","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1608,"ID":1608,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1608\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Rentenberatung","post_type":"service","slug":"rentenberatung","address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rentenberatung+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 45 50 87 16","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#rentenberatung","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"rentenberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/rentenberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"216":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Turmstra\u00dfe 71, 10555","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rentenberatung+Turmstra%C3%9Fe+71+10555","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 39 49 38 65","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#rentenberatung","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1609,"ID":1609,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1609\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Rentenberatung","post_type":"service","slug":"rentenberatung-2","address":"Turmstra\u00dfe 71, 10555","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rentenberatung+Turmstra%C3%9Fe+71+10555","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 39 49 38 65","email":"","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#rentenberatung","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"rentenberatung-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/rentenberatung-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"217":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00f6rchinger Stra\u00dfe 116, 14169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rentenberatung%2C+kostenlose+Erstrechtsberatung+sowie+Beratung+zum+Arbeitslosengeld+II+M%C3%B6rchinger+Stra%C3%9Fe+116+14169","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 81294943","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/beratung.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1611,"ID":1611,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1611\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Rentenberatung, kostenlose Erstrechtsberatung sowie Beratung zum Arbeitslosengeld II","post_type":"service","slug":"rentenberatung-kostenlose-erstrechtsberatung-sowie-beratung-zum-arbeitslosengeld-ii","address":"M\u00f6rchinger Stra\u00dfe 116, 14169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rentenberatung%2C+kostenlose+Erstrechtsberatung+sowie+Beratung+zum+Arbeitslosengeld+II+M%C3%B6rchinger+Stra%C3%9Fe+116+14169","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Erwachsene, Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene, Rentenberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 81294943","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/beratung.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"rentenberatung-kostenlose-erstrechtsberatung-sowie-beratung-zum-arbeitslosengeld-ii","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/rentenberatung-kostenlose-erstrechtsberatung-sowie-beratung-zum-arbeitslosengeld-ii\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"218":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Arnouxstra\u00dfe 10, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rolli-Treff+Arnouxstra%C3%9Fe+10+13127","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 47 55 91 68","email":"awo-nordwest-arnouxstr@tonline.De","website":"https:\/\/www.awo-nordwest.de\/rolli-treff\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1672,"ID":1672,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1672\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Rolli-Treff","post_type":"service","slug":"rolli-treff","address":"Arnouxstra\u00dfe 10, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Rolli-Treff+Arnouxstra%C3%9Fe+10+13127","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 47 55 91 68","email":"awo-nordwest-arnouxstr@tonline.De","website":"https:\/\/www.awo-nordwest.de\/rolli-treff\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"rolli-treff","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/rolli-treff\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"219":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Badstra\u00dfe 33, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Badstra%C3%9Fe+33+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 49 30 140","email":"sib@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#schuldner-insolvenzberatung","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1601,"ID":1601,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1601\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Schuldner- und Insolvenzberatung","post_type":"service","slug":"schuldner-und-insolvenzberatung","address":"Badstra\u00dfe 33, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Badstra%C3%9Fe+33+13357","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 49 30 140","email":"sib@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#schuldner-insolvenzberatung","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"schuldner-und-insolvenzberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/schuldner-und-insolvenzberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"220":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Rudi-Dutschke-Str. 9, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Rudi-Dutschke-Str.+9+10969","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Existenzsicherung, Haushaltsberatung, Schuldenregulierung","telephone":"030 2529 3540","email":"inso@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/schuldner-und-insolvenzberatung\/","fax":"030 2529 3541","_wp_page_template":"default"},"id":1606,"ID":1606,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1606\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Schuldner- und Insolvenzberatung","post_type":"service","slug":"schuldner-und-insolvenzberatung-2","address":"Rudi-Dutschke-Str. 9, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Rudi-Dutschke-Str.+9+10969","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Existenzsicherung, Haushaltsberatung, Schuldenregulierung","telephone":"030 2529 3540","email":"inso@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/schuldner-und-insolvenzberatung\/","fax":"030 2529 3541","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"schuldner-und-insolvenzberatung-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/schuldner-und-insolvenzberatung-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"221":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Mahlower Stra\u00dfe 23, 12049","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Neuk%C3%B6lln+Mahlower+Stra%C3%9Fe+23+12049","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 319 872 00","email":"schuldnerberatung@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/awo-schuldner-und-insolvenzberatung","fax":"030 319 872 030","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955090:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1607,"ID":1607,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1607\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Schuldner- und Insolvenzberatung Neuk\u00f6lln","post_type":"service","slug":"schuldner-und-insolvenzberatung-neukoelln","address":"Mahlower Stra\u00dfe 23, 12049","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schuldner-+und+Insolvenzberatung+Neuk%C3%B6lln+Mahlower+Stra%C3%9Fe+23+12049","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schuldner- und Insolvenzberatung f\u00fcr Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene","telephone":"030 319 872 00","email":"schuldnerberatung@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/beratung-und-hilfe\/awo-schuldner-und-insolvenzberatung","fax":"030 319 872 030","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955090:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"schuldner-und-insolvenzberatung-neukoelln","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:26:55","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:26:55","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/schuldner-und-insolvenzberatung-neukoelln\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"222":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hobrechtstra\u00dfe 76, 12047","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schulstation+%E2%80%9E+Theos+Sch%C3%BCleroase%E2%80%9C+Hobrechtstra%C3%9Fe+76+12047","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schulsozialarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 620 056 68","email":"theos-schueleroase@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-theos-schueleroase","fax":"030 620 057 69","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955123:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1758,"ID":1758,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1758\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:36","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Schulstation \u201e Theos Sch\u00fcleroase\u201c","post_type":"service","slug":"schulstation-theos-schueleroase","address":"Hobrechtstra\u00dfe 76, 12047","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Schulstation+%E2%80%9E+Theos+Sch%C3%BCleroase%E2%80%9C+Hobrechtstra%C3%9Fe+76+12047","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Schulsozialarbeit f\u00fcr Kinder und Jugendliche","telephone":"030 620 056 68","email":"theos-schueleroase@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/jugend-und-schule\/awo-theos-schueleroase","fax":"030 620 057 69","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955123:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:36","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"schulstation-theos-schueleroase","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:27:43","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:27:43","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/schulstation-theos-schueleroase\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"223":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Senior%2Ainnenbegegnungsst%C3%A4tte+Treptow-K%C3%B6penick+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 645 19 45","email":"buero@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 640 946 30","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619774092:6"},"id":1869,"ID":1869,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1869\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Senior*innenbegegnungsst\u00e4tte Treptow-K\u00f6penick","post_type":"service","slug":"seniorinnenbegegnungsstaette-treptow-koepenick","address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Senior%2Ainnenbegegnungsst%C3%A4tte+Treptow-K%C3%B6penick+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Begegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 645 19 45","email":"buero@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 640 946 30","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1619774092:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"seniorinnenbegegnungsstaette-treptow-koepenick","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/seniorinnenbegegnungsstaette-treptow-koepenick\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"224":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Waidmannsluster Damm 79, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Senior%2Ainnentagesst%C3%A4tte+%E2%80%9E+Freie+Scholle%E2%80%9C+Waidmannsluster+Damm+79+13509","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Senior*innenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 43 40 70 11","email":"","website":"https:\/\/www.awo-nordwest.de\/einrichtung-waidmannsluster-damm\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1857,"ID":1857,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1857\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Senior*innentagesst\u00e4tte \u201e Freie Scholle\u201c","post_type":"service","slug":"seniorinnentagesstaette-freie-scholle","address":"Waidmannsluster Damm 79, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Senior%2Ainnentagesst%C3%A4tte+%E2%80%9E+Freie+Scholle%E2%80%9C+Waidmannsluster+Damm+79+13509","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen, Senior*innenbegegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 43 40 70 11","email":"","website":"https:\/\/www.awo-nordwest.de\/einrichtung-waidmannsluster-damm\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"seniorinnentagesstaette-freie-scholle","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/seniorinnentagesstaette-freie-scholle\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"225":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Roedernallee 77\/78, 13437","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Senior%2Ainnentreff+%E2%80%9ERoedernallee%E2%80%9C+Roedernallee+77%2F78+13437","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 411 58 63","email":"kreisbuero@awo-nordwest.de","website":"www.awo-nordwest.de","fax":"030 41 47 98 59","_wp_page_template":"default"},"id":1858,"ID":1858,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1858\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Senior*innentreff \u201eRoedernallee\u201c","post_type":"service","slug":"seniorinnentreff-roedernallee","address":"Roedernallee 77\/78, 13437","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Senior%2Ainnentreff+%E2%80%9ERoedernallee%E2%80%9C+Roedernallee+77%2F78+13437","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 411 58 63","email":"kreisbuero@awo-nordwest.de","website":"www.awo-nordwest.de","fax":"030 41 47 98 59","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"seniorinnentreff-roedernallee","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/seniorinnentreff-roedernallee\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"226":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Seniorennetz+Berlin++","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Weiterbildung f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"0171 221 69 85 und 030 253 89 208","email":"seniorennetz@awoberlin.de","website":"https:\/\/www.seniorennetz.berlin\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633001766:6"},"id":1870,"ID":1870,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1870\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Seniorennetz Berlin","post_type":"service","slug":"seniorennetz-berlin","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Seniorennetz+Berlin++","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Seniorinnen und Senioren, Weiterbildung f\u00fcr Seniorinnen und Senioren","telephone":"0171 221 69 85 und 030 253 89 208","email":"seniorennetz@awoberlin.de","website":"https:\/\/www.seniorennetz.berlin\/","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633001766:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"seniorennetz-berlin","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/seniorennetz-berlin\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"227":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Soziale+Kleiderkammer+Treptow-K%C3%B6penick+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Kleiderkammer","telephone":"030 645 19 45","email":"info@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 640 946 30","_wp_page_template":"default"},"id":1642,"ID":1642,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1642\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:31","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Soziale Kleiderkammer Treptow-K\u00f6penick","post_type":"service","slug":"soziale-kleiderkammer-treptow-koepenick","address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Soziale+Kleiderkammer+Treptow-K%C3%B6penick+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Kleiderkammer","telephone":"030 645 19 45","email":"info@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 640 946 30","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:31","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"soziale-kleiderkammer-treptow-koepenick","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:31","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/soziale-kleiderkammer-treptow-koepenick\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"228":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Schlossstra\u00dfe 119, 12163","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialp%C3%A4dagogische+Praxis+Langer+gGmbH+Schlossstra%C3%9Fe+119+12163","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Erwachsene, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 236 336 17","email":"verwaltung@praxislanger.de","website":"www.praxislanger.de","fax":"030 236 336 19","_wp_page_template":"default"},"id":1804,"ID":1804,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1804\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sozialp\u00e4dagogische Praxis Langer gGmbH","post_type":"service","slug":"sozialpaedagogische-praxis-langer-ggmbh","address":"Schlossstra\u00dfe 119, 12163","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialp%C3%A4dagogische+Praxis+Langer+gGmbH+Schlossstra%C3%9Fe+119+12163","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Erwachsene, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 236 336 17","email":"verwaltung@praxislanger.de","website":"www.praxislanger.de","fax":"030 236 336 19","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"sozialpaedagogische-praxis-langer-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sozialpaedagogische-praxis-langer-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"229":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Janusz-Korczak-Stra\u00dfe 32, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Marzahn%2FHellersdorf+Janusz-Korczak-Stra%C3%9Fe+32+12627","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 99 28 90 0","email":"sst-marzahn-hellersdorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-marzahn-hellersdorf\/","fax":"030 99 28 90 - 15","_wp_page_template":"default"},"id":1843,"ID":1843,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1843\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sozialstation Marzahn\/Hellersdorf","post_type":"service","slug":"sozialstation-marzahn-hellersdorf","address":"Janusz-Korczak-Stra\u00dfe 32, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Marzahn%2FHellersdorf+Janusz-Korczak-Stra%C3%9Fe+32+12627","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 99 28 90 0","email":"sst-marzahn-hellersdorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-marzahn-hellersdorf\/","fax":"030 99 28 90 - 15","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"sozialstation-marzahn-hellersdorf","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sozialstation-marzahn-hellersdorf\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"230":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Perleberger Stra\u00dfe 31, 10559","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Mitte%2FTiergarten+Perleberger+Stra%C3%9Fe+31+10559","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 39 99 41 0","email":"sst-mitte-tiergarten@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-mitte-tiergarten\/","fax":"030 39 99 41 - 41","_wp_page_template":"default"},"id":1844,"ID":1844,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1844\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sozialstation Mitte\/Tiergarten","post_type":"service","slug":"sozialstation-mitte-tiergarten","address":"Perleberger Stra\u00dfe 31, 10559","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Mitte%2FTiergarten+Perleberger+Stra%C3%9Fe+31+10559","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 39 99 41 0","email":"sst-mitte-tiergarten@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-mitte-tiergarten\/","fax":"030 39 99 41 - 41","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"sozialstation-mitte-tiergarten","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sozialstation-mitte-tiergarten\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"231":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Ebertystra\u00dfe 41, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Pankow%2FFriedrichshain+Ebertystra%C3%9Fe+41+10249","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 42 12 8 67","email":"sst-pankow-friedrichshain@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-pankow-friedrichshain\/","fax":"030 42 12 8 - 68","_wp_page_template":"default"},"id":1845,"ID":1845,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1845\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sozialstation Pankow\/Friedrichshain","post_type":"service","slug":"sozialstation-pankow-friedrichshain","address":"Ebertystra\u00dfe 41, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Pankow%2FFriedrichshain+Ebertystra%C3%9Fe+41+10249","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 42 12 8 67","email":"sst-pankow-friedrichshain@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-pankow-friedrichshain\/","fax":"030 42 12 8 - 68","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"sozialstation-pankow-friedrichshain","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sozialstation-pankow-friedrichshain\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"232":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Roedernallee 77\/78, 13437","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Reinickendorf+Roedernallee+77%2F78+13437","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 40 89 85 3","email":"sst-reinickendorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-reinickendorf\/","fax":"030 40 89 85 - 40","_wp_page_template":"default"},"id":1846,"ID":1846,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1846\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sozialstation Reinickendorf","post_type":"service","slug":"sozialstation-reinickendorf","address":"Roedernallee 77\/78, 13437","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Reinickendorf+Roedernallee+77%2F78+13437","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 40 89 85 3","email":"sst-reinickendorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-reinickendorf\/","fax":"030 40 89 85 - 40","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"sozialstation-reinickendorf","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sozialstation-reinickendorf\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"233":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Waidmannsluster Damm 79, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Waidmannslust%2FTegel+Waidmannsluster+Damm+79+13509","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 43 36 04 5","email":"sst-waidmannslust-tegel@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-waidmannslust-tegel\/","fax":"030 43 36 61 - 0","_wp_page_template":"default"},"id":1847,"ID":1847,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1847\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sozialstation Waidmannslust\/Tegel","post_type":"service","slug":"sozialstation-waidmannslust-tegel","address":"Waidmannsluster Damm 79, 13509","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Waidmannslust%2FTegel+Waidmannsluster+Damm+79+13509","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 43 36 04 5","email":"sst-waidmannslust-tegel@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-waidmannslust-tegel\/","fax":"030 43 36 61 - 0","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"sozialstation-waidmannslust-tegel","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sozialstation-waidmannslust-tegel\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"234":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Reinickendorfer Stra\u00dfe 58 a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Wedding+Reinickendorfer+Stra%C3%9Fe+58+a+13347","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 45 79 83 3","email":"sst-wedding@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-wedding\/","fax":"030 45 79 83 - 40","_wp_page_template":"default"},"id":1848,"ID":1848,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1848\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sozialstation Wedding","post_type":"service","slug":"sozialstation-wedding","address":"Reinickendorfer Stra\u00dfe 58 a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Sozialstation+Wedding+Reinickendorfer+Stra%C3%9Fe+58+a+13347","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Ambulante Pflege f\u00fcr Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 45 79 83 3","email":"sst-wedding@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/startseite\/sozialstation-wedding\/","fax":"030 45 79 83 - 40","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"sozialstation-wedding","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/sozialstation-wedding\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"235":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Belforter Str. 20, 10405","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=SPI+A%26Q+gGmbH+%28Ausbildung+%26+Qualifizierung+Berlin+-+Brandenburg%29+Belforter+Str.+20+10405","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 55680420","email":"berlin@spi-aundq.de","website":"http:\/\/www.spi-aundq.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1808,"ID":1808,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1808\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"SPI A&Q gGmbH (Ausbildung & Qualifizierung Berlin - Brandenburg)","post_type":"service","slug":"spi-aq-ggmbh-ausbildung-qualifizierung-berlin-brandenburg","address":"Belforter Str. 20, 10405","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=SPI+A%26Q+gGmbH+%28Ausbildung+%26+Qualifizierung+Berlin+-+Brandenburg%29+Belforter+Str.+20+10405","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 55680420","email":"berlin@spi-aundq.de","website":"http:\/\/www.spi-aundq.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"spi-aq-ggmbh-ausbildung-qualifizierung-berlin-brandenburg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/spi-aq-ggmbh-ausbildung-qualifizierung-berlin-brandenburg\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"236":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Weserstr. 198, 12045","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteil-Lernwerkstatt+Campus+R%C3%BCtli+Weserstr.+198+12045","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Lernwerkstatt","telephone":"030 818 557 97","email":"markus-hein@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/lernwerkstatt-campus-ruetli","fax":"030 818 557 96","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955352:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1761,"ID":1761,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1761\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Stadtteil-Lernwerkstatt Campus R\u00fctli","post_type":"service","slug":"stadtteil-lernwerkstatt-campus-ruetli","address":"Weserstr. 198, 12045","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteil-Lernwerkstatt+Campus+R%C3%BCtli+Weserstr.+198+12045","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Lernwerkstatt","telephone":"030 818 557 97","email":"markus-hein@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/kitas\/lernwerkstatt-campus-ruetli","fax":"030 818 557 96","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955352:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"stadtteil-lernwerkstatt-campus-ruetli","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:31:01","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:31:01","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/stadtteil-lernwerkstatt-campus-ruetli\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"237":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Otto-Marquardt-Str. 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteilm%C3%BCtter+im+%22Haus+der+Begegnung+Fennpfuhl%E2%80%9C+Otto-Marquardt-Str.+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Stadtteilm\u00fctter","telephone":"030 30608199","email":"koordinierung-stm@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/awo-stadtteilmuetter","fax":"030 30608201","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955249:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1634,"ID":1634,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1634\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Stadtteilm\u00fctter im \"Haus der Begegnung Fennpfuhl\u201c","post_type":"service","slug":"stadtteilmuetter-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl","address":"Otto-Marquardt-Str. 6-8, 10369","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteilm%C3%BCtter+im+%22Haus+der+Begegnung+Fennpfuhl%E2%80%9C+Otto-Marquardt-Str.+6-8+10369","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdost e.V.","angebot":"Stadtteilm\u00fctter","telephone":"030 30608199","email":"koordinierung-stm@awo-suedost.de","website":"https:\/\/www.awo-s\u00fcdost.de\/familie\/awo-stadtteilmuetter","fax":"030 30608201","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633955249:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"stadtteilmuetter-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-11 14:29:51","post_modified_gmt":"2021-10-11 12:29:51","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/stadtteilmuetter-im-haus-der-begegnung-fennpfuhl\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"238":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kastanienallee 53, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteiltreff+Hellersdorf-Nord+Kastanienallee+53+12627","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Freizeitangebote f\u00fcr Senior*innen und Migrant*innen \/ Sozialberatung \/ F\u00f6rderung von Selbsthilfeinitiativen","telephone":"030 993 90 79","email":"m-h@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/stadtteiltreff-hellersdorf-nord\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1619,"ID":1619,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1619\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Stadtteiltreff Hellersdorf-Nord","post_type":"service","slug":"stadtteiltreff-hellersdorf-nord","address":"Kastanienallee 53, 12627","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteiltreff+Hellersdorf-Nord+Kastanienallee+53+12627","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Freizeitangebote f\u00fcr Senior*innen und Migrant*innen \/ Sozialberatung \/ F\u00f6rderung von Selbsthilfeinitiativen","telephone":"030 993 90 79","email":"m-h@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/stadtteiltreff-hellersdorf-nord\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"stadtteiltreff-hellersdorf-nord","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/stadtteiltreff-hellersdorf-nord\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"239":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteiltreff+Mahlsdorf-S%C3%BCd+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"vielf\u00e4ltiges Angebot von sozialen und kulturellen Aktivit\u00e4ten f\u00fcr alle Anwohner*innen und Interessierte in Mahlsdorf, sowie Marzahn-Hellersdorf","telephone":"030 56 69 83 95","email":"hultschi@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/stadtteiltreff-mahlsdorf-sued\/","fax":"030 56 69 83 9","_wp_page_template":"default"},"id":1617,"ID":1617,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1617\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Stadtteiltreff Mahlsdorf-S\u00fcd","post_type":"service","slug":"stadtteiltreff-mahlsdorf-sued","address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stadtteiltreff+Mahlsdorf-S%C3%BCd+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"vielf\u00e4ltiges Angebot von sozialen und kulturellen Aktivit\u00e4ten f\u00fcr alle Anwohner*innen und Interessierte in Mahlsdorf, sowie Marzahn-Hellersdorf","telephone":"030 56 69 83 95","email":"hultschi@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/stadtteiltreff-mahlsdorf-sued\/","fax":"030 56 69 83 9","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"stadtteiltreff-mahlsdorf-sued","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/stadtteiltreff-mahlsdorf-sued\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"240":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Station%C3%A4re+Wohngruppen%2FErziehungsbeistandschaft+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien","telephone":"030 56 70 13 89","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"030 56 70 13 95","_wp_page_template":"default"},"id":1762,"ID":1762,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1762\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Station\u00e4re Wohngruppen\/Erziehungsbeistandschaft","post_type":"service","slug":"stationaere-wohngruppen-erziehungsbeistandschaft","address":"Hultschiner Damm 98, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Station%C3%A4re+Wohngruppen%2FErziehungsbeistandschaft+Hultschiner+Damm+98+12623","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Kinder und Jugendliche, Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Familien","telephone":"030 56 70 13 89","email":"hze-stationaer@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/hilfen-zur-erziehung\/betreutes-wohnen\/","fax":"030 56 70 13 95","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"stationaere-wohngruppen-erziehungsbeistandschaft","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/stationaere-wohngruppen-erziehungsbeistandschaft\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"241":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Steglitzer+Ambulante+Dienste+e.V.+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"","telephone":"030 71 39 17 24","email":"","website":"www.putzmobil.de","fax":"030 71 39 17 49","_wp_page_template":"default"},"id":1777,"ID":1777,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1777\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Steglitzer Ambulante Dienste e.V.","post_type":"service","slug":"steglitzer-ambulante-dienste-e-v","address":"Osdorfer Stra\u00dfe 121, 12207","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Steglitzer+Ambulante+Dienste+e.V.+Osdorfer+Stra%C3%9Fe+121+12207","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"","telephone":"030 71 39 17 24","email":"","website":"www.putzmobil.de","fax":"030 71 39 17 49","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"steglitzer-ambulante-dienste-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/steglitzer-ambulante-dienste-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"242":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kulturhaus Spandau, Mauerstra\u00dfe 6, 13597","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=STEPPIN%27+EASY+Tanzgruppe+f%C3%BCr+Erwachsene+und+Kinder+Kulturhaus+Spandau%2C+Mauerstra%C3%9Fe+6+13597","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Jugendliche und Erwachsene","telephone":"033 051 262 51","email":"dagmar.g@steppin-easy.de","website":"http:\/\/www.steppin-easy.de\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1765,"ID":1765,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1765\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"STEPPIN' EASY Tanzgruppe f\u00fcr Erwachsene und Kinder","post_type":"service","slug":"steppin-easy-tanzgruppe-fuer-erwachsene-und-kinder","address":"Kulturhaus Spandau, Mauerstra\u00dfe 6, 13597","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=STEPPIN%27+EASY+Tanzgruppe+f%C3%BCr+Erwachsene+und+Kinder+Kulturhaus+Spandau%2C+Mauerstra%C3%9Fe+6+13597","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Jugendliche und Erwachsene","telephone":"033 051 262 51","email":"dagmar.g@steppin-easy.de","website":"http:\/\/www.steppin-easy.de\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"steppin-easy-tanzgruppe-fuer-erwachsene-und-kinder","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/steppin-easy-tanzgruppe-fuer-erwachsene-und-kinder\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"243":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00fcllerstra\u00dfe 74, 13349","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stiftung+SPI+-+Sozialp%C3%A4dagogisches+Institut+Berlin+%22Walter+May%22+M%C3%BCllerstra%C3%9Fe+74+13349","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit, Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Frauen und Menschen mit Suchtproblematik und Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 45 97 93 0","email":"info@siftung-spi.de","website":"www.stiftung-spi.de","fax":"030 45 97 93 66","_wp_page_template":"default"},"id":1842,"ID":1842,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1842\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Stiftung SPI - Sozialp\u00e4dagogisches Institut Berlin \"Walter May\"","post_type":"service","slug":"stiftung-spi-sozialpaedagogisches-institut-berlin-walter-may","address":"M\u00fcllerstra\u00dfe 74, 13349","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Stiftung+SPI+-+Sozialp%C3%A4dagogisches+Institut+Berlin+%22Walter+May%22+M%C3%BCllerstra%C3%9Fe+74+13349","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Jugendarbeit, Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Suchtproblematik, Wohnungslosenhilfe f\u00fcr Frauen und Menschen mit Suchtproblematik und Menschen mit sozialen Schwierigkeiten und Erwachsene, Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 45 97 93 0","email":"info@siftung-spi.de","website":"www.stiftung-spi.de","fax":"030 45 97 93 66","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"stiftung-spi-sozialpaedagogisches-institut-berlin-walter-may","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/stiftung-spi-sozialpaedagogisches-institut-berlin-walter-may\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"244":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Langhansstr. 64, 13086","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=St%C3%BCtzrad+gGmbH+Langhansstr.+64+13086","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 29 49 35 80","email":"zentrale@stuetzrad.de","website":"www.stuetzrad.de","fax":"030 29 49 35 88","_wp_page_template":"default"},"id":1823,"ID":1823,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1823\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"St\u00fctzrad gGmbH","post_type":"service","slug":"stuetzrad-ggmbh","address":"Langhansstr. 64, 13086","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=St%C3%BCtzrad+gGmbH+Langhansstr.+64+13086","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 29 49 35 80","email":"zentrale@stuetzrad.de","website":"www.stuetzrad.de","fax":"030 29 49 35 88","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"stuetzrad-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/stuetzrad-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"245":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe 88, 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=S%C3%BCdost+Europa+Kultur+e.V.+Gro%C3%9Fbeerenstra%C3%9Fe+88+10963","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Migrant*innen, Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 25 37 79 90","email":"info@suedost-ev.de","website":"www.suedost-ev.de","fax":"030 25 29 85 74","_wp_page_template":"default"},"id":1840,"ID":1840,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1840\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"S\u00fcdost Europa Kultur e.V.","post_type":"service","slug":"suedost-europa-kultur-e-v","address":"Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe 88, 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=S%C3%BCdost+Europa+Kultur+e.V.+Gro%C3%9Fbeerenstra%C3%9Fe+88+10963","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Migrant*innen, Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 25 37 79 90","email":"info@suedost-ev.de","website":"www.suedost-ev.de","fax":"030 25 29 85 74","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"suedost-europa-kultur-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/suedost-europa-kultur-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"246":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Platz der Vereinten Nationen 1, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Tagespflege+%22Am+Park%22+Platz+der+Vereinten+Nationen+1+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Verbesserung der Lebenssituation pflegebed\u00fcrftiger Menschen, Tagespflege","telephone":"030 294 52 98","email":"am-park@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/tagespflege-am-park\/","fax":"030 420 297 41","_wp_page_template":"default"},"id":1853,"ID":1853,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1853\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Tagespflege \"Am Park\"","post_type":"service","slug":"tagespflege-am-park","address":"Platz der Vereinten Nationen 1, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Tagespflege+%22Am+Park%22+Platz+der+Vereinten+Nationen+1+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Verbesserung der Lebenssituation pflegebed\u00fcrftiger Menschen, Tagespflege","telephone":"030 294 52 98","email":"am-park@awo-spree-wuhle.de","website":"https:\/\/www.awo-spree-wuhle.de\/tagespflege-am-park\/","fax":"030 420 297 41","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"tagespflege-am-park","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/tagespflege-am-park\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"247":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Reinickendorfer Stra\u00dfe 58 a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Tagespflege+%22Sommergarten%22+Reinickendorfer+Stra%C3%9Fe+58+a+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Tagespflege f\u00fcr Seniorinnen und Senioren und Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 45 60 60 50","email":"tpe-sommergarten@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1696,"ID":1696,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1696\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Tagespflege \"Sommergarten\"","post_type":"service","slug":"tagespflege-sommergarten","address":"Reinickendorfer Stra\u00dfe 58 a, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Tagespflege+%22Sommergarten%22+Reinickendorfer+Stra%C3%9Fe+58+a+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Tagespflege f\u00fcr Seniorinnen und Senioren und Menschen mit Pflegebedarf","telephone":"030 45 60 60 50","email":"tpe-sommergarten@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/senioren-pflege\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"tagespflege-sommergarten","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/tagespflege-sommergarten\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"248":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Telefonische+Rechtsberatung+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 45 50 87 16","email":"info@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#rechtsberatung","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1600,"ID":1600,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1600\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Telefonische Rechtsberatung","post_type":"service","slug":"telefonische-rechtsberatung","address":"Hochst\u00e4dter Stra\u00dfe 1, 13347","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Telefonische+Rechtsberatung+Hochst%C3%A4dter+Stra%C3%9Fe+1+13347","traeger":"AWO Kreisverband Mitte e.V.","angebot":"Rechtsberatung f\u00fcr Erwachsene","telephone":"030 45 50 87 16","email":"info@awo-mitte.de","website":"https:\/\/awo-mitte.de\/beratung\/#rechtsberatung","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"telefonische-rechtsberatung","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/telefonische-rechtsberatung\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"249":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Frankenholzer Weg 4, 12683","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Theater+am+Park+e.V.+Frankenholzer+Weg+4+12683","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 514 37 14","email":"Besucherservice@TaP-Biesdorf.de","website":"www.tap-biesdorf.de","fax":"0721 15 14 73 38 0","_wp_page_template":"default"},"id":1836,"ID":1836,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1836\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Theater am Park e.V.","post_type":"service","slug":"theater-am-park-e-v","address":"Frankenholzer Weg 4, 12683","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Theater+am+Park+e.V.+Frankenholzer+Weg+4+12683","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Erwachsene","telephone":"030 514 37 14","email":"Besucherservice@TaP-Biesdorf.de","website":"www.tap-biesdorf.de","fax":"0721 15 14 73 38 0","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"theater-am-park-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/theater-am-park-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"250":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Kamenzer Damm 1, 12249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Therapeutisches+%C3%9Cbergangswohnheim+Lankwitz+Kamenzer+Damm+1+12249","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit psychischer Beeintr\u00e4chtigung","telephone":"030 766 908 0","email":"uewh.leitung@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/integration\/tuewh-lankwitz\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1856,"ID":1856,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1856\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Therapeutisches \u00dcbergangswohnheim Lankwitz","post_type":"service","slug":"therapeutisches-uebergangswohnheim-lankwitz","address":"Kamenzer Damm 1, 12249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Therapeutisches+%C3%9Cbergangswohnheim+Lankwitz+Kamenzer+Damm+1+12249","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit psychischer Beeintr\u00e4chtigung","telephone":"030 766 908 0","email":"uewh.leitung@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/integration\/tuewh-lankwitz\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"therapeutisches-uebergangswohnheim-lankwitz","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/therapeutisches-uebergangswohnheim-lankwitz\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"251":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Steglitzer Damm 69, 12169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Therapeutisches+%C3%9Cbergangswohnheim+Steglitz+Steglitzer+Damm+69+12169","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 43 777 99 0","email":"uewhsteglitz@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/integration\/tuewh-steglitz\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1694,"ID":1694,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1694\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Therapeutisches \u00dcbergangswohnheim Steglitz","post_type":"service","slug":"therapeutisches-uebergangswohnheim-steglitz","address":"Steglitzer Damm 69, 12169","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Therapeutisches+%C3%9Cbergangswohnheim+Steglitz+Steglitzer+Damm+69+12169","traeger":"AWO pro:mensch gGmbH","angebot":"Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 43 777 99 0","email":"uewhsteglitz@awo-promensch.de","website":"https:\/\/www.awo-promensch.de\/integration\/tuewh-steglitz\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"therapeutisches-uebergangswohnheim-steglitz","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/therapeutisches-uebergangswohnheim-steglitz\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"252":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Lipschitzallee 77, 12353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Thessa+e.V.+Lipschitzallee+77+12353","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 29 36 88 43","email":"kontakt@thessa-ev.de","website":"www.thessa-ev.de","fax":"030 29 36 88 46","_wp_page_template":"default"},"id":1824,"ID":1824,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1824\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Thessa e.V.","post_type":"service","slug":"thessa-e-v","address":"Lipschitzallee 77, 12353","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Thessa+e.V.+Lipschitzallee+77+12353","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Familien","telephone":"030 29 36 88 43","email":"kontakt@thessa-ev.de","website":"www.thessa-ev.de","fax":"030 29 36 88 46","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:40","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"thessa-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:40","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/thessa-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"253":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00f6llendorffstra\u00dfe 111, 10367","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=unerh%C3%B6rt+e.V.+M%C3%B6llendorffstra%C3%9Fe+111+10367","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Weiterbildung f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Erwachsene, Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit Behinderung und Erwachsene, Familienhilfe f\u00fcr Familien und Menschen mit Behinderung, Erziehungsberatung f\u00fcr Familien und Erwachsene","telephone":"030 510 670 80","email":"kontakt@unerhoert-berlin.org","website":"www.unerhoert-berlin.org","fax":"030 644 92 777","_wp_page_template":"default"},"id":1803,"ID":1803,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1803\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"unerh\u00f6rt e.V.","post_type":"service","slug":"unerhoert-e-v","address":"M\u00f6llendorffstra\u00dfe 111, 10367","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=unerh%C3%B6rt+e.V.+M%C3%B6llendorffstra%C3%9Fe+111+10367","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Weiterbildung f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Erwachsene, Betreutes Wohnen f\u00fcr Jugendliche und Menschen mit Behinderung und Erwachsene, Familienhilfe f\u00fcr Familien und Menschen mit Behinderung, Erziehungsberatung f\u00fcr Familien und Erwachsene","telephone":"030 510 670 80","email":"kontakt@unerhoert-berlin.org","website":"www.unerhoert-berlin.org","fax":"030 644 92 777","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"unerhoert-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/unerhoert-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"254":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Friedrichstra\u00dfe 13, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Verein+der+Freunde+und+F%C3%B6rderer+der+Liebmann-Schule+e.V.+Friedrichstra%C3%9Fe+13+10969","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Kinder","telephone":"030 50 58 58 31","email":"SL@Liebmann-SoS.Schule-Berlin-FK.de","website":"https:\/\/www.liebmann-schule-berlin.de\/foerderverein\/","fax":"030 50 58 58 35","_wp_page_template":"default"},"id":1817,"ID":1817,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1817\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Verein der Freunde und F\u00f6rderer der Liebmann-Schule e.V.","post_type":"service","slug":"verein-der-freunde-und-foerderer-der-liebmann-schule-e-v","address":"Friedrichstra\u00dfe 13, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Verein+der+Freunde+und+F%C3%B6rderer+der+Liebmann-Schule+e.V.+Friedrichstra%C3%9Fe+13+10969","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Kinder","telephone":"030 50 58 58 31","email":"SL@Liebmann-SoS.Schule-Berlin-FK.de","website":"https:\/\/www.liebmann-schule-berlin.de\/foerderverein\/","fax":"030 50 58 58 35","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"verein-der-freunde-und-foerderer-der-liebmann-schule-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/verein-der-freunde-und-foerderer-der-liebmann-schule-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"255":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Postfach 19 12 42, 14002","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Verein+zur+F%C3%B6rderung+des+lebenslangen+genossenschaftlichen+Wohnens+e.V.+Postfach+19+12+42+14002","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 30 30 21 47","email":"volkert.asmussen@1892.de","website":"","fax":"030 30 30 21 65","_wp_page_template":"default"},"id":1778,"ID":1778,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1778\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:37","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Verein zur F\u00f6rderung des lebenslangen genossenschaftlichen Wohnens e.V.","post_type":"service","slug":"verein-zur-foerderung-des-lebenslangen-genossenschaftlichen-wohnens-e-v","address":"Postfach 19 12 42, 14002","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Verein+zur+F%C3%B6rderung+des+lebenslangen+genossenschaftlichen+Wohnens+e.V.+Postfach+19+12+42+14002","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"","telephone":"030 30 30 21 47","email":"volkert.asmussen@1892.de","website":"","fax":"030 30 30 21 65","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:37","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"verein-zur-foerderung-des-lebenslangen-genossenschaftlichen-wohnens-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:37","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/verein-zur-foerderung-des-lebenslangen-genossenschaftlichen-wohnens-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"256":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"K\u00e4rntener Stra\u00dfe 23, 10827","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Vormundschaften+f%C3%BCr+ausl%C3%A4ndische+Minderj%C3%A4hrige+K%C3%A4rntener+Stra%C3%9Fe+23+10827","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Familien und Migrant*innen","telephone":"030 78 79 02 0","email":"mail@awo-vormundschaften.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 78 79 02 - 77","_wp_page_template":"default"},"id":1616,"ID":1616,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1616\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Vormundschaften f\u00fcr ausl\u00e4ndische Minderj\u00e4hrige","post_type":"service","slug":"vormundschaften-fuer-auslaendische-minderjaehrige","address":"K\u00e4rntener Stra\u00dfe 23, 10827","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Vormundschaften+f%C3%BCr+ausl%C3%A4ndische+Minderj%C3%A4hrige+K%C3%A4rntener+Stra%C3%9Fe+23+10827","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Familien und Migrant*innen","telephone":"030 78 79 02 0","email":"mail@awo-vormundschaften.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 78 79 02 - 77","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:29","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"vormundschaften-fuer-auslaendische-minderjaehrige","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:29","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/vormundschaften-fuer-auslaendische-minderjaehrige\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"257":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Bl\u00fccherstra\u00dfe 62, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Vormundschaften+f%C3%BCr+ausl%C3%A4ndische+Minderj%C3%A4hrige+Bl%C3%BCcherstra%C3%9Fe+62+10961","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Familien und Migrant*innen","telephone":"030 253 890","email":"mail@awo-vormundschaften.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 253 89 340","_wp_page_template":"default"},"id":1627,"ID":1627,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1627\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Vormundschaften f\u00fcr ausl\u00e4ndische Minderj\u00e4hrige","post_type":"service","slug":"vormundschaften-fuer-auslaendische-minderjaehrige-2","address":"Bl\u00fccherstra\u00dfe 62, 10961","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Vormundschaften+f%C3%BCr+ausl%C3%A4ndische+Minderj%C3%A4hrige+Bl%C3%BCcherstra%C3%9Fe+62+10961","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Jugendliche und Familien und Migrant*innen","telephone":"030 253 890","email":"mail@awo-vormundschaften.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 253 89 340","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"vormundschaften-fuer-auslaendische-minderjaehrige-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:30","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/vormundschaften-fuer-auslaendische-minderjaehrige-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"258":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Arnouxstra\u00dfe 10, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wandern+f%C3%BCr+Senior%2Ainnen+in+der+Arnouxstra%C3%9Fe+Arnouxstra%C3%9Fe+10+13127","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 47 55 91 68","email":"awo-nordwest-arnouxstr@tonline.De","website":"www.awo-nordwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640157462:16"},"id":1859,"ID":1859,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1859\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wandern f\u00fcr Senior*innen in der Arnouxstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wandern-fuer-seniorinnen-in-der-arnouxstrasse","address":"Arnouxstra\u00dfe 10, 13127","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wandern+f%C3%BCr+Senior%2Ainnen+in+der+Arnouxstra%C3%9Fe+Arnouxstra%C3%9Fe+10+13127","traeger":"AWO Kreisverband Berlin-Nordwest e.V.","angebot":"Freizeitangebot f\u00fcr Senior*innen","telephone":"030 47 55 91 68","email":"awo-nordwest-arnouxstr@tonline.De","website":"www.awo-nordwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1640157462:16","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wandern-fuer-seniorinnen-in-der-arnouxstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wandern-fuer-seniorinnen-in-der-arnouxstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"259":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Hultschiner Damm 148, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=White+Unicorn+e.V.+Hultschiner+Damm+148+12623","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Familienhilfe f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"","email":"info@white-unicorn.org","website":"https:\/\/www.white-unicorn.org","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1634128789:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo"},"id":1785,"ID":1785,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1785\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"White Unicorn e.V.","post_type":"service","slug":"white-unicorn-e-v","address":"Hultschiner Damm 148, 12623","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=White+Unicorn+e.V.+Hultschiner+Damm+148+12623","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Menschen mit Behinderung, Familienhilfe f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"","email":"info@white-unicorn.org","website":"https:\/\/www.white-unicorn.org","fax":"","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1634128789:6","_edit_last":"6","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"white-unicorn-e-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-10-13 14:32:16","post_modified_gmt":"2021-10-13 12:32:16","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/white-unicorn-e-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"260":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Grimnitzstra\u00dfe 6c, 13593","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohnen+im+Herbert-Kleusberg-Haus+Grimnitzstra%C3%9Fe+6c+13593","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Senior*innen","telephone":"030 565 99 00 25","email":"s.samardzic@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/Senior*innen\/wohnen-im-herbert-kleusberg-haus.html","fax":"030 565 99 00-20","_wp_page_template":"default"},"id":1871,"ID":1871,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1871\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohnen im Herbert-Kleusberg-Haus","post_type":"service","slug":"wohnen-im-herbert-kleusberg-haus","address":"Grimnitzstra\u00dfe 6c, 13593","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohnen+im+Herbert-Kleusberg-Haus+Grimnitzstra%C3%9Fe+6c+13593","traeger":"AWO Kreisverband Spandau e.V.","angebot":"Wohnst\u00e4tte f\u00fcr Menschen mit Behinderung und Senior*innen","telephone":"030 565 99 00 25","email":"s.samardzic@awo-spandau.de","website":"https:\/\/www.awo-spandau.de\/Senior*innen\/wohnen-im-herbert-kleusberg-haus.html","fax":"030 565 99 00-20","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:42","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohnen-im-herbert-kleusberg-haus","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:42","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohnen-im-herbert-kleusberg-haus\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"261":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wilhelmstr. N\u00e4he Anhalter Bf., 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Anhalter+Bahnhof+Wilhelmstr.+N%C3%A4he+Anhalter+Bf.+10963","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-874","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633078610:6"},"id":1683,"ID":1683,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1683\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Anhalter Bahnhof","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-anhalter-bahnhof","address":"Wilhelmstr. N\u00e4he Anhalter Bf., 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Anhalter+Bahnhof+Wilhelmstr.+N%C3%A4he+Anhalter+Bf.+10963","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-874","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1633078610:6","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-anhalter-bahnhof","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-anhalter-bahnhof\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"262":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Friedenstra\u00dfe, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Friedenstra%C3%9Fe+Friedenstra%C3%9Fe+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-869","_wp_page_template":"default"},"id":1677,"ID":1677,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1677\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Friedenstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-friedenstrasse","address":"Friedenstra\u00dfe, 10249","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Friedenstra%C3%9Fe+Friedenstra%C3%9Fe+10249","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-869","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-friedenstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-friedenstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"263":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Gitschiner Stra\u00dfe, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Gitschiner+Stra%C3%9Fe+Gitschiner+Stra%C3%9Fe+10969","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-870","_wp_page_template":"default"},"id":1678,"ID":1678,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1678\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Gitschiner Stra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-gitschiner-strasse","address":"Gitschiner Stra\u00dfe, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Gitschiner+Stra%C3%9Fe+Gitschiner+Stra%C3%9Fe+10969","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-870","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:32","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-gitschiner-strasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:32","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-gitschiner-strasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"264":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Hauptstra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"marion.kurze@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1689,"ID":1689,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1689\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Hauptstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-hauptstrasse","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Hauptstra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"marion.kurze@awo-suedwest.de","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-hauptstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-hauptstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"265":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Mariendorfer+Damm++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1690,"ID":1690,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1690\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Mariendorfer Damm","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-mariendorfer-damm","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Mariendorfer+Damm++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"","website":"www.awo-suedwest.de","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-mariendorfer-damm","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-mariendorfer-damm\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"266":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Marzahn-Hellersdorf+%28Tollensestra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 99 28 90 10","email":"sst-marzahn-hellersdorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"030 99 28 90 15","_wp_page_template":"default"},"id":1849,"ID":1849,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1849\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Marzahn-Hellersdorf (Tollensestra\u00dfe)","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-marzahn-hellersdorf-tollensestrasse","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Marzahn-Hellersdorf+%28Tollensestra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 99 28 90 10","email":"sst-marzahn-hellersdorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"030 99 28 90 15","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-marzahn-hellersdorf-tollensestrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-marzahn-hellersdorf-tollensestrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"267":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+M%C3%BCggelseedamm+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Wohn- und Freizeitangebote f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 640 93 580","email":"wohngemeinschaft@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 64 19 76 27","_wp_page_template":"default"},"id":1693,"ID":1693,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1693\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft M\u00fcggelseedamm","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-mueggelseedamm","address":"M\u00fcggelseedamm 244, 12587","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+M%C3%BCggelseedamm+M%C3%BCggelseedamm+244+12587","traeger":"AWO Kreisverband Treptow-K\u00f6penick e.V.","angebot":"Wohn- und Freizeitangebote f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 640 93 580","email":"wohngemeinschaft@awo-tk.de","website":"www.awo-treptow-koepenick.de","fax":"030 64 19 76 27","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-mueggelseedamm","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-mueggelseedamm\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"268":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Nauener Stra\u00dfe, 13583","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Nauener+Stra%C3%9Fe+Nauener+Stra%C3%9Fe+13583","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-871","_wp_page_template":"default"},"id":1679,"ID":1679,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1679\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Nauener Stra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-nauener-strasse","address":"Nauener Stra\u00dfe, 13583","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Nauener+Stra%C3%9Fe+Nauener+Stra%C3%9Fe+13583","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-871","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-nauener-strasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-nauener-strasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"269":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Reinickendorf+%28Hielscher+Stra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 40 89 85 3","email":"sst-reinickendorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1850,"ID":1850,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1850\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Reinickendorf (Hielscher Stra\u00dfe)","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-reinickendorf-hielscher-strasse","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Reinickendorf+%28Hielscher+Stra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 40 89 85 3","email":"sst-reinickendorf@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-reinickendorf-hielscher-strasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-reinickendorf-hielscher-strasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"270":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Ritterstra\u00dfe, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Ritterstra%C3%9Fe+Ritterstra%C3%9Fe+10969","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-872","_wp_page_template":"default"},"id":1680,"ID":1680,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1680\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Ritterstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-ritterstrasse","address":"Ritterstra\u00dfe, 10969","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Ritterstra%C3%9Fe+Ritterstra%C3%9Fe+10969","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-872","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-ritterstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-ritterstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"271":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Stralauer Allee, 10245","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Stralauer+Allee+Stralauer+Allee+10245","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-873","_wp_page_template":"default"},"id":1681,"ID":1681,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1681\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Stralauer Allee","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-stralauer-allee","address":"Stralauer Allee, 10245","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Stralauer+Allee+Stralauer+Allee+10245","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-873","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-stralauer-allee","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-stralauer-allee\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"272":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Wedding+%28Adolfstra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 45 79 83 3","email":"sst-wedding@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1852,"ID":1852,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1852\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Wedding (Adolfstra\u00dfe)","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-wedding-adolfstrasse","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Wedding+%28Adolfstra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 45 79 83 3","email":"sst-wedding@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-wedding-adolfstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-wedding-adolfstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"273":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Wedding+%28Barfusstra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 45 79 83 3","email":"sst-wedding@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1851,"ID":1851,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1851\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Wedding (Barfusstra\u00dfe)","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-wedding-barfusstrasse","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Wedding+%28Barfusstra%C3%9Fe%29++","traeger":"AWO Gemeinn\u00fctzige Pflegegesellschaft mbH","angebot":"Wohngemeinschaft f\u00fcr pflegebe\u00fcrftige Menschen","telephone":"030 45 79 83 3","email":"sst-wedding@awo-pflegenetz.de","website":"https:\/\/www.awo-pflegenetz.de\/wohnen\/","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:41","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-wedding-barfusstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:41","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-wedding-barfusstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"274":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Wilhelmstr. N\u00e4he Stresemannstr., 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Wilhelmstra%C3%9Fe+Wilhelmstr.+N%C3%A4he+Stresemannstr.+10963","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-873","_wp_page_template":"default"},"id":1682,"ID":1682,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1682\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaft Wilhelmstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaft-wilhelmstrasse","address":"Wilhelmstr. N\u00e4he Stresemannstr., 10963","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaft+Wilhelmstra%C3%9Fe+Wilhelmstr.+N%C3%A4he+Stresemannstr.+10963","traeger":"AWO Kreisverband Spree-Wuhle e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 200 53 428","email":"info@awo-city.de","website":"www.awo-city.de","fax":"030 200 53-873","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaft-wilhelmstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaft-wilhelmstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"275":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaften+Monopolstra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1691,"ID":1691,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1691\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaften Monopolstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaften-monopolstrasse","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaften+Monopolstra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaften-monopolstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaften-monopolstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"276":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaften+Ullsteinstra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default"},"id":1692,"ID":1692,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1692\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Wohngemeinschaften Ullsteinstra\u00dfe","post_type":"service","slug":"wohngemeinschaften-ullsteinstrasse","address":"","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Wohngemeinschaften+Ullsteinstra%C3%9Fe++","traeger":"AWO Kreisverband S\u00fcdwest e.V.","angebot":"Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung","telephone":"030 70 00 90 15","email":"","website":"https:\/\/www.awo-suedwest.de\/behindertenhilfe.html","fax":"","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:33","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"wohngemeinschaften-ullsteinstrasse","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:33","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/wohngemeinschaften-ullsteinstrasse\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"277":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Stettiner Stra\u00dfe 12, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Zentrum+f%C3%BCr+Migration+und+Integration+Stettiner+Stra%C3%9Fe+12+13357","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 666 439 0","email":"zmi@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 666 439 -10","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1639041469:6","_wpml_media_duplicate":"1","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Sprechzeiten: Montag: 10 - 13 Uhr \/\/ Donnerstag: 13 - 17 Uhr ; Pers\u00f6nliche Beratung erfolgt nur bei 3G-Nachweis ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_image":"2443","_serviceComponents_0_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_0_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_0_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents":["blockImage","blockImage","blockImage","blockDownloadLinks","blockImage"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents","serviceComponents_1_image":"2786","_serviceComponents_1_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_1_options_theme":"","_serviceComponents_1_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_1_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_1_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_1_options":"","_serviceComponents_1_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents_2_image":"2745","_serviceComponents_2_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_2_options_theme":"","_serviceComponents_2_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_2_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_2_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_2_options":"","_serviceComponents_2_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents_3_title":"Downloads","_serviceComponents_3_title":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_title","serviceComponents_3_downloads_0_title":"Wegbeschreibung zum Anh\u00f6ren","_serviceComponents_3_downloads_0_title":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_title","serviceComponents_3_downloads_0_subtitle":"ab S Gesundbrunnen","_serviceComponents_3_downloads_0_subtitle":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_subtitle","serviceComponents_3_downloads_0_file":"2776","_serviceComponents_3_downloads_0_file":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_file","serviceComponents_3_downloads_1_title":"Wegbeschreibung zum Anh\u00f6ren","_serviceComponents_3_downloads_1_title":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_title","serviceComponents_3_downloads_1_subtitle":"ab U Pankstra\u00dfe","_serviceComponents_3_downloads_1_subtitle":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_subtitle","serviceComponents_3_downloads_1_file":"2778","_serviceComponents_3_downloads_1_file":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_file","serviceComponents_3_downloads":"2","_serviceComponents_3_downloads":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads","serviceComponents_4_image":"3172","_serviceComponents_4_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_4_options_theme":"","_serviceComponents_4_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_4_options_size":"sizeMedium","_serviceComponents_4_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_4_options":"","_serviceComponents_4_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options"},"id":1626,"ID":1626,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1626\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Zentrum f\u00fcr Migration und Integration","post_type":"service","slug":"zentrum-fuer-migration-und-integration","address":"Stettiner Stra\u00dfe 12, 13357","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Zentrum+f%C3%BCr+Migration+und+Integration+Stettiner+Stra%C3%9Fe+12+13357","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Beratung f\u00fcr Migrant*innen","telephone":"030 666 439 0","email":"zmi@awoberlin.de","website":"www.awoberlin.de","fax":"030 666 439 -10","_wp_page_template":"default","_edit_lock":"1639041469:6","_wpml_media_duplicate":"1","_yoast_wpseo_content_score":"90","_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes":"","_edit_last":"6","_address":"field_serviceComponents_address","_googleMapsUrl":"field_serviceComponents_googleMapsUrl","_traeger":"field_serviceComponents_traeger","_angebot":"field_serviceComponents_angebot","_telephone":"field_serviceComponents_telephone","_fax":"field_serviceComponents_fax","_website":"field_serviceComponents_website","_email":"field_serviceComponents_email","furtherInfo":"Sprechzeiten: Montag: 10 - 13 Uhr \/\/ Donnerstag: 13 - 17 Uhr ; Pers\u00f6nliche Beratung erfolgt nur bei 3G-Nachweis ","_furtherInfo":"field_serviceComponents_furtherInfo","serviceComponents_0_image":"2443","_serviceComponents_0_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_0_options_theme":"","_serviceComponents_0_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_0_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_0_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_0_options":"","_serviceComponents_0_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents":["blockImage","blockImage","blockImage","blockDownloadLinks","blockImage"],"_serviceComponents":"field_serviceComponents_serviceComponents","serviceComponents_1_image":"2786","_serviceComponents_1_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_1_options_theme":"","_serviceComponents_1_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_1_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_1_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_1_options":"","_serviceComponents_1_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents_2_image":"2745","_serviceComponents_2_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_2_options_theme":"","_serviceComponents_2_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_2_options_size":"sizeLarge","_serviceComponents_2_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_2_options":"","_serviceComponents_2_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","serviceComponents_3_title":"Downloads","_serviceComponents_3_title":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_title","serviceComponents_3_downloads_0_title":"Wegbeschreibung zum Anh\u00f6ren","_serviceComponents_3_downloads_0_title":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_title","serviceComponents_3_downloads_0_subtitle":"ab S Gesundbrunnen","_serviceComponents_3_downloads_0_subtitle":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_subtitle","serviceComponents_3_downloads_0_file":"2776","_serviceComponents_3_downloads_0_file":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_file","serviceComponents_3_downloads_1_title":"Wegbeschreibung zum Anh\u00f6ren","_serviceComponents_3_downloads_1_title":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_title","serviceComponents_3_downloads_1_subtitle":"ab U Pankstra\u00dfe","_serviceComponents_3_downloads_1_subtitle":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_subtitle","serviceComponents_3_downloads_1_file":"2778","_serviceComponents_3_downloads_1_file":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads_file","serviceComponents_3_downloads":"2","_serviceComponents_3_downloads":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockDownloadLinks_downloads","serviceComponents_4_image":"3172","_serviceComponents_4_image":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_image","serviceComponents_4_options_theme":"","_serviceComponents_4_options_theme":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_theme","serviceComponents_4_options_size":"sizeMedium","_serviceComponents_4_options_size":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options_size","serviceComponents_4_options":"","_serviceComponents_4_options":"field_serviceComponents_serviceComponents_blockImage_options","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"zentrum-fuer-migration-und-integration","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-12-09 10:19:22","post_modified_gmt":"2021-12-09 09:19:22","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/zentrum-fuer-migration-und-integration\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"},"278":{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"address":"Sachtlebenstra\u00dfe 36, 14165","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Zephir+gGmbH+Sachtlebenstra%C3%9Fe+36+14165","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien","telephone":"030 818 49 92","email":"info@zephir-ggmbh.de","website":"www.zephir-ggmbh.de","fax":"030 84 59 29 88","_wp_page_template":"default"},"id":1810,"ID":1810,"post_author":"3","post_content":"[flyntTheContent id=\"1810\"]","post_date":"2021-03-11 14:58:39","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Zephir gGmbH","post_type":"service","slug":"zephir-ggmbh","address":"Sachtlebenstra\u00dfe 36, 14165","googleMapsUrl":"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/?api=1&query=Zephir+gGmbH+Sachtlebenstra%C3%9Fe+36+14165","traeger":"AWO Landesverband Berlin e.V.","angebot":"Hilfen zur Erziehung f\u00fcr Kinder und Jugendliche und Familien","telephone":"030 818 49 92","email":"info@zephir-ggmbh.de","website":"www.zephir-ggmbh.de","fax":"030 84 59 29 88","_wp_page_template":"default","post_date_gmt":"2021-03-11 13:58:39","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"zephir-ggmbh","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2021-03-11 14:58:39","post_modified_gmt":"2021-03-11 13:58:39","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/www.awoberlin.de\/service\/zephir-ggmbh\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish"}},"postsPerPage":"1000"}